<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Translated elsanna fanfiction in Japanese</title>
    <description>当サイトは米国の超有名な某版権モノの二次創作を取り扱っています。ひっそりと運営しておりますので、ご配慮くださいますようお願い申し上げます。
</description>
    <link>https://elsanna.github.io/</link>
    <atom:link href="https://elsanna.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Tue, 02 Jun 2015 22:30:10 +0900</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Jun 2015 22:30:10 +0900</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>第四話　ただの代用品じゃない</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    Life&#39;s Too Short&lt;br&gt;
    written by 2-am-smut&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10001611/4/Life-s-Too-Short&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10001611/4/Life-s-Too-Short&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;我が身に起こった事態に、エルサの目は驚いて丸くなった。実際には、アナが自分たちが進展することに前向きだとは予想していなかった。だから、自分にまたがる妹を見て少し狼狽える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いいえ、結構よアナ。あなたは別に無理してしなくても良いのよ。」&lt;br&gt;
「誰が無理してるですって？私は今、あなたに触れたいと思っているの。それに何か問題が？」&lt;br&gt;
アナは茶目っ気たっぷりに眉を上げて、口を尖らせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いいえ、アナ。ホントにやめて。」&lt;br&gt;
エルサは生唾を飲んだ。さっき自分がアナを怖がらせたのと同じ気持ちになっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「心配しなくていいわ、エルサ。わたしはゆっくりするから。」&lt;br&gt;
先ほどの行為で自分がそうだったうように、エルサも自分の言葉を信じることができないであろうことを考え、様々な感情が渦巻いている彼女にキスをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ところで...」&lt;br&gt;
熱いキスを間に彼女が言う。&lt;br&gt;
「ゆっくりするとは言ったけど、あなたがわたしにイジワルしたようなことをしないって意味じゃないからね。」&lt;br&gt;
エルサが顔を引いて赤面する。アナはそんなエルサに笑って頬にキスを落とした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はエルサの頬にキスした後、ゆっくりと耳の付け根まで唇で辿った。歯で耳たぶを捉えて軽く噛む。アナの舌が耳の縁に沿って動くと、エルサは静かに声を上げた。彼女が今感じている感覚は、先ほど彼女が上になってしていたときより遥かに強いものだった。“氷の女王”としてこの国に君臨する彼女が、皮肉にも全身が燃えるような感覚に包まれていた。&lt;br&gt;
突然、アナの上げた声が彼女をもうろうとした状態から引き戻す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ワオ、エルサ！あなたのドレス！」&lt;br&gt;
エルサが素早く見下ろすと、氷のドレスがゆっくりと雪片となり溶けて大気に消えていった。&lt;br&gt;
普段は彼女の一定の集中力によって氷のドレスはその形状を保っている。&lt;br&gt;
しかし、急速に熱くなった体と心が彼女の力の制御を失わせていた。&lt;br&gt;
あまりの恥ずかしさに、彼女は手首を回して魔法を操ると再度ドレスを構築した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「待っ...、ああ、エルサ！何でそんなことするの？」&lt;br&gt;
アナが不満を言う。&lt;br&gt;
「わ、わたし...知らないの。そんなふうに思ってないのにドレスが突然消えてしまって...」&lt;br&gt;
「最終的に脱ぐことになるんだから良いじゃないの。」&lt;br&gt;
エルサが再び顔を赤くする。そうなることは分かっていたが、言われるとことさら意識してしまう。&lt;br&gt;
「いいわ、そのドレスは私が脱がせてあげる。」&lt;br&gt;
そう言ってアナは彼女の体の下に手を潜り込ませる。&lt;br&gt;
「アナ、あなた何してるの？」&lt;br&gt;
「留め金かボタンか何かを探してるの。」&lt;br&gt;
しばらくエルサの背中を探ったが脱がす方法が見つからず、アナは諦めて彼女の体をひっくり返した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ちょっと、アナ！これはボタンなんてないのよ！」&lt;br&gt;
アナが必覆いかぶさってきたため、エルサが死になって言い立てる。&lt;br&gt;
「どうして？あるでしょ？」&lt;br&gt;
アナが不満を言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ないの！私が自分の体に合わせて作るのだから、ボタンなんて必要なわけないでしょ？」&lt;br&gt;
「ええ！そんなの知らないよ！」&lt;br&gt;
アナが姉の体を離すと彼女はベッドに倒れ込んで逃れる。アナはエルサにまたがると口を尖らせて腕組みした。&lt;br&gt;
「でも取りたいの。今すぐ。」&lt;br&gt;
めずらしく真剣に要求してくるアナの様子に、エルサは驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「分かったわ...。少し時間をちょうだい。」&lt;br&gt;
エルサが恐る恐る同意する。&lt;br&gt;
ゆっくり息を吐きながら、魔法を放出するためにくるくると指を回す。再び彼女のドレスが形状を変え、手を取り抜けて大気に溶けていく様子にアナは魅入った。&lt;br&gt;
アナの視線が魔法の跡を追ったことで、わずかな間エルサは彼女の視線から逃れることができた。妹が見ている中で服を脱ぐ勇気を奮い起こすのはできそうになかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは後ろに下がって姉を見た。賞賛に値する彼女の美しい体にそっと息を吐いた。&lt;br&gt;
エルサはアナよりも少し背が高く、胸のサイズも大きかった。体は美しい曲線を描いており、あの露出度の高い氷のドレスを纏う姿はアナの手に余るように思えた。&lt;br&gt;
突然、彼女の頭にある考えが浮かんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねえ、下着ってどうしてるの？」&lt;br&gt;
「え...あ、着てるわよ。その、氷で作った...」&lt;br&gt;
「へえ！」&lt;br&gt;
ただ頭に浮かんだ疑問をそのまま口に出して聞いただけなので、エルサの答えが何だったかはアナは特に気にしてなかった。&lt;br&gt;
余計な考えを振り払おうと、彼女は頭を振って目の前の作業に集中することにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナはエルサのお腹のあたりに手を置き、エルサはその手がゆっくり上に上がってくることにだじろいだ。&lt;br&gt;
手が胸の膨らみをかすめたとき、エルサが鋭く息を呑むのが分かったが、そこから手を話すことができなかった。&lt;br&gt;
一旦胸から離れた手がエルサの顎へと伸び、彼女の顔を包み込むと唇を捉えて激しいキスを仕掛ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;情熱的なキスに、エルサは一瞬雷が体を突き抜けていくような感覚を覚えた。それによってわずかに息を弾み、口が開く。&lt;br&gt;
エルサが下唇を舐めようとしたところを捉え、彼女の口内を味わおうと舌を侵させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;歯の裏を舐めるとエルサの体が跳ねることに気付いたアナがニヤリと笑う。エルサのスイート・スポットを見つけたことで、アナは自信をつけた。&lt;br&gt;
もっと探りたくて、さらに舌を喉の奥の方へと伸ばすと、息苦しさからか彼女が喘ぐ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「んん...アナ...」&lt;br&gt;
自分の名を呼ぶエルサの声が、アナの耳には心地よい調べのように聞こえた。&lt;br&gt;
エルサは再びアナを呼ばなければならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「分かったわ、エルサ。わたしに文句言いたいのね。」&lt;br&gt;
彼女は口から言葉が漏れるのを止められなかった。&lt;br&gt;
それはあまりにも気持ち良すぎて、二人はこの場を支配する甘い状況に身を委ねた。&lt;br&gt;
アナはエルサの喉元を歯でなぞりながら、首の付け根まで到達すると急にそこに噛み付いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ア、アナ！！」&lt;br&gt;
突然のことに思わずエルサが声を上げるが、スイッチが入ってしまったアナにはそれが痛みによるものなのか驚きなのか分からなかった。&lt;br&gt;
今度は先ほどより少し高い位置に噛み付く。そして何がしかの本能に掻き立てられ、所有の証を付けようと歯を立てて窪みのついたところを舌で転がした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「待ってアナ！あなたキスマーク付けてるしょ！」&lt;br&gt;
アナは息苦しくなるほど一生懸命吸ってエルサの首や肩などの至る所に赤い印付けた。女王の美しい白い肌とのコントラストに、アナは今まで人生で見たこともないほどの衝撃を受けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「誰がそんなもの気にするのよ？」&lt;br&gt;
アナはなかなか従順になってくれない姉にイライラしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「わたしは気にするの！みっともないじゃない！」&lt;br&gt;
「ふん...。前に着ていたみたいな詰め襟のケープを着れば良いじゃない。そうすれば誰にも見られないわよ。」&lt;br&gt;
アナはさらにマークを付けようと姉の首に顔を下げた。しかし、エルサは彼女の顔を押しのける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「服の問題じゃないわ！わたしが見なきゃならないでしょ！こんなキスマークなんて見たくないの！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナの中で何かが弾けた。エルサの非難を浴びることにうんざりしていた。&lt;br&gt;
最上層ーーーエルサは彼女の人生において、いつだって一番だ。長子として後継の資格を持ち、顔は妹より可愛くて、魔力を持っていてーーー人々は皆彼女に畏敬の念を抱いている。&lt;br&gt;
アナはずっと自分のものだけになってくれる人が欲しかった。そして、それがエルサなのだと思っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「わたしはもうあなたの文句に本当にうんざりしたわ！あなたが降伏してくれなければ、私は出て行くから勝手にして！」&lt;br&gt;
エルサはじっと彼女を見つめるしかできなかった。いつもは一緒にいると心地よくて、愛を信じて疑わなかったアナがそんなふうに言うと思わなかった。&lt;br&gt;
そのアナが、今は自分のベッドルームで積もり積もった怒りを爆発させているなんて、どうして信じられようか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「それで...」&lt;br&gt;
アナがぎこちなく続ける。&lt;br&gt;
「そこに横になって、するの？しないの？」&lt;br&gt;
アナは自分の中の影の部分を感じ取って、そのことに少しの恐怖を感じた。&lt;br&gt;
この夜の彼女は嵐のように感情的だった。そして相手を精神的に追い込むことができるという事実を真剣に考えた。&lt;br&gt;
でも、それをエルサに試すつもりはなかった。彼女が思い通りにならないのなら、自分でそうさせるまでだ。アナは本当にそこまですることを考えていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;驚いたことに、エルサがゆっくりと頷いてアナの要求を受け入れた。彼女の動作はアナの心をほんの少しほぐしてくれた。&lt;br&gt;
彼女は屈みこんでエルサの唇に軽くキスをした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「言った通りゆっくりするから、それなら大丈夫？でも、あなたも私を信用してよね。そうすれば、楽しめるはずよ。」&lt;br&gt;
興奮と期待とでエルサの胃はキリキリした。アナからの要求は彼女を比べ物にならないほど興奮させていた。&lt;br&gt;
すべての抑制を放棄し出来る限りの快楽と淫らとを彼女は望んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナはうっかりやり過ぎたと思った。&lt;br&gt;
姉の体をキスで辿った次はどうするって考えたように、どうすればさっき言った威圧的な言葉の期待に応えることができるだろうか。&lt;br&gt;
最初にエルサを怖がらせたとはいえ、彼女は急いで何か独創的な方法考えようとした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ？」&lt;br&gt;
物思いに耽るように黙り込んでしまったアナに続きをする気持ちがあるのか確かめようと、エルサが穏やかに囁いた。&lt;br&gt;
事を先に進めるためには何かする必要があると思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたが喋っていいって私言ったかしら？」&lt;br&gt;
再び意地の悪い表情を浮かべる。エルサは眉をつり上げ、わずかに頭を左右に振った。&lt;br&gt;
アナは薄く笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いい感じよ。再びあなたを平手打ちしないで済むようにしたいわ。」&lt;br&gt;
エルサの唇にキスを落とすと、素早く彼女の唇に押し入って舌をねじ込んだ。しかしエルサが同じように舌を動かしていないことに気付く。&lt;br&gt;
今は抑えているかもしれないが、もし彼女の欲望のたがが外れればどうなってしまうのか。怖いと思うと同時に、さらなる行為を掻き立てられる。唇を離すと先ほど噛み付いた彼女の喉に熱い舌を這わせ吸う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ...。」&lt;br&gt;
エルサが喉の奥でうなる。エルサが自分の名を呼ぶ度にアナも濡れていく。&lt;br&gt;
最初に彼女の体を探ったときと同様に以前の激しい渇望が蘇ってくる。アナは最後に一舐めすると、彼女の首への攻撃を終えた。&lt;br&gt;
上気した顔に苦悶の表情を浮かべる彼女を見下ろし、もっと味わいたいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あぁ！」&lt;br&gt;
アナの口が乳首を捉えるとともにエルサが叫び声を上げた。エルサにされたときみたいに、激しく吸い上げる。&lt;br&gt;
エルサが必死になってアナのもつれた三つ編みの髪に手をいれる。それがまるで浮かび上がる体を地上に繋ぎ止める唯一のものであるかのようにすがった。&lt;br&gt;
アナはまだ下半身にも触れないいないというのに、限界が近くなっていた。&lt;br&gt;
アナが片方の乳房を夢中で味わっていると、エルサの弱々しいつぶやきが聞こえた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何ですって？はっきり言って！」&lt;br&gt;
エルサの三つ編みをぐいっと引っ張って怒気をはらんだ声で要求する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「わっ、私は...」&lt;br&gt;
エルサが話すことをためらったので、アナはさらに激しく髪を掴んで彼女に話すことを強制した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あっ、痛っ！...私は...下も触って欲しくて...」&lt;br&gt;
エルサの声は次第に小さくなっていったが、アナは彼女の望みを聞くことができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いいわ。」&lt;br&gt;
アナはエルサを苛めるために、姉の執着に呆れたように目を回した。&lt;br&gt;
「でも私たち、まだゆっくりしたいわよね。お分かり？」&lt;br&gt;
薄笑いしながら告げる。アナは彼女がすぐにでもいってしまいそうなことが分かっていたので、なるべく楽しみを長引かせたかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何でもいいから！」&lt;br&gt;
エルサが必死に応じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「可愛いワンコね。」&lt;br&gt;
「何ですって？！」&lt;br&gt;
アナは返事の代わりエルサの三つ編みをどかして再び彼女の胸の谷間にキスをした。&lt;br&gt;
そこから舌でおヘソまで下がり、さらにその下に舌を伸ばす。そして、エルサのそこから湧き出る甘い蜜を味わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あぁあああ...ああぁ...」&lt;br&gt;
エルサの限界は近かった。アナが再び上向きに舌を動かすと終わりが見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナはエルサが期待していたの割れ目を過ぎて後部に向かって遠いところを舐めた。&lt;br&gt;
彼女の体が逃げようとしたので、アナは突然悪魔のような笑みに目を光らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「うつ伏せになって。」&lt;br&gt;
エルサはいきそうな感覚に集中しようとしてアナの話を聞こうともしていなかった。その罰として、アナは彼女の太ももを鼓膜に響くような大きな音を立て叩いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あぅ！」&lt;br&gt;
彼女が叫んだ。&lt;br&gt;
「何するのよ？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「四つん這いになるのよ。今すぐ。」&lt;br&gt;
エルサは泣いて縋ってでもいきたかったが、我慢してアナの要求に従う。そうしなければ、世界を揺るがすほどの感覚を経験できないということを知っていた。&lt;br&gt;
見下ろされる中、彼女はゆっくりとかかんで四つん這いになった。しかし、違う方向を向いてしまっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バカね、顔がないじゃない！反転して！」&lt;br&gt;
アナは自信に満ちたアクアマリン・アイを短刀のように光らせ、手と膝を着いたエルサの美しい彫像のような尻に直接顔を近付けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;なぜ彼女は突然エルサの尻に今日にを持ったのか？女性の大事な部分を触っていたのに、そこをずっと触って欲しかったのに。少なくともエルサはそう思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは貪るように見つめながらエルサの尻に何度も何度も手を滑らせた。いい加減元の作業に戻ろうと決め、ゆっくり姉の輝かしい尻を触れる最後の時間を感じながら、２つの膨らみの間に親指を滑らせて探索した。&lt;br&gt;
そこがあまり好きではないエルサは息をつまらせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、やめて！だめよ...」&lt;br&gt;
アナは答える代わりに彼女の尻にチュッと吸い付いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「口答えしないで。」&lt;br&gt;
「で、でも...嫌...怖い...」&lt;br&gt;
懸命に懇願するエルサの姿にアナは罪悪感を感じた。彼女は姉の尻に純粋なキスをしてそのまま背に沿って上に上り耳まで辿った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ、見て。ただ私を信じて。」&lt;br&gt;
囁く彼女にエルサは刺激からくる震えの中「分かったわ。」と応じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは感謝を込めて耳にキスをし、彼女の前に移動した。エルサの頬を手包んでいた手を話し、再び彼女尻に触れると穴が引きつるのを感じてほくそ笑んだ。&lt;br&gt;
エルサも同じように楽しんでいるのか確かめようと、試しに息を彼女の尻の穴に直接吹きかけてみた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あ、あぁあああ！」&lt;br&gt;
エルサが驚きと悦びの入り混じった声で鋭く叫ぶ。彼女がおしりで感じているのは予想外だった。&lt;br&gt;
エルサの反応に満足して、穴は彼女の尻に深く顔を埋めた。そして、少し舌を出して肛門に触れてみる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あっ...く！ジーザス！アナ...！あぁああ......」&lt;br&gt;
エルサは思っていた以上に、この初めての感触を楽しんでいた。さらにお尻を突き出し、アナに無言の要求をする。&lt;br&gt;
アナは欲望に酔ってエルサの肛門に周りを舌でグリグリと刺激してスイートスポットを見つけようとした。&lt;br&gt;
今まで彼女はなぜこんなところを触られるのが好きな人がいるのか、まったく理解できなかった。自分でも触れたことはなかったし、もしそうされても気持ちいいとは思えなかった。&lt;br&gt;
膣の良い部分はよく知っていたけど、明らかにここは彼女が熱望してやまなかった道の領域だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、私...私もう我慢できない！」&lt;br&gt;
アナは肛門の周りを舐めていたのをやめて、舌の先でエルサの肛門を突き始めた。アナは完全に姉を支配していた。彼女のしとどに濡れた膣口を慈悲深い目で見た。&lt;br&gt;
エルサは達するには足りない刺激に振り返り、ようやく彼女が開放してくれる気になっていることを理解した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「腰を落として。」&lt;br&gt;
アナの注文にエルサは素早く応じた。足をより大きく広げて、彼女の下が待ち焦がれた場所に来るのを待った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「Fuck！ア、アナ！」&lt;br&gt;
アナが再びエルサの尻を掴んで外側を食んだ。さらに上の箇所うぃ攻める前に、溢れ出るジュースを味わおうと膣口を数回舌でペチャペチャと舐める。&lt;br&gt;
さっき肛門をそうした時のようにズキズキと疼くクリトリスの周りを舌で旋回した。そして、最後に過敏になった神経を集まっている箇所を舐めるとエルサに終わりが訪れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナぁあああああ！」&lt;br&gt;
絶頂に達するとともにエルサが叫ぶ。アナが尻穴に続けていたいたずらは彼女のオーガズムを強めた。こらえきれずに、液体が噴出する。&lt;br&gt;
アナはまだ攻めたかったが、文字通り溺れていたため手を引かざるを得なかった。&lt;br&gt;
跳ねる尻、揺らめく腰、シーツを握りしめる拳。エルサが絶頂に達したのを見て、アナは咳をして口の中のものを吐いた。&lt;br&gt;
アナはエルサの疲れた体が崩れる落ちる前に、震える彼女の下から抜け出た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは彼女のオーガズムがどれほどのものだったかを物語る、自分の顔濡らしていた液体をシーツで拭った。そして笑いながら姉を小突いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねぇ、エルサ！起きて。あなた汚れてめちゃくちゃよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「や、止めて...。」&lt;br&gt;
エルサの返事はとても億劫そうで、枕に消えていった。アナが見えるように頭だけを動かすと、彼女を睨みつける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あはは。私、あなたに私を信じてって言ったでしょ？そして何が起きたか見て。あなたがいったときにどうなったかを。」&lt;br&gt;
エルサはようやく起き上がって座ると、ベッドの中心にできた大きな水たまりを見下ろした。彼女の目は驚きで丸くなりったが、すぐに声を立てて笑い出した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「わお！私今夜ここでは眠れないわ。」&lt;br&gt;
「素敵じゃない！第二ラウンドは私の部屋でね。」&lt;br&gt;
アナがくすくす笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「絶対に嫌！私は疲れ果てたからベッドに直行するわ。」&lt;br&gt;
エルサはベッドの外に脚を投げ出すと、歩けるか慎重に数歩踏み出してから立ち上がった。着替えのためのパーテーションにかかっているガウンを羽織ると、もう一枚を取ってアナに投げてよこす。&lt;br&gt;
歩いた時に太ももの間に感じた湿り気に顔をしかめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「う〜。考え直したんだけど、先にお風呂にしない？」&lt;br&gt;
「それで、私があなたを洗ってあげようか。」&lt;br&gt;
アナが借りたナイトガウンに頭を通すと、舌を出して言った。&lt;br&gt;
「一緒にお風呂入ってもいいけど、それだけよ。」&lt;br&gt;
「ぷっ。私、するの好きみたい。」&lt;br&gt;
アナの何気ない一言がエルサを赤面させる。アナは彼女をからかうのをやめられなくなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「まあエルサ。あなたにMっ気があるなんて知らなかったわ！」&lt;br&gt;
「黙りなさい！あなたが一回のタッチでいったときだって凄かったじゃない。」&lt;br&gt;
今度はアナが赤くなった。二人の少女は数秒お互いの顔を睨みつけたが、すぐに笑い出した。&lt;br&gt;
アナの笑い声が収まってきたころ、彼女は真剣な表情になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あのさ...これって求婚は意味ないってことだよね？」&lt;br&gt;
「そうね、アナ。そうなんじゃないかしらね。」&lt;br&gt;
エルサは笑って皮肉っぽく言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「違うわ、エルサ。」&lt;br&gt;
アナは身を乗り出して彼女の手を握った。&lt;br&gt;
「私はあなたが真剣な気持ちでこうしたのか知りたいの。」&lt;br&gt;
アナの断固たる意思を汲み取って、エルサは静かに息を呑んだ。&lt;br&gt;
彼女は実際には「これ」がどのくらい真剣なのか分からなかった。彼女はただ妹に惹かれ、間違いなく彼女を愛していた。けれど、それで恋人同士になれるはずがない。&lt;br&gt;
彼女は腰を下ろしてアナに寄りかかると彼女の耳に囁いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたとめちゃくちゃにセックスしたいという気持ちは真剣よ。」&lt;br&gt;
アナの混乱した表情に残酷な笑みを浮かべる。エルサは今は疲れすぎて、将来どうなるのか真剣に考えることはできなかった。&lt;br&gt;
背後で不満を言いながら追いすがってくるアナを残して、バスルームに向かって歩き出した。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 03 Jun 2015 01:18:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/06/03/Life-s-Too-Short-4.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/06/03/Life-s-Too-Short-4.html</guid>
        
        <category>Life&#39;s Too Short</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第三話　結晶化する想い</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    Life&#39;s Too Short&lt;br&gt;
    written by 2-am-smut&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10001611/3/Life-s-Too-Short&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10001611/3/Life-s-Too-Short&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;「ちょっと待って！」&lt;br&gt;
エルサの冷たい手がももに降りてきたのを感じて、アナはどうにかそれを止める。&lt;br&gt;
「何するつもり？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何してるように見える？“おかわり&amp;quot;しようとしているのよ。」&lt;br&gt;
エルサが挑発的に唇を舐めながら言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「え...。待ってよ！もうしなくていい...ああっ！」&lt;br&gt;
アナの言葉はエルサの冷たいキスを内ももに感じたことで中断される。ちょうど１分前に体を突き抜けたオルガズムからなんとか立ち直ってというのに。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサのたった１回のタッチだけで激しくいかされてしまったという事実は、アナにどうにかなってしまうのではないかという少しの怯えを与えていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサっ、冗談抜きで...ああっ！きゅ、休憩っ...」&lt;br&gt;
エルサは少女の抗議を気にすることなく、柔らかな瑞々しい足と腰骨にキスをした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「心配することないわ。落ち着いて。」&lt;br&gt;
エルサが励ます。アナは近づいてきたエルサの冷たい吐息が焼き付いて恐怖を感じ始めていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサだめ！！」&lt;br&gt;
アナは抵抗し続けたが、強い欲望に酔ったエルサは行為を止めない。&lt;br&gt;
ゆっくり、優しくアナの陰核に舌を這わせる。先ほどとは違う感触にアナはどうかなってしまいそうだった。&lt;br&gt;
恐怖にも似た感覚の中でなんとか押しのけようと、上向きに蹴りあげた足の爪先がするどくエルサの肋骨に当たり、ようやく彼女を立ち止まらせる。&lt;br&gt;
エルサが見上げると、アナは自分の足をしっかり抱えてボールのように丸まっていた。エルサは自分がやらかしてしまったことに怯え、混乱した。&lt;br&gt;
アナの表情は、あの日彼女が愛する者のためすべてを犠牲にして凍ってしまったときの顔に似ていた。&lt;br&gt;
エルサは間違いを犯したことを確信し、いつものように周囲が凍り始める。アナの動揺の原因を作ったことは疑いようもなかった。エルサの呼吸が大きくなり、二人の上に雪が舞い始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサやめて！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;頬を叩かれたパシッ！という音が耳に届いた。赤くなった皮膚に恐る恐る触れて相手に目をやる。魔法の残骸の雪が床に落ちていった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「わ...私、ごめんなさいアナ。今...本当に怖かったの。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナの恐怖は苛立たしさに取って代わった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いいえ、そういうこと言ってるんじゃないの！あなたが望んだようにならなったときは必死にパニックに陥らないようにしきゃ！」&lt;br&gt;
エルサは驚いた。自分があれほど自分本位だったのにもかかわらず、彼女は命をかけて献身的だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「でも...私は今...あなたに...」&lt;br&gt;
エルサがアナの言った言葉を理解したかどうかも分からず、アナはため息をついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ見て。私は怒ってなんかないわ。つまり...さっきはすごく興奮してあなたがほしかったの。」&lt;br&gt;
エルサが顔を赤くしたので、アナはくすくす笑いながら言った。&lt;br&gt;
「私おかしくなってたと思うの。あの...感じがすごくて。ほら、その...。私が何のこと言ってるか分かる？」&lt;br&gt;
戸惑いながら、彼女は消え入りそうな声で言った。&lt;br&gt;
エルサは頷いた。アナの言う“あの感じ&amp;quot;を直接経験したことは言えなかったが、今までの人生で2、3回以上は似たような経験をしたことがある。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ええ。なんて言うか、...さっきは怖かったの。あなたは落ち着きを取り戻していたけど、わたしは心が弱くて取り乱してしまった。そので、恐怖に支配されてしまったと思うの。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ええ、その気持ち分かるわ。」&lt;br&gt;
エルサは微笑んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私が言おうとしたのは、あなたに腹を立てたりしてないし、こうなって嬉しいの。」&lt;br&gt;
アナの優しい笑顔がエルサの心を溶かしていく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ありがとう、アナ。私たちが続いていけないと思って、少し怖くなってしまっのだと思うの。あなたの通りよ。」&lt;br&gt;
エルサはしばらく考えてから、付け加えた。&lt;br&gt;
「私、上手くなかったでしょう？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「分かんないよ。２，３分前は十分上手だと思ったし、私もエッチなこと言わされたし。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そう言えば...」&lt;br&gt;
エルサが素早く話題を変えた。&lt;br&gt;
「あなたがこれで万事OKなら、なんで私を叩いたのよ？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは落ち込んで後ろめたそうにした。&lt;br&gt;
「それに一体なぜ私がコントロールしてるって思ったの？あんまり速くいかされて、驚いたことを私に言えなかったんじゃない？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「えっと...、それは...。」&lt;br&gt;
アナはふさわしい言葉が見つからない。&lt;br&gt;
「私...、よく分からない。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ！あなたって欲しがりなのね。」&lt;br&gt;
からかうように言って、再びアナの上に体を重ね位置についた。&lt;br&gt;
「私はこれからあなたの処女を奪うのよ。さあ、めちゃくちゃにしてあげる。」&lt;br&gt;
エルサが彼女の耳に口を近づけて囁く。&lt;br&gt;
彼女が体を離したので、アナはエルサを振り返った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いいよ...。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いい子ね。」&lt;br&gt;
様々な感情が渦巻く中、二人は互いがいるべき位置に落ち着いたように見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサがアナに触れるだけのキスをして離れる。アナはもっとして欲しくて身を乗り出したが、エルサは不敵に笑って彼女に跨った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ちょっと！何するの？」&lt;br&gt;
アナが不満げに言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何？違うキスが欲しかった？」&lt;br&gt;
エルサがからかうと、赤は顔を赤くした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「う...、うん。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いいわ、じゃあ...。」&lt;br&gt;
エルサは素早く応じて、アナの顎先にキスをする。期待していたのとは違う場所にキスされて戸惑うアナを尻目に、先ほどと同じようにアナの熱い体をキスで辿りながらだんだんと下がっていく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ、お願い...。」&lt;br&gt;
体の中心にあの熱が戻ってきそうで、どうして良いか分からずアナは泣き言を言った。&lt;br&gt;
「唇にキスしてって意味！」&lt;br&gt;
アナの懇願に隠された意味を考え、エルサは口元に悪魔のような笑みを浮かべる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「分かってるわ。してあげる...。」&lt;br&gt;
口ではそう言いながら下に下がり続けるエルサにアナは困惑していた。&lt;br&gt;
彼女はおヘソにキスし、子宮のあたりからさらに下に下がって内ももを唇で挟んで舐めてから、中心部に触れるために足を抱え込む。&lt;br&gt;
ようやくエルサの意図がわかったアナは恥ずかしさで顔を紅潮させる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「待って！そこはだめ！エルサが何しようとしてるか分かったから！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ええ、楽しみましょう。」&lt;br&gt;
エルサはまるで目でもアナを犯すかのように熱っぽく彼女を見つめた。&lt;br&gt;
アナからのキックと平手打ちで中断されたときのことを思い出し、彼女の中心に再び口をつけることを一瞬だけ躊躇った（ベッドルームでどう事を運ぶのが良いのか肝に銘じた）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「やぁあああ！」&lt;br&gt;
アナが声を上げる。エルサのキスは刺激こそ最初より弱かったが、異なる感覚を呼び覚ます。それは決して激しいものではなかったが、十分な快感を与えた。エルサは心奪われたように恍惚となった。アナの大事な部分をよく見ようと一旦離れる。&lt;br&gt;
それはエルサが知っているものと比べて、形状も匂いも異なっていた。もっと知りたくて、ベッドに両肘を付いて体を支えると自由になった手で彼女の閉じられた場所を優しくこねた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああっ、し...！はぁああっ...。」&lt;br&gt;
アナが言葉にならない声を上げる。それはエルサの行為によって本人の意思とは関係なくアナの口から漏れ出た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはさらにアナの奥を暴こうと、ひだを指で割り開く。わずかに挿し入れた指をくるっと回してゆっくり引くと、溢れた蜜が2本の糸を引きその刺激的な光景に衝撃を受ける。&lt;br&gt;
体を起こしたエルサが指に付いたものを舐めとる場面にアナは見入った。&lt;br&gt;
彼女はまるで極上のチョコレートよりも美味しいものを味わっているかのように見えた。&lt;br&gt;
アナの視線に気付いたエルサはこの新しく発見した味を彼女にも味あわせようと思いつく。かがんでキスをすると、巧みにアナの舌を探りだした。&lt;br&gt;
そんな味なんて知りたくもないと思っていたアナはエルサの行為に最初は戸惑ったが、彼女が自分の舌に擦り込むように自分のそれを動かすのに官能的な感覚を覚えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「どう？美味しい？」&lt;br&gt;
少女と視線を合わせるため、少し後ろに下がってエルサが聞く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「最低！何するか私に言うべきだったでしょ！気持ち悪い...。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「なに言ってるのよ。私はあなたがそれが好きって知ってるわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そんなまさか...。」&lt;br&gt;
アナはこれ以上エルサに恥ずかしいことをされたくなくて、彼女の髪に手をいれると頭を引き寄せて強く唇を合わせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ワーオ！落ち着いて、分かってるから焦らないで！」&lt;br&gt;
エルサが楽しげに笑う。わずかな焦燥を感じて、再びアナの中を探ろうと密かに体を元の位置に戻す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは自分の中指に唾液をまぶして、注意深くアナの入り口に宛がう。許可を求めて彼女を見上げると、アナはゆっくり頷いてくれた。エルサは予想される痛みを少しでも緩和しようと慎重に指を滑らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「んんんっ...。」&lt;br&gt;
アナが控えめな声を漏らした。覚悟していた苦痛は十分な潤滑のおかげでほとんどなかった。アナの穏やかな反応にエルサは少しがっかりした。彼女がリラックスしてたので、指を折り曲げて泊まるところまで入れてみる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あああああっ！」&lt;br&gt;
もっとも感じる場所を擦られて、アナが悲鳴を上げる。その反応が痛みによるものではないことを確認しようとアナの方を向いてじっと彼女を見つめた。試しに指を一度まっすぐにしてから折り曲げてみると、再びアナが激しく声を上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あああ！エルサ！そこっ...、はぁあっ...！」&lt;br&gt;
エルサはアナの快感を高めようと、彼女の中に沈めた指を行きつ戻りつ動かし始めた。押し寄せる感覚に耐え切れず、アナが甘い埋め木を上げる。まだアナをいかせたくなくて、エルサはべっとりと濡れた指を彼女の中から引くと、小さく鳴く声が聞こえた。顔を寄せて彼女の無垢な入り口に三度目のキスをする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「待って！私もう...、あぁあああっ！」&lt;br&gt;
“もう遅い”心のなかで呟きながら、エルサは外側のひだを巧みに舌でなぞる。溢れた蜜を舌で舐め取ると、少し酸味のある味がした。さっき口付けたときの味を思い出して、さらに奥に出来る限り舌を伸ばす。アナは夢中になって自分の腰をエルサの顔に押し付けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは息ができなかったが構わず、彼女を味わい尽くすためにアナのお尻を掴んで抱えた。先ほど指で刺激したのと同じように舌を使い、アナを狂わせていく。&lt;br&gt;
少女をもっともっと限界まで狂わせたくて、舌を出口に向かってゆっくり引いていき、じくじくと疼く陰核に向かって舐め上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あああー！エルサぁああっ...、お願い...！」&lt;br&gt;
アナの心臓は速く脈打ち、頭はクラクラしてこのまま死んでしまうのではないかと思った。エルサは舌を広げて、さらに数回舐め上げる。そして舌を小刻みに陰核に打ち付けた。彼女の舌が往復するたびに、アナは限界へと近づいていく。それを感じ取ったエルサは、最後に向かって陰核を口に含んで激しく吸い上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ.....！！！ああっ...！」&lt;br&gt;
アナは肺の空気すべて吐き出すように叫んだ。強く吸われて、すべての血液が陰核に集まりるような感覚に陥る。そして激しオーガズムが訪れる。目の前で星が弾け、つま先を固く丸めて足を突っ張る。アナは必死にエルサの髪を痛いほど掴んでいたが、彼女は気付いていなかった。少しでも絶頂の快感が続くように、散々虐めたアナの陰核をさらに強く舌で攻め続ける。アナは肺の空気がすべてなくなるまで叫び続けた。ようやく開放されると、彼女は体と心を回復させようと空気を求めて喘いだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは膝立ちになってアナに跨がり、疲れ果てて喘ぐ少女を見下ろしてセックスの跡の余韻を楽しんだ。ようやく目を開いたアナが熱に浮かされたように彼女を見上げると、エルサは指を自分の口に運んで蜜を舐めとっていた。アナの鼓動が再び速くなっていく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ...、それって...もう。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「言いたいことはそれだけ？」&lt;br&gt;
妹が今しがたした体験を多くの言葉を使って表現するのは難しいだろうとエルサは感じていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ふぅ....、んん...。」&lt;br&gt;
アナは空気を求めて喘ぎながら言葉を探した。&lt;br&gt;
「わたし...つまり...嬉しかったよ。きっとこれって良くないことなんだけど、でも後悔してないよ。...それって正反対のことなんだけど、つまり...うっ！」&lt;br&gt;
エルサは笑ってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナらしいわね。」&lt;br&gt;
エルサは前屈みになってアナに小さなキスを贈り、彼女の体を抱きしめた。彼女が手をアナのお腹で滑らせ始めたので、アナはそれを握って押し留めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「待って、エルサ。」&lt;br&gt;
彼女の手首を掴んだまま、まだ不安定な体を手で支えて起き上がり膝の上に乗り上げると、エルサは驚いて見せた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「次は私の番よ。」&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 03 Jun 2015 01:17:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/06/03/Life-s-Too-Short-3.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/06/03/Life-s-Too-Short-3.html</guid>
        
        <category>Life&#39;s Too Short</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第二話　人生は短すぎる</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    Life&#39;s Too Short&lt;br&gt;
    written by 2-am-smut&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10001611/2/Life-s-Too-Short&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10001611/2/Life-s-Too-Short&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;エルサに舌が急に口腔に侵入し、アナは目を見開いた。&lt;br&gt;
少女は自分の体を動かすことはおろかこの身に起きた事さえ頭がついていかず、ただそこに横たわってエルサに口内を犯されることを許した。&lt;br&gt;
彼女の舌はアナの口内をくまなく探り、歯列を滑り、唇の上をなぞってから口内のあらゆる隙間に擦付けた。&lt;br&gt;
アナは息苦しさから重く喘いだ。もう肺が破裂してしまいそうになったときエルサが離れ、深く呼吸をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナはまだ神経が焼き尽くされていない間に、起こったことを素早く理解しようとした。彼女はただ、エルサとたわいもない姉妹の会話を楽しもうとしたのだ。なのに今していることは...彼女が望んで、そして体を許している。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;どうして？なぜ？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「なぜこの馬鹿げたことを言ってくれなかったの？」&lt;br&gt;
アナは無意識に声に出して言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたが何も気付かなかったとは言わせないわ、アナ。」&lt;br&gt;
アナはしばらくじっと見つめていた。そして、エルサの目に無言の弁解を認めた。&lt;br&gt;
どう答えて良いかわからなくて、真実に従うことにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は何かを感じていたわ。」&lt;br&gt;
アナの予想外の答えにエルサは顔を赤くした。&lt;br&gt;
しかしアナの容認とも取れる答えは、さらに彼女の情熱を煽るだけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いい答えね。私があなたにしようとしていることをあなたが楽しんでくれなかったら残念だわ。」&lt;br&gt;
彼女は薄く笑った。&lt;br&gt;
アナが何か言う前に、エルサは唇を再び彼女の上に当てた。&lt;br&gt;
されたキスは最初のキスと同じくらい彼女を燃え上がらせた。&lt;br&gt;
エルサの歯が下唇をかすめたのを感じてアナは鳴き声を上げた。そして、わずか唇を開いて姉の侵入を許した。エルサは再び舌を彼女の口に挿し入れる。それは荒々しかったが、今度はかわいそうな少女を窒息させることはなかった。&lt;br&gt;
アナは舌を姉のそれに押し付けて前後に動かした。彼女のすべてを味わいたいとでも言うように。エルサは妹の突然の情熱的な行動に感激して喉の深いところでうなった。&lt;br&gt;
彼女の手は目的を持ってアナの頭の両側から徐々に下にさがり、喉に沿って進んでから次に鎖骨を過ぎて、胸の膨らみに辿り着いた。&lt;br&gt;
アナは刺激に息を呑んで、尻を前に向けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは彼女が腹部で引き起こした動きを感じて息を止めた。&lt;br&gt;
彼女は突然アナの突き出された唇から自分自身抜き去って、少女のドレスを脱がせることに決めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;着ている服がどれほど脱がすのが面倒か二人とも分かっていたので、アナは少しでも早くしようと急いでボタンを手探りで探した。&lt;br&gt;
エルサは妹の熱意に満足気な笑みを浮かべざるを得なかった。そして、すぐに着ていた服は床の上へ捨てられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ...。」&lt;br&gt;
エルサはこれまでに見た最も美しいものを見つめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは下着しか付けていない体をよじった。&lt;br&gt;
貪るように見つめられることに耐えられなくて、もう我慢することができなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ！」&lt;br&gt;
泣き声で呼ぶ。&lt;br&gt;
姉の目が呆然自失の状態から我に返る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何かして！」&lt;br&gt;
頬を赤く染めて、アナが懇願した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今度はエルサが赤くなる番だった。&lt;br&gt;
彼女の無謀な空想では、妹が触れてほしいと懇願することはなかった。&lt;br&gt;
続けるにはあまりにも恥ずかしいであろう少女を守ろうと、エルサは優しくアナの太ももに手を置いた。&lt;br&gt;
十分に自制心をかき集めた今、彼女はゆっくりと甘い時間を楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサに手の甲に跡を付けられ、アナは苦痛に呻いた。そして彼女のウエストのまわりにドレス用の下着を集めた。彼女の手がなめらかな肌を滑るのを許している間に、エルサは生地を掴んでそれを引き寄せた。&lt;br&gt;
アナはエルサの耐え切れないほど遅いタッチに震えた。気持ちが焦り、下着を外すと姉に唇を押し付けた。エルサは驚いて目を見開く。&lt;br&gt;
どうやら彼女が妹を犯すのに時間をかけようとしているのを気にしている様子はない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナが何を求めているかを知って彼女はペース上げ、そして貪欲に少女に唇を押し付けた。彼女の手が再び這い上がり、アナのまだ下着を付けている胸をつかんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「まったく、なぜあなたはこんなにたくさん身に付けているの！」&lt;br&gt;
エルサがアナに不満を言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「んん...心配しないで、これで最後だから...。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナはなんと姉をかわす。&lt;br&gt;
エルサはわずかに笑ってアナのブラのホックを外そうと背中に手を回した。自分自身も女なのだから、下着の外し方は分かってる。素早くブラを抜き取ると部屋の向こうに放った。&lt;br&gt;
彼女は妹をこれ以上焦らさないように、アナの美しい胸をじっと見つめるのに時間をかけることをやめて、代わりにすでに硬くなっている乳首を歯の間で捉えた。鋭い反応が帰ってくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、エルサ！」&lt;br&gt;
アナが鳴く。&lt;br&gt;
姉は少し引っ張って、そして離す。しかしすぐに戻って、胸に濡れたキスをする。&lt;br&gt;
彼女は数週間食事を与えられなかった貪欲な獣のようだった。舐めて、吸って、噛むことに没頭した。&lt;br&gt;
最後にもう一度舌を巻き付けて擦り上げると、反対の胸に移る。そして両方の胸に同じだけの刺激を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初めはアナの足の間でくすぶっていた小さな火は、今や燃えさかる炎だった。彼女はその炎を鎮めてほしいと願った。&lt;br&gt;
アナは辛さから開放されたくて懸命にももをすりあわせたが、効果は得られなかった。&lt;br&gt;
アナは彼女の髪をそっと撫でていたエルサの手をつかんで、足の間に導きモゴモゴと告げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ、ほしい...」&lt;br&gt;
アナの声は小さく消え入った。彼女はどうすれば望んでいるものを与えてもらえるのか分からなかった。エルサはすぐにアナが何を欲しているか分かったが、しどろもどろに話す少女をもっといじめることにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何、アナ。あなたは何がほしいの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「知ってるくせに！」&lt;br&gt;
アナが不満気に言う。実際にどうしてほしいか言わなければならないのか...。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたが私に言わない限り、私は何も分からないわ。」&lt;br&gt;
エルサが焦らす。彼女はアナが見せる悔しそうな表情が好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「正確に、あなたが私にどうしてほしいのか教えて。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「...っ、抱いて？」&lt;br&gt;
アナはようやく叫んだ。&lt;br&gt;
けれど、それは十分ではなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「もっと具体的に言って、dear sister...。」&lt;br&gt;
エルサはアナの不快な熱の集まっているとこを避けてゆっくり彼女の手のひらをなで始めた。そして空いている方の手で、彼女の胃のあたりに爪を立てて引いた。&lt;br&gt;
その感触にもっと刺激を求めてアナは腰を浮かせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ...エルサ、お願い！私の...、あそこに触って。」&lt;br&gt;
エルサは彼女の淫らな懇願に眉をつり上げた。一体どこでそういう言葉を覚えてきたのか！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「仕方ないわね。あなたはどこをどうしてもらうのが好きか、私に全部言わなければならないのよ。」&lt;br&gt;
エルサは容赦しなかった。&lt;br&gt;
彼女はアナがどれくらい淫らに変わっていくのか知りたかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私が分かるはずないでしょう。」&lt;br&gt;
アナ無垢を装って嘘をついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私に向かっていい加減なこと言わないで。10年間離れている間に、あなたは一度も自分の体を探ったことがないと言うの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ええ、そうよ。」&lt;br&gt;
アナがきっぱり言う。&lt;br&gt;
エルサはアナの赤く充血した乳首をもてあそびながら、もう一方の手で下半身への奉仕の速度を上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、そこ！そこを触られるの好き...。でも、本当に中は試したことはないの。あなたはあるのかもしれないけど...。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「よく言えたわね。」&lt;br&gt;
エルサはじりじりと下に下がって、アナのウエストからパンティのバンドの下に手をすべらせた。それをゆっくりと抜き取ると、アナのずきずきと疼く陰核の表面に親指を擦りつけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あああああっ！エルサ！」&lt;br&gt;
アナが悲鳴を上げた。&lt;br&gt;
エルサが思っていたよりアナは限界寸前だった。そのたった一度のタッチでアナは達した。彼女は震えを止めることができず、喉がヒリヒリと痛むほどの声を上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは自分の手で彼女をいかせたことが信じられず、衝撃の中で彼女をじっと見つめた。&lt;br&gt;
上下する胸、不規則な喘ぎ、紅潮した顔、小刻みに引き攣るもも、すべて余韻を物語っている。エルサはしばらく胸が満足感で満たされているのを感じていたが、アナの呼吸が穏やかになっていくにつれて、ある感覚が湧いてきた。&lt;br&gt;
アナをいかせたのに、なぜ不満を感じる？同じように触られて、今目の前で妹がそうなっているように悶え苦しみたい？いや、目的はアナを気持ち良くさせることだった。だけど、アナがあまりに早くいってしまったことにがっかりしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「待って...。」&lt;br&gt;
アナが感覚を回復させるのに苦労しているのを見て、エルサは心の中で思った。&lt;br&gt;
（もう終わり？）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;突然、とんでもないことを思いついてエルサは口角を上げて笑みを浮かべた。&lt;br&gt;
いいえ、まだまだ終わらないわ。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 03 Jun 2015 01:16:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/06/03/Life-s-Too-Short-2.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/06/03/Life-s-Too-Short-2.html</guid>
        
        <category>Life&#39;s Too Short</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第一話　本当の私</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    Life&#39;s Too Short&lt;br&gt;
    written by 2-am-smut&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10001611/1/Life-s-Too-Short&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10001611/1/Life-s-Too-Short&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;「エルサ！エルサ！」&lt;br&gt;
姉が謁見の間から出てくるのを見つけ、アナは廊下を跳ねるようにやって来た。&lt;br&gt;
エルサは妹を振り返って、小さな服の綻びを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あら、アナ。」&lt;br&gt;
元気いっぱいに追いついた彼女に穏やかに答える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「調子はどう？また上手くいかなかったの？」&lt;br&gt;
アナは唐突に、アレンデール女王に殺到している求婚者の話題に触れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、言われると思ったわ。」&lt;br&gt;
正直言って、会談は悪くはなかった。思い返してみれば、会ったばかりの彼はとてもハンサムで礼儀正しく、国での地位も高かった。&lt;br&gt;
だけど、とにかく彼を断った。この事実がアナを悩ませる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「うそー！すごい良物件に見えたのに！」&lt;br&gt;
アナは自分たちが10代の頃にできなかった姉の恋愛のゴシップが欲しくてたまらないのだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「さあ、エルサ。何があったか吐くのよ。ぜーんぶ。アレンデール王女様からの命令よ。」&lt;br&gt;
エルサは少女の馬鹿げた要求にくすくす笑ってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねえ、王女様。アレンデールの女王があなたの要求を退ける権利を持っているってこと考えた？」&lt;br&gt;
「あああ！ずるい！」&lt;br&gt;
二人の笑い声はたちまち大きくなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「まじめな話、エルサ。なぜ彼を断ったのよ。」&lt;br&gt;
アナが急に声を張る。&lt;br&gt;
「彼が鼻をほじって食べた？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何ですって？違うわ、アナ。なぜそんな風に思うの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは少し恥ずかしそうにした。&lt;br&gt;
「うーん... 。私はただ、男の人は皆そうするって聞いたから...。」&lt;br&gt;
アナが消え入りそうな声で言う。&lt;br&gt;
「クリストフがあなたにそう言ったの？」&lt;br&gt;
「うん...。」&lt;br&gt;
エルサはため息をついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたは馬鹿正直ね。彼は他にあなたに何を教えたの？」&lt;br&gt;
さらに聞き出そうとする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「えー、何もないわ！誓って！ねえ、待って。私たち、あなたの話をしてたのよ！聞き出せなかったからと言ってうやむやにはならないわよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ふふ、分かったわ。私の部屋に行って話しましょう。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「やった！」&lt;br&gt;
アナはエルサの手を取って廊下を歩き始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;hr&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「それで？あなたが彼の何を気に入らなかったのか、言えば全部解決よ。」&lt;br&gt;
アナはエルサを大きな肘掛け椅子に押し込み、彼女の前に立って尋問し始めた。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたはもう落ち着いた？本当に？」&lt;br&gt;
エルサが疑う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いつでも落ち着いてるわ。さあ、もう逃げられないわよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「わかったわよ。うー...ん。」&lt;br&gt;
正直に言って、エルサはどう答えて良いか分からなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「えっと...あー。アナ、私分からないのよ。あなたみたいにすぐに男の人と恋に落ちたりできないの。」&lt;br&gt;
「ねえ、その答えはひどいわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはアナが少し傷付いたような表情をしたのを見て、慌てて謝罪した。&lt;br&gt;
「ごめんなさい、アナ。私... 私もちゃんとした理由が分からないのよ。彼はハンサムで、魅力的で、裕福だったのに。...多分、私は男性を警戒し過ぎてるのよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「それって私のせいよね？」&lt;br&gt;
アナは跪いて、ゆっくりエルサのひざに手を置いた。エルサはまるで全ての答えがそこにあるかのように、その手をじっと見つめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、ああ違うのよ！それは全く別の理由なの。あなたのせいではないわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねえ、待って。何があったというの？」&lt;br&gt;
エルサが妹を振り返って見ると、驚いたことに彼女は顔をにやけさせていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「本当なら楽しいうわさ話だったはずよ。どうしてこんな暗い話になっちゃったの？！」&lt;br&gt;
アナは不意に前に出て、エルサの顔を指さした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたどこかおかしいんじゃないの？」&lt;br&gt;
エルサは目を丸くして慌てた。&lt;br&gt;
エルサはアナが冗談で言っているということを知ってたが、彼女の発した言葉は姉の押し寄せる氷の恐怖を呼び起こした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「うわっ、エルサ。冗談よ。私...本当に何があったの？」&lt;br&gt;
アナはエルサの座っている椅子の肘掛けが、腕に沿って霜柱が立っているのを見つけた。&lt;br&gt;
エルサはもう自らの内なる苦悩を隠すことができなかった。アナに本当のことを言ってしまいたかった。この世のどんな男性よりも、妹を求めていることを。世界で最も愛している妹から再び隠れなければならないことが、彼女の内面を殺していく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサの座っている椅子がほぼ氷の塊と化し、アナは恐怖を感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ？ねえ、エルサ？！どうしたの？」&lt;br&gt;
アナは混乱で打ちひしがれた姉の肩をつかみ、ゆっくり彼女の答えを引き出そうとした。&lt;br&gt;
エルサは自分の肩に乗っているアナの手を見下ろし、そして手の主を捉えた。&lt;br&gt;
彼女は、本当に心配しているようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あのね？エルサ、あなた良くないことを考えているでしょう？明らかに何かが起こってる。私、行くわね。いい？」&lt;br&gt;
エルサは今、本当にうろたえていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いや、アナ。私からいなくならないで。」&lt;br&gt;
エルサが小声で言う。頭の中で思考が渦巻いている。問題の原因を明確に示す必要がある。どうにか、考えることに意識を集中しようと決めた時、ドアの方に移動したアナの丸いお尻が揺れた。&lt;br&gt;
エルサは喉の渇きに喉を鳴らす。本当の間違いはここにあった。&lt;br&gt;
アナは視線を感じてエルサを見て、心臓が跳ね上がった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ？顔色が悪いわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたの言う通りよ、アナ。私はおかしいの。」&lt;br&gt;
エルサはゆっくり椅子から立ち上がって、アナに向かって歩きながら言った。&lt;br&gt;
「エルサ？」&lt;br&gt;
手を引いてベッドへ向かおうする姉に、かろうじて声を発する。&lt;br&gt;
姉を見るとうつろな目をしている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ...。」&lt;br&gt;
エルサはアナに近づきながらかすれた声で彼女の名前を呼んだ。&lt;br&gt;
アナは胃がきゅっとなるのを感じたが、良くも悪くも声を出すことができなかった。&lt;br&gt;
「あなたは、私が求婚者をすべて拒絶する理由が知りたいの？ん？それはね、誰も私をあなた以外に向けさせることができなかったからよ。」&lt;br&gt;
もう後戻りはできない。エルサは自分が執着するものを手に入れることを選んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ふぇ？」&lt;br&gt;
アナは口をぽかん開けて言葉を発した。&lt;br&gt;
エルサは呆然としている少女をベッドにもたれかけさせると、唇が数センチほどの近さのところに屈み込んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「聞こえたでしょ？彼らは私を分かっていないのよ。」&lt;br&gt;
「でも...。私...、そんなの無理よ。こんなことしたことない！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたは何もする必要ないわ。...あなたはとてもセクシーよ。」&lt;br&gt;
エルサはアナの髪から震えるあごに沿って手を滑らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたがチョコレートのかけらを味わうところや、歩くときにお尻が揺れるのを見ているの。私はそのすべてを愛しているわ。」&lt;br&gt;
エルサは秘密を打ち明けることを楽しんでいた。すべてを手放すのはとても気分が良かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはさらに低く屈み、いまだにショックで呆然よしている少女の唇に顔を近づけた。&lt;br&gt;
「アナ、あなたを私のものにしたくなる。」&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 03 Jun 2015 01:15:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/06/03/Life-s-Too-Short-1.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/06/03/Life-s-Too-Short-1.html</guid>
        
        <category>Life&#39;s Too Short</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第四話</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    Full Moon&lt;br&gt;
    written by Sophie Steals Sandcastles&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10411262/4/Full-Moon&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10411262/4/Full-Moon&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;それは夕方のことだった。私とエルサは大広間の一件もありランチのときは静かにしていた。異国から来たあの人以外には。&lt;br&gt;
その後も、エルサに触れられた脚の間が未だに疼いて仕方ない。これをどうにかしてもらうためにエルサを見つけ出すことにしたのだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は腕をぎこちなく振って、エルサの“王の寝室”へ続く廊下を歩いた。&lt;br&gt;
彼女曰く「余分な部分」に私から聞くのは気が引けた。&lt;br&gt;
で、彼女の部屋のドアの前に来たとき中から浅い息で柔らかく喘ぐ声が聞こえた。&lt;br&gt;
私な小さな隙間から見てはいけないものを見てしまったような気がして顔を赤くした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはベッドの上に横になっていて、手を低く下げて膝のあたりで熱に浮かされたように動かしていた。&lt;br&gt;
私は彼女の青白く滑らかな身体を見たくて少しドアを開き、そっと息を呑んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のドレスは大気に溶けて、小さな乳首が青白い胸の上に無遠慮に晒されている。&lt;br&gt;
私は彼女の身体をおヘソまでくまなく観察し、そこからさらに彼女が無我夢中で握りしめている岩のように固い突起物まで視線を移した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方は私に意地悪するのが好きなのね、アナ。」&lt;br&gt;
彼女は自分の手に向かって腰を振り、目を細めてそっと唸った。&lt;br&gt;
足の間が疼くのを感じて唇を噛む。&lt;br&gt;
「セックスしましょう、お願い…。」&lt;br&gt;
彼女の必死の喘ぎ声に、私は作り笑いを浮かべた。&lt;br&gt;
ドアを開けて中に入ると、熱心に自慰に耽る彼女の前に立った。&lt;br&gt;
突然の私の行動に彼女は目を丸くして起き上がり、脈動する勃起を手で隠した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「二度もお願いしなくていいから。」&lt;br&gt;
私がそう言ってドアを閉めて後ろ手に鍵をかけると、エルサは自分自身から手をどけて薄ら笑いを浮かべた。&lt;br&gt;
ベッドから立ち上がって、ドアの前に立っている私に向かってゆっくり歩いてくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私が自分でしてるところ、どのくらい見てたの？」&lt;br&gt;
私の耳にささやきながら、ドレスの背中にあるチャックを下ろして下に落とすと、そこから脚を抜くのを手伝ってくれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「けっこう長い時間。」&lt;br&gt;
少しはにかみながら言うと、エルサは私の耳たぶに軽く噛み付いて低い声で含み笑いした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;器用な指先が私のコルセットをほどいているときに、私はそっと手を伸ばして彼女のおちんちんを握り、彼女がしていたように激しく早く擦り上げた。突然のことにエルサが大声で呻いて、おちんちんをしごく私の手をを見下ろすために後ずさった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方、今日何回私をいかせる気なの。」&lt;br&gt;
エルサは唸るように言って二本の指を私の口の中に滑り込ませ、舌に絡めて掻き回した。&lt;br&gt;
そしてもう片方の手がパンティーの上から私の女の子の部分を探り当てる。エルサは私に優しくキスするために身体を動かして、同時にパンティー越しにしつこく指で刺激し擦り付けてくる。&lt;br&gt;
私の上げた呻き声をも飲み込むように姉が深くキスをしてきて互いに情熱と悦びを分け合った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその場に膝を着いて、エルサの美しい身体を見上げて隅々まで鑑賞してから、おちんちんを口に咥えて先っぽを激しく吸い上げる。&lt;br&gt;
エルサは手を私の髪にもつれさせながら喘ぎ声を上げ、口に向かって腰を振って自分自身を動かした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「すごい、貴方の口の中気持ちいい。」&lt;br&gt;
口の中でおちんちんに舌を絡ませエルサが腰を前後に動かすのに合わせて上下に擦ると、彼女が呻く。&lt;br&gt;
「んんん…。」&lt;br&gt;
激しく出し入れされて苦しさに声が漏れると、彼女はおちんちんを引き抜いて自分の手でしごいた。私の目の前で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「舌を出して。」&lt;br&gt;
低い声で命令されて、素直に従う。&lt;br&gt;
舌を突き出してエルサを見上げると、彼女は何食わぬ顔で私の待ちわびている舌におちんちんをぶつけた。&lt;br&gt;
我慢できなくて下着越しに指で自分のあそこを触ると、彼女は目を細めてそれを見下ろしたので、私は目を閉じた。&lt;br&gt;
彼女は唇を噛み、額に皺を寄せて私の舌におちんちんを擦りつける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の頭を強く掴んで抑えきない衝動に突き動かされるように、舌の上でおちんちんを暴れさせる。&lt;br&gt;
「いく…。」&lt;br&gt;
私がおちんちんに呻き声上げるとともに、エルサが言う。&lt;br&gt;
彼女は最後に一度ビクンと大きく震えると、私の喉の奥に向けて射精して同時に部屋の気温が急激に下がった。&lt;br&gt;
精液が勢い良く喉に打ち付けられて咳き込んで吐きそうになるけど、我慢して先っぽを激しく吸引するとエルサが大きく喘いだ。&lt;br&gt;
エルサの精液は蜜と氷が合わさったような味がしてけれど、私はそれだけじゃ満足できなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、お願い。もう止めて。」&lt;br&gt;
エルサが頭上から泣き声のような声を出して、私の口淫を止めさせる。&lt;br&gt;
“ぬぽん”と音を立てておちんちんを口から出すと、エルサは私の顎に指をかけて立つように促し彼女と顔を向かい合わせた。&lt;br&gt;
さらに太腿に手を入れて私の身体を持ち上げる。深いキスを交わしながら彼女のおちんちんが私のパンティーに擦れたので、私は脚を彼女の腰に巻きつけて身体を密着させた。&lt;br&gt;
そのまま運ばれてベッドの絹のシーツの上に二人の身体を投げ出すと、エルサが私の上にのしかかってパンティー越しの陰唇におちんちんを擦り付けてきて、互いに喘ぎ声を漏らす。&lt;br&gt;
背中を弓のように反らせると、さらけ出された首にエルサが噛み付いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の脚からゆっくりとパンティーを抜くと太腿の間におちんちんを挟み込み、私はそのぬるぬるとした感触に興奮を覚えた。&lt;br&gt;
エルサは私の背中に手を入れて彼女の膝を滑り込ませると、おちんちんの先っぽが私の中に少しだけ入って、私は期待に息を弾ませた。&lt;br&gt;
エルサが唇を噛み締めながらおちんちんを押し込むと、私の中で容積が増大したのを感じて喘ぐ。&lt;br&gt;
部屋の気温が再び数度下がった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、アナ…。」&lt;br&gt;
エルサが私の身体を自分の方に引き寄せて悦びのため息をを吐く。入り口から子宮口まで全部エルサで満たされているのを感じた。&lt;br&gt;
彼女が動いて私の濡れぼそったあそこに出し入れする度に、愛液が滴っていく。&lt;br&gt;
おちんちんが私の深い所をえぐった衝撃に身体の芯の熱が急上昇し、思わず唇を噛んだ。&lt;br&gt;
彼女の動きが速く激しくっていくのを感じて、快感が身体を突き抜けていく。脚を突っ張り、つま先を曲げてエルサの肩に顔を埋めると、私の耳に彼女の喘ぎが届く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ！」&lt;br&gt;
堪らず叫ぶ。首に強く噛み付かれめちゃくちゃに犯されて頭を仰け反らせる。痛みとも快感ともつかない感覚が身体の中のただ一点に収束していって振動するおちんちんの周りで筋肉が収縮してエルサを締め付けるのを感じ、多幸感が体中を駆け巡る。&lt;br&gt;
彼女は飢えたように横たわる私の首にキスをし、オーガズムが収まるのを待たずになおも犯し続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「うつ伏せになって。」&lt;br&gt;
エルサが呟いて、私の手を膝を動かすように促されたけれど私はまだ激しいオーガズムで震えていた。&lt;br&gt;
ひっくり返された身体の上にエルサが覆いかぶさってくる。腰を引き上げられて、背中に彼女のおっぱいが押し付けられ、冷たい腕が私を包み込む。&lt;br&gt;
その感覚は再び私を熱くさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背後からおちんちんが再び入り口に押し当てられ、そこから彼女の呻き声とともに震えが伝わってくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私知ってるのよ…んん。貴方に淫らな面があるってこと…ああ、アナ…。」&lt;br&gt;
私の耳に囁くエルサを振り返り、暗い欲望に満たされた瞳を見た。&lt;br&gt;
「だけど私は貴方と気持ちいいことがしたい。」&lt;br&gt;
冷たい手で私の乳首を捻り、柔らかにキスしながら私の耳に吹き込んでくる。&lt;br&gt;
彼女の言葉と唇の感触が耳に残り、私は熱くなった身体を反らして悶えた。&lt;br&gt;
気持ちいいこと？気持ちいいことってどんな？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「うん。そうだよ、エルサ。」&lt;br&gt;
私が言うと、彼女は答えるかわりに急に後ろから突き上げてきて、私のお尻を腰で打ち付けた。&lt;br&gt;
そして私の肩に手をかけて、深いところでゆっくりおちんちんを少しづつ動かした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、いい？」&lt;br&gt;
背後から尋ねてくるエルサに答える間も与えられず、付かんだ腰を前後に揺さぶられて泣き声を上げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いいよ…。」&lt;br&gt;
私の喘ぎ声は身体を駆け抜ける幾つもの快感の小さな波にさらわれていく。&lt;br&gt;
エルサは唇を噛み締めて、私のお尻に腰を打ち付け続けた。これが私の答え…。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のあそこは溢れた蜜に塗れていて、エルサのおちんちんが中をスムーズに動くのが分かる。&lt;br&gt;
彼女が動く度にいやらしい音が耳に届く。肩に噛み付いたと思ったら、今度は耳の上の方にキスされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねえ、私のおちんちん好き？」&lt;br&gt;
エルサのささやきに答えるまでもないほど淫らに響く音に、喉が震えた。&lt;br&gt;
「いやらしいこと言われて感じてるのね。すごく締め付けてきたわ。」&lt;br&gt;
耳たぶをかじりながらエルサがささやく。その間にも何度も何度もおちんちんを出し入れされる。&lt;br&gt;
私は呻き声を上げて、力なく項垂れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、エルサ…。」&lt;br&gt;
口から思わず漏れた名前。&lt;br&gt;
氷の女王の呻き声が耳に届く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「すごい、気持ちいい…。」&lt;br&gt;
早くなってきた抽送のペースに崩れ落ちる私を後ろからベッドに押し付けて、彼女がささやく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「もっと！」&lt;br&gt;
私の懇願にエルサはお尻を掴んでギリギリまで引き、入り口のところでからかうように動かした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「もっと？私にもっとして欲しいの？この太いおちんちんでも満足できないの？」&lt;br&gt;
エルサはそう言って高く掲げた私のお尻を強く叩いた。&lt;br&gt;
お尻の柔らかな肉を打つ彼女の手の感触と静寂の中響く破裂音は私を興奮させる。何度か繰り返される痛みと快楽に気持ちが高まってついに泣き声を上げてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ！」&lt;br&gt;
目を固く閉じて腕を上げ、彼女が良いように身体を投げ出すとエルサの艶めかしい笑い声が空気を震わせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「淫らなアナ王女、私をこんなに締め付けて…。どこで覚えてきたの？」&lt;br&gt;
エルサが訝しげに聞いてきて、私の手を払う。おちんちんが脈打ちながらますます大きくなって私の中を押し広げているのが分かる。&lt;br&gt;
「こっちに来てしゃぶって。」&lt;br&gt;
途方もない快楽が急に終わって、抜き去る喪失感に喉から泣き声が漏れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;腰を曲げたまま身体の向きを変えて、体液が滴って驚くほど硬いおちんちんを口に迎え入れて味わい始めると、彼女が身体を押し付けてくる。&lt;br&gt;
先端を吸いながらエルサを見上げると、快楽と支配する悦びを噛み締めている表情が見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いい子ね。もっと根本をしゃぶって。」&lt;br&gt;
姉は肺から息を吐き出し、冷たい指で私の髪を掴んで深く咥えさせる。喉の奥に当たるおちんちんを吸い込むと愛おしい呻き声を上げた。&lt;br&gt;
彼女は静かに笑いながら、また咥えさせたまま私の頭を引いた。&lt;br&gt;
「私のおちんちん上手くしゃぶれない？うん？」&lt;br&gt;
そう言っておちんちんを出し入れしながら薄笑いを浮かべられたので、舌で包んで擦ると途端に彼女が純粋に嬉しそうな表情に変わる。&lt;br&gt;
「上手よ。すごく気持ちいい。」&lt;br&gt;
私の口に出し入れする速度を速めながら彼女が喘ぐ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサがおちんちんを口から引き抜くと、それが目の前に晒されてこんなに大きなものを口に含んでいたという事に気付かされて顔が火照る。&lt;br&gt;
竿を手で握り、舌で素早く動かして亀頭を舐めるとエルサがは再び指に私の髪をもつれさせて頭を引き寄せる。&lt;br&gt;
口におちんちんを含むと痙攣し始めているのが分かって、喉に当たるほど激しく出し入れする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、お願いやめて。またいきそう…。」&lt;br&gt;
エルサが呻いて、おちんちんを口から取り出すと私の身体をベッドの上に投げ出す。&lt;br&gt;
「いくなら溜まってるのを全部貴方の中に出したい。」&lt;br&gt;
ああ、神様。エルサが言ってた気持ちいいことってこれなのね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今この部屋はすごく暑い。私の燃えるように熱いあそことエルサの氷のように冷たいおちんちんが対照的なのに驚く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが私の耳に息を吐きながら、おちんちんでクリトリス擦り上げた。&lt;br&gt;
「思いきり激しいのがいいわ、アナ。」&lt;br&gt;
おちんちんが私の中に押し込まれる。&lt;br&gt;
私のあそこが収縮して、エルサを固く締め付けるのを感じる。入れるや否や全力で激しく突かれて、私は背中を丸めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ、気持ちいい！」&lt;br&gt;
大声で叫ぶ私にエルサが唇を噛む。&lt;br&gt;
私は目を固く閉じて、彼女が腰を打ち付ける音に聞き入った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「中に出して欲しかったらそうお願いして。」&lt;br&gt;
切羽詰まった声で私の耳に囁くエルサに頷く。&lt;br&gt;
お腹がキュッと熱く締め付けられ、もっと深く彼女を感じたくてエルサのお尻に爪を食い込ませる。&lt;br&gt;
彼女は私の膝裏に手を入れて自分の肩にかけた。打ち込まれた楔がより深くなってどちらともなく呻き声を上げる。&lt;br&gt;
エルサは私の中の敏感な部分を突き続ける。張り詰めた空気の中、エルサの息遣いだけが私を現実に繋ぎ止める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ、お願い、私もう…限界…あぁ！」&lt;br&gt;
私はもう我慢できなくて泣き叫んだ。&lt;br&gt;
口の端を上げてニヤリとしたエルサの突き上げがよりいっそう激しさを増す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いっていいわよ。」&lt;br&gt;
エルサがくすりと笑って、さらに突く速度を上げる。お互いから喘ぎ声が漏れていた。&lt;br&gt;
「アナ、すごい濡れてる…。あぁ…。」&lt;br&gt;
「エルサ！」&lt;br&gt;
私は泣きながら、彼女が突くのに合わせて腰を振った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「もういっていい？」&lt;br&gt;
エルサが私の口に呻いて、私は自分の下唇を噛んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「中に出して、エルサ。お願い、私の中でいって！」&lt;br&gt;
エルサが強く腰を押し付けて伸し掛かかると、身体の奥から熱が湧き上がり激しい震えに包まれたと思ったら、オーガズムが波のように私に押し寄せてくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、あぁ…私もいく。」&lt;br&gt;
エルサは口を完璧に“O”の形にして呻き、私の中で冷たい帯状の精液が溢れるのを感じた。&lt;br&gt;
すぐに次のオーガズムが私を襲う。私の身体はなおもおちんちんを締め続け彼女に押し付けられていて、エルサは驚いて息を呑んだ。&lt;br&gt;
「中に全部出したわ。アナ、貴方の中に。」&lt;br&gt;
彼女が囁いて中に入れたまま腰を揺する。天井から小雪が舞い落ちた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサの射精はまだ続いていて、二人ともいき続けてた。私のオーガズムは少なくとも７秒は続いていた。&lt;br&gt;
冷たい精液が私の中で甘く疼き、お腹の奥に驚くべき感覚を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数分の間ゆっくりとキスを交わして、エルサが私の中から出て行くと部屋の氷を溶かす。&lt;br&gt;
私のあそこから精液が垂れて流れだす。横にドサッとうつ伏せになって落ちた彼女の白金に輝くブロンドの髪は汗で汚れて台無しだ。&lt;br&gt;
怠い身体を動かして彼女を見上げて、その首に優しくキスを落とす。&lt;br&gt;
クスクスと笑い声を立てるエルサの喉の振動を感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何がそんなに可笑しいの？」&lt;br&gt;
エルサの間抜けな笑顔に今度は私が笑ってしまう。&lt;br&gt;
彼女は私を見下ろすと、顔にかかった髪を払った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「愛してる。」&lt;br&gt;
囁く彼女に私は頬が熱くなるのを感じた。&lt;br&gt;
彼女の方の後ろに頭を乗せて笑みを浮かべる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私も愛してる。」&lt;br&gt;
私の背中をやさしく撫でる彼女の耳にキスをして囁いた。&lt;br&gt;
「でも、エッチなことも好き。」&lt;br&gt;
ふざけて言ってみたら、エルサは声を立てて笑った。&lt;br&gt;
「私も。」&lt;br&gt;
エルサが囁く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のおちんちんは次の満月まで消えてなくなる。&lt;br&gt;
昼下がりの微睡みの中エルサの肌の暖かさを感じながら、二人で眠りに落ちていった。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 01 Apr 2015 07:42:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-4.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-4.html</guid>
        
        <category>Full Moon</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第三話</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    Full Moon&lt;br&gt;
    written by Sophie Steals Sandcastles&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10411262/3/Full-Moon&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10411262/3/Full-Moon&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;エルサは会議の後に昼食を摂るための大食堂へ私に一緒に来てほしいと頼んだ。&lt;br&gt;
もちろん、私は喜んでそのお願いを聞き入れた。&lt;br&gt;
そして私たちは会議室を脱出し、他の人の姿が見えなくなるとエルサは腕を伸ばして私を抱きしめ、私も喜んで両手でそれを取り、頭を彼女の肩に乗せた。&lt;br&gt;
彼女は微笑んで、私の頭に愛情のこもったキスをしてくれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「会議のとき、私の“愛”を見てどう思った？」&lt;br&gt;
エルサが私の髪に唇を寄せてささやいた。&lt;br&gt;
私が答えに窮してうなると、エルサは楽しそうに笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「すごく退屈だったんだもの。分かるでしょ？あんなにビクビクしちゃうくらい気持ちよくなるなんて思わなかったの。」&lt;br&gt;
彼女を見上げて言うと、エルサは頷いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そうね、確かになかなか楽しめたわ。良い手つきとは言えなかったけど、顔を赤くした可愛い貴方が見られたし。」&lt;br&gt;
“可愛い”と言って微笑むエルサに、私は再び首まで赤くなってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何で赤くなったか知ってるくせに…。でも、ごめんね。会議から気を散らして。」&lt;br&gt;
バツが悪そうに言う私に、エルサは笑顔で頭横に振った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私も貴方と同じくらい退屈していたの。嘘じゃないわ。そしたら、貴方があんな大胆なことするから…。」&lt;br&gt;
突然エルサが身を屈めて私の耳に官能的なキスをしてきたので、その衝動で私はお腹のあたりが熱くなり唇を噛み締めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「本当に怒ってない？」&lt;br&gt;
エルサはそう尋ねる私を引き寄せて唇で耳に触れ、強く抱きしめて首にキスをした。&lt;br&gt;
ちょっとだけ動きを止めて大広間の両側を見下ろした後、私の手を取っておちんちんに導くと、それ既に硬く大きくなっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが深いキスをしてきて二人で舌をもつれさせながら、彼女の手が私のドレスを腰までたくし上げてパンティーの薄い布地越しに触れてくる。&lt;br&gt;
私が漏らす喘ぎ声をエルサが手で塞ぐとともに、窓際の台座の上に二人で横たわった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「しーっ、アナ。静かにしなきゃ。」&lt;br&gt;
エルサは自分のドレスを捲り上げると、おちんちんを拘束具のようなものに押し付けてた。たぶん、氷で作ったのだろう。&lt;br&gt;
彼女が腕を振ってそれを溶かすと、自由になったおちんちんが跳ねる。&lt;br&gt;
「貴方が私にあんなことするから、早く出したくて仕方ないの。」&lt;br&gt;
エルサは上品にささやいた。&lt;br&gt;
私は脚で彼女の腰の周りを包むと、かかとが彼女のお尻に当たった。彼女が自分の腰の方に私を引き寄せ、おちんちんを私のパンティーに通して動かす。&lt;br&gt;
エルサの手の中でくぐもった声が漏れ、彼女が腰を私に押し付けながら上下に動かしながら歯で唇を噛んでいるのが見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「んんっ！」&lt;br&gt;
おちんちんの先っぽで敏感になった私のクリトリスを擦られて、思わず上がった声はエルサの手の中に消える。悦びの音をかき消すように、首にキスを落とされた。&lt;br&gt;
エルサは私の口を塞いでいた手を外して下におろし、私のパンティーをずらすとドクドクと脈打つおちんちんと直接触れ合い、それが痙攣するのを感じながら情熱的なキスを交わした。&lt;br&gt;
エルサが腰を動かすペースが上がり、キスをしながら彼女が大きく呻くのを感じる。&lt;br&gt;
舌を吸われてお腹が熱くなるのを感じ、私たち二人は音を抑えるのに苦慮した。&lt;br&gt;
エルサがキスを止めて私の目を見下ろし快楽に顔を歪めるのを見て、私の身体を絶頂の兆候がほとばしる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私…いきそう、アナ。ああ、もう出る。」&lt;br&gt;
エルサが必死の形相で呻く。&lt;br&gt;
精液が私の胸に降りかからないよう全身で懇願したが、訪れた絶頂に唇が裂けるほど強く歯を噛み締める。エルサがキスをしてきて互いの悲鳴を飲み込むように必死に絡め合った。&lt;br&gt;
姉は急いで私のドレスをたくし上げて乳房を露わにし、胸に向かって射精する。&lt;br&gt;
私の上でびゅくびゅくと出続ける精液が少なくなってきて、私は片手で彼女の口を覆った。胸から流れた精液が私の腰骨のあたエルサの顔を手で包んで顔上げてキスを強請った。エルサの指が私の敏感な肉芽に触れ、私は水をすくうような手つきで収縮する陰嚢に触れた。&lt;br&gt;
エルサは下半身を弄んでいた手を持ち上げ、私の口の中に指を滑らせると手から愛液がポタポタと落ちるのを感じ、彼女は息を漏らした。&lt;br&gt;
そして身体を下に傾けると、私の胸からあそこまでを汚す精液を舐めとっていった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の舌が私のオレンジ色の陰毛に達した正にその時、ドアが開いて閉じる音が聞こえた。&lt;br&gt;
怖くなって下を見下ろすと、エルサが私のあそこに舌を伸ばそうしているところだった。バカ、気付いてよ！&lt;br&gt;
快感に状況を見失って声を出さないように気を付けながら、エルサの頭のてっぺんを叩く。&lt;br&gt;
彼女はようやく顔を上げると、ぼんやりした目で私を見上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「どうかした？」&lt;br&gt;
踵がカツンカツンと音を立てて歩く音が廊下に沿って近づいてくると、彼女が目をぎょっとさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ女王？殿下？」&lt;br&gt;
低い男性の声が広間に響き、エルサが不快そうに顔をしかめた。彼女は私のドレスを引っ張り下ろして整えるると、おちんちんを再び氷の魔法で固定して自分の乱れた髪と服を直した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「また後でね。」&lt;br&gt;
彼女は私にそうささやいてキスを落とす。&lt;br&gt;
「ここに隠れていて。」&lt;br&gt;
穏やかな命令に頭を動かして頷くと、彼女は何事もなかったかのように窓際の台座から立ち上がった。&lt;br&gt;
北部諸島の公爵の元に歩いて行くエルサを見て、私は見つからないように窓際の台座に背中を押し付ける。&lt;br&gt;
私は行き場のない苦しみに喘いだ。このタイミングの悪いバイキングは何てところで現れてくれたんだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、エルサ女王！貴方をずっと探しておりました。」&lt;br&gt;
私の耳に彼の楽しげな声が響く。&lt;br&gt;
「すみません、ちょっとした問題があって庭を眺めて小休憩を取っていました。」&lt;br&gt;
エルサの説明に公爵はふーんと頷いた。&lt;br&gt;
「陛下は素晴らしい庭をお持ちですね。私は貴方に昼食の準備ができたことを伝えに参ったのですが、アナ王女はどちらに？」&lt;br&gt;
私は心臓が胸から飛び出すんじゃないかというくらいドキッ跳ねた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あー、妹はたぶん私たちより先に行っていると思います。我々も向かいましょう。」&lt;br&gt;
エルサのウソくさい笑い声が聞こえた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「承知いたしました、陛下。」&lt;br&gt;
二人の足音が離れていくのが聞こえる。&lt;br&gt;
大広間の大きな扉が閉まると、私は隠れ場所から飛び出て大食堂に向かって全力疾走したのだった。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 01 Apr 2015 07:41:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-3.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-3.html</guid>
        
        <category>Full Moon</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第二話</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    Full Moon&lt;br&gt;
    written by Sophie Steals Sandcastles&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10411262/2/Full-Moon&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10411262/2/Full-Moon&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;エルサと過ごしたすごい満月の夜から一ヶ月が過ぎて、今夜がまたその日であることに気付いた私は浮かれて含み笑いをしていた。&lt;br&gt;
あのときエルサは私の中で狂おしいほ激情を放ったけれど、彼女の精液は元々は氷でできていたので後で水に変わっていることを発見した。&lt;br&gt;
私に言わせれば、こんな都合の良いことってあるのかしら？って感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;部屋に響くチクタクという音に、寝ぼけ眼を細めて振り子時計を一瞥すると11時を指している。&lt;br&gt;
私はもつれた髪のままベッドから飛び上がった。11時って！&lt;br&gt;
今日は北部諸島の人との会議があるから8時には起きてないといけなかったのに！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はベッドから飛び降りて素早く髪をきつく三つ編みにし、クローゼットからドレスを掴んで会議に駆け出す前にそれをさっと身につける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;会議場の大きな扉を開けて中に飛び込むと、エルサを含めた会議の出席者全員が怪訝な目で私を見た。&lt;br&gt;
他の人は皆私の挨拶にささやかな笑顔を返したくれたのに、彼女だけは遅刻した私に怒りを込めて睨んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、アナ王女。貴方にご出席いただけて誠に光栄です。私は北部諸島の公爵でございます。」&lt;br&gt;
だらしなく伸びたあごひげの男性が私に向かって親切に声をかけてくれた。&lt;br&gt;
私が部屋にいる皆にぎこちない会釈をすると彼は椅子から立ち上がった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「遅くなって申し訳ありませんでした。」&lt;br&gt;
申し訳無さそうに言ってエルサの隣の空席に向かう私に公爵は微笑んだ。&lt;br&gt;
姉に静かに謝罪して席に着くと、皆の視線が猛烈に私を追う。&lt;br&gt;
顔が赤くなってしまい、彼らが別の話題で会話の続きを始めたところで姿勢を正した。&lt;br&gt;
エルサが横目で私をちらっと伺う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「寝坊すると思ったわ。」&lt;br&gt;
商人と思しき男が言った別の話題に注目が集まってたお陰で、彼女のささやきは誰一人として聞こえていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ごめんなさい、エルサ。」&lt;br&gt;
おどおどしながら謝ると、エルサはテーブルの下で私の手をとってニヤリとした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いいのよ、可愛い子ちゃん。昨日の夜貴方に無理させたのは私だし。」&lt;br&gt;
悪魔の笑みを浮かべるエルサに、薄暗い月明かりの中で貪るように私の身体を這いまわる彼女の手を思い出して頬が赤く染まった。&lt;br&gt;
思考を止めようと咳払いする私の方を出席者たちが一斉に見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ王女？何かご意見がございますか？」&lt;br&gt;
北部諸島の公爵殿が困惑しながら私を見たので、私はさらに首まで赤く染まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「わ、私はただ夏の作物がたくさん実れば、西方王国の深刻な食糧難を軽減できるんじゃないかと、そう付け加えるつもりだったんです。」&lt;br&gt;
私が言うと、少しの沈黙の後に皆が頷いて同意のざわめき沸き起こる。&lt;br&gt;
エルサの抑えた含み笑いが聞こえた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテーブルの下でエルサが重ねていた手を離した感触に安堵の溜息をついて、代わりに自分の手を重ねた。&lt;br&gt;
この会議は延々と続いて、エルサも私と同じくらい退屈になるんだろうな。私は失うものは何もないから彼女の膝の上に手を載せたとき思い立った。&lt;br&gt;
私がエルサの服の上から暖かくて柔らかい肉棒に手を置くと、彼女は狼狽して眉を動かした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;触っていると、それはすぐに固くなって、エルサは優しく私の手を撫でると喉を鳴らした。&lt;br&gt;
彼女が唇を噛んでテーブルの下で自分の手を移動させて、おちんちんを出すのにちょうどいい穴をドレスに作っているのが見えた。&lt;br&gt;
テーブルの下に先端の膨れた男根が直立している光景に声が漏れそうになるのを我慢し、頬が赤くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おちんちんの根本を握って上下に苦しいほどゆっくりと動かすと、エルサが椅子の中で身じろいで脚を開くのが分かった。&lt;br&gt;
エルサは唇を噛み、自分も手をテーブルの下に潜り込ませると私の手に重ねて擦るペースを上げるように動かす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公爵がエルサに何か言う前に、私の手の中でビクビクと脈打ち痙攣し始めていた。&lt;br&gt;
姉は強制的に私の手を払いのけて彼に答えると、いつもは青白い頬に信じられないくらい赤い紅を咲かせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び脈打つおちんちんに戻ろうと手を下ろそうとしたが、エルサにピシャリと叩かれて遠ざけられる。&lt;br&gt;
衛兵たちが部屋の奇妙な寒さについて話し始めたとき、その事態の象徴である彼女の勃起したおちんちんは最終的には萎えていた。&lt;br&gt;
頬の内側を噛んで耐えるエルサを見て、私は口元を手で覆ってくすくす笑ってしまった。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 01 Apr 2015 07:39:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-2.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-2.html</guid>
        
        <category>Full Moon</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第一話</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    Full Moon&lt;br&gt;
    written by Sophie Steals Sandcastles&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10411262/1/Full-Moon&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10411262/1/Full-Moon&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;エルサの不安気な浅い呼吸で目が覚めて横向きに寝返りをうつと、冷たい吐息が私の髪をくすぐった。&lt;br&gt;
心配から眉を寄せ、彼女の丈の短い夜着の上から胃のあたりに手を置いた。&lt;br&gt;
彼女の唇が動いて何か言っているのが聞こえる。悪い夢でも見ているだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が顔を彼女の首に押し付けて鼻をすり寄せると、冷んやりした肌の温度が伝わってきた。&lt;br&gt;
うなされる彼女のあご先に優しくキスを落とすと彼女がハッと息を呑むのが分かって、私は静かにまぶたを開けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のぼんやりとした目が彷徨ってそれに気付く―――――彼女の手が下へ下へと下がっていき、ためらいがちに夜着をめくると、腰のあたりがV字に盛り上がっていた。&lt;br&gt;
私は彼女のパンティーに視線を移して、手のように見える何かを凝視した。&lt;br&gt;
彼女は気付いていないけど、私はショーを見るようにドキドキして顔が緩んでしまっていた。&lt;br&gt;
ふとエルサを見ると、唇が腫れるほど噛み締めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び彼女の下半身をじっと見つめる。&lt;br&gt;
よく見ると、エルサの手は下着の外にあるじゃないの。完全に目を開けて、盛り上がりが彼女の手ではないことを確認する。&lt;br&gt;
どういう事？？？寝起きで回らない頭で考えてみる。&lt;br&gt;
そう言えば、図書館で見つけた古い本にこんなようなことが書いてあったような…いや、まさかね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ついに、”それ“の輪郭が露わになった。彼女の手は自分の太腿を掴んでいる。”それ“は全然手なんかじゃない。男性のおちんちんだった。&lt;br&gt;
なんとおちんちんが彼女の下着の中に横たわっている。&lt;br&gt;
私の心臓はバクバクし、思わず生唾をのむ。私、夢を見ているの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は男根に向かって慎重に自分の手を下げていく。手の平を焼けるように熱い男根の上に置くと、そのまま彼女の首に唇を寄せて押し付けた。&lt;br&gt;
エルサは優しく私の手を取り、手の平を動かすと静かに喘いだ。&lt;br&gt;
私の鼓動が耳まで届き、胃はひっくり返りそう。&lt;br&gt;
彼女は声を潜めて呻き、悦びに頭を傾けて片手はシーツを掴み、もう片方の手からは氷が溢れ出て床に落ちていった。&lt;br&gt;
この先をもっと見たいという渇望とともに、私の脚の間は熱をもった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあたかも今まで眠っていたかのように偽のあくびをしてみた。&lt;br&gt;
エルサは真っ赤になって、私の手を跳ねのけると枕で大きくなったそこを隠した。&lt;br&gt;
私はまだ寝ぼけてるフリをして彼女を見上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エ、エルサ？大丈夫？」&lt;br&gt;
枕を目で追いながら注意深く聞くと、彼女は素早く頷いて私から目を逸らす。&lt;br&gt;
薄暗い月明かりの中で、彼女の青白い頬が熱を帯びて輝いていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、私は大丈夫だからもう一度眠って。」&lt;br&gt;
私の髪を撫でるエルサの氷のように冷たい手は震えていた。&lt;br&gt;
降り注いた氷が木の板の上でパリパリと音を立てる方に目を向けると、彼女が必死の形相で私を見つめた。&lt;br&gt;
私は笑ってしまった。だって全然隠せてないんだもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねぇ、なんで枕を抱えてるの？あら、もしかして私のお姉様は私のせいで濡らしちゃってるのかしら？」&lt;br&gt;
耳元で囁きながら手を枕の下に滑らせ、熱い肉塊に触れると彼女は低い声で唸った。&lt;br&gt;
しかし、直接触れてみるとそれはとても硬くて、実際そこに存在しているのが信じられず私は緊張してしまう。&lt;br&gt;
エルサが突然起き上がったので、私は思わずベッドの上でパッと後ろに身を引いてしまった。彼女の目は苦悶で満ちていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「お願い、説明させて。」&lt;br&gt;
彼女は隠していた手を上げると、乱れたブロンドの髪をそのままにそわそわし始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「これは月に一度、満月の夜になってしまうの。何故なのか、私には分からないのよ。」&lt;br&gt;
エルサはそう言いながら自分の下着の中で猛る男根を見下ろした。&lt;br&gt;
「私の魔法の力と何か関係があるのかもしれないわ。神様、私をお許し下さい…。」&lt;br&gt;
エルサは腕を組んで息をひとつ吐き出す。彼女の瞳にたまった涙がサファイアのように煌めいた。&lt;br&gt;
私は横たわっていたキングサイズのベッドから起き上がり、膝で這って彼女のところまで行くと、彼女の柔らかな頬にキスをして表面を優しく撫でた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「しーっ、エルサ。私は貴方を置いてどこにも行かないわ。もう二度と貴方から離れない。」&lt;br&gt;
彼女の青白い頬を撫でると、彼女はわたしに深いキスをしてきた。&lt;br&gt;
その唇の熱さに声が漏れる。彼女は手に持っていた枕を離すと私の腰を強く抱き寄せて、口の中に息が漏れた。&lt;br&gt;
見下ろした視界の中に彼女の男根が見えて、思わず後ずさりした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「その…どうすれば無くなるの？」&lt;br&gt;
素早く彼女に尋ねる。&lt;br&gt;
エルサは息を飲んで、目を丸くしている私を覗き込んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は深く深呼吸すると、私の腰を掴む手に力をこめた。&lt;br&gt;
「いつもは…、その…、私が一人で…。えっと、自分自身で満足させるって言うか…、何度かだけよ。でも、今日は貴方がいるし…。」&lt;br&gt;
喉が渇いているのか何度も喉を動かす。私は彼女の言ってることの意味を理解して、彼女を見上げた。&lt;br&gt;
震える私の手を優しく取った彼女の手も、同じように震えていた。&lt;br&gt;
「アナ、してもいい？」&lt;br&gt;
ゆっくり尋ねてくる彼女に、私は呼吸が喉に引っかかってしまった。&lt;br&gt;
以前から何度かエルサと肌を重ねたことはあるんだけど。でも、別にするのが好きなわけじゃなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆっくり頷く私に安堵の色を浮かべるエルサの青い瞳にを見て私は微笑んだ。&lt;br&gt;
姉は私の手をとって優しくキスを落とすとゆっくりへそへ導き、彼女の青白い腹を通ってさらに下へと向かう。そして、最終的に私の手の平におちんちんに触れさせると、その手を離した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は屈み込んで手に肉棒を握ると指を根本から亀頭に向かって走らせた。エルサが下唇を噛み締めているのが遠くに見えたのが印象的だった。&lt;br&gt;
エルサは私を見下ろしながら指を私の髪に絡ませて呻いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一年以上前から彼女とは秘密の交際をしているので、これが何を意味するのかは分かっていた。&lt;br&gt;
震える呼吸とともに、私が舌を彼女のおちんちんの亀頭に走らせると、エルサは逃げるように腰を揺らして再び呻いた。&lt;br&gt;
彼女の下着から飛び出した先端を口に迎え入れると、それは口の中でだんだんと熱を帯びて大きく硬くなっていく。&lt;br&gt;
先端を舌で擦り始めると、エルサは口から漏れる声を隠そうと手で覆う。&lt;br&gt;
私は手を伸ばして彼女のふっくらとした唇に当てられた手をどけた。肉棒を深く咥えるとたちまちエルサから声が漏れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「お願い…。」&lt;br&gt;
頭上からエルサの吐息が漏れる。これが何を意味するのか私は記憶から思い出そうとした。もっと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼女のパンティーを指に引っ掛けて、太腿からゆっっくりそれを下ろしていった。&lt;br&gt;
濃いピンク色をした先端から先走りの液体が滴り、下着が取り払われるとおちんちんが跳ねまわって、彼女の骨盤に当たった。&lt;br&gt;
エルサは肉棒を私の頭に向けて突き出し、唇に押し付けると上ずった声を漏らす。その声を聞くたびに胃が回転するのを感じて唇を噛んだ。&lt;br&gt;
熱くドクドクと脈を打つおちんちんの先端が私の口に侵入し、エルサがゆっくり動かし始める。&lt;br&gt;
押し込まれたおちんちんの先端がずっと喉の奥にあたっていて軽い吐き気をもよおし、くぐもった声が漏れた。エルサは動きを速くしながら何やらブツブツ悶えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は素早くおちんちんを口から引き抜くと、私の背に手を通して体を引き上げ、目線を合わせる。そして深いキスをしながら私のぐしょぐしょに濡れたパンティを取り払った。&lt;br&gt;
脱がせたパンティをどこかに放り、私は期待に胸がときめかせて姉の細い首に腕を回す。&lt;br&gt;
私の身体はエルサによって全身の血が沸騰しているように熱く、彼女の肉棒を手に取って擦った。&lt;br&gt;
彼女が私の手を掴んでそれをもっと速く擦る。私は彼女の首に唇を寄せて耳にキスをして少し歯を当てると、彼女が大きく呻いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あぁ、ゴッド。アナ、いい、いいわ。速く…。」&lt;br&gt;
エルサが私に囁く。&lt;br&gt;
私は彼女の赤くなった肉棒をしっかり握って手をを根本に移動させる。&lt;br&gt;
エルサは私のそばかすが散らばるお尻を掴んで揺らし、先端を陰唇に擦りつけた。&lt;br&gt;
硬いおちんちんであそこを擦ってと膨らんだクリトリスの両方を擦って、声が漏れてしまう。&lt;br&gt;
エルサは私の髪に手を入れて、あそこがおちんちんと触れ合うとともに指で髪を梳いた。&lt;br&gt;
先走りの液でベトベトになった先端を擦るとエルサが手の中でビクビクと反応するのが分かる。&lt;br&gt;
激しいキスを中断して、唇を噛んで私のぐっしょり濡れた割れ目からおちんちんを下ろし後ろに引くエルサを目を覗き込む。&lt;br&gt;
彼女は不器用に私の手をおちんちんからどかして離れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は頬が熱くなるのを感じた。&lt;br&gt;
「な、何か間違ったことした？」&lt;br&gt;
早口で尋ねる私にエルサは荒い息を吐きながら頭を振って答えた。&lt;br&gt;
「違うの、もう出そうだったから。」&lt;br&gt;
エルサがギュっと拳を握りしめて喉を動かすと、彼女のおちんちんがぴくんと跳ねる。&lt;br&gt;
私はニヤつきながら彼女を引き寄せた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バカね。出したいならそうすれば良いのに。」&lt;br&gt;
彼女にキスをして自分の愛液が滴るあそこで手をに湿らせると、彼女の肉棒をに手を戻して速い動きで擦った。&lt;br&gt;
私の手がおちんちんの先端を行き来するたびに唇を噛んで顔をしかめる。エルサは唸って私の夜着を引きちぎり、ブラを外して私の胸をそっと握った。&lt;br&gt;
先端付近を素早く擦すっていると、それに気付く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああアナ、もういく。出る―――」&lt;br&gt;
私が手の動きを早めると、エルサが唇を噛みしめて呟く。&lt;br&gt;
「ああっ！」&lt;br&gt;
彼女が大きく呻いて、凍てつく冷たさの精液が白い帯状におちんちんから噴き出す。&lt;br&gt;
一陣の寒風が彼女から押し寄せ、冷気が部屋の温度を下げる。&lt;br&gt;
放出された精液は蛇のような軌跡を描いて私の頭やお腹にかかり、私は泣きそうになりながら腰を前に突き出して彼女に押し付け、クリトリスをおちんちんの先端に擦りつけた。&lt;br&gt;
ビクンと脈を打って跳ね私のそこと触れたので、思わず声が漏れる。&lt;br&gt;
エルサが私をシルクのシーツの上に投げ出したときもまだ彼女の射精は終わっておらず、精液が滴って私達は互いの口から喘ぎ声を漏らし続けていた。&lt;br&gt;
二人で荒い息を吐き、エルサの舌が私をつつく。私は彼女に身を寄せた。&lt;br&gt;
エルサは先ほどのオーガズムに呻いて、おちんちんはまだ岩のように硬いままで纏わりついた精子が光っていた。&lt;br&gt;
私のあそこは興奮してピンク色に膨らみ、彼女に跨るとほとんど懇願するようにして自分の内側を押し付けた。&lt;br&gt;
エルサは扇情的に手を私のそばかすの浮いた背中の下から上まで滑らせて、私達の燃え上がる情熱を冷ます。&lt;br&gt;
私は彼女の居心地の良い腕の中でため息をついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは身体を後ろに退いて私の目を見ながら、あそこの入り口のところに軽くおちんちんの先端を当てた。&lt;br&gt;
おでこ同士をくっつけて優しく私を黙らせると、私は息を潜めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「大丈夫、アナ。私だけを見ていて。大丈夫だから。」&lt;br&gt;
エルサはそう囁いておちんちんをゆっくり、それは苦痛なほどゆっくり私の中に入って来た。&lt;br&gt;
私は唇を耐え難いほどきつく噛んで、おちんちんが深く入って来るにつれて血の味が濃くなっていく。処女膜を引き裂いて子宮口に達すると、ただ純粋な興奮に顔をしかめた。&lt;br&gt;
痛みに声を出してすすり泣く私の鼻にエルサがキスを落とす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「つっ…、気持ちいい。あぁ…。」&lt;br&gt;
エルサが唸りながら外側に向かってゆっくりと動き始める。&lt;br&gt;
彼女が腰を動かすと、私の噛み締めた歯が緩んで喉からは悦びの声が漏れていく。&lt;br&gt;
エルサは私の立てた膝の間を中へと押し上げてきて、私はただ鳴くことしかできなかった。&lt;br&gt;
小さな氷の欠片が私の腰骨を冷やし、彼女は腰を掴んでおちんちんを打ち付けるのに合わせて私の名前を呼ぶ。私はそれに喘ぎ声で応えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「大丈夫？」&lt;br&gt;
エルサが抽送の速度を少し早めながら、私に囁く。&lt;br&gt;
私は乾いた唇を舌で湿らせて頷く。下半身を見下ろすと、エルサのおちんちんが私のあそこを出入りしていて陰毛が擦れて濡れているのが目に入った。&lt;br&gt;
私が柔らかく喘ぐたびに私の中でエルサがビクビクするのに悦びを感じる。&lt;br&gt;
「あ…、エルサ気持ち良いんだ。」&lt;br&gt;
身体を下に傾けると、エルサも上体を少し起こして私の乳首を口に含んだ。&lt;br&gt;
突起を舌で転がされ激しく舐られると、私の声は部屋いっぱいに響くほど大きくなる。&lt;br&gt;
彼女の腰を振る動きがより速く激しくなり、エルサが唇を噛んで苦しそうに眉を寄せる。おちんちんの先端が中の敏感な部分を押すと胃が回転するような感覚を覚えて口から漏れる喘ぎが大きくなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ！」&lt;br&gt;
エルサが腰を引いたそのとき自分がいきそうになっていることを感じて、堪らず彼女の名を叫ぶ。&lt;br&gt;
恥ずかしくて嫌なのに喘ぎ声が止まらなくて、でもすぐにエルサが顔を近付けてきたから私も正面を向く。&lt;br&gt;
彼女が舌を入れてくるのを感じて、声を止めることができた。&lt;br&gt;
「んん、ん…。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが口の中でくぐもった声を漏らし、腰をふる衝撃が私のあそこに伝わってクリトリスが痛いほど疼く。&lt;br&gt;
私は手を伸ばして彼女のおちんちんを掴むと、上下に素早く擦った。&lt;br&gt;
エルサが大きく呻き、私自身も今にも絶頂が訪れるのを感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がいってしまう前に、エルサは起き上がって私と体制を入れ替え、上からキスをしながら疼く身体の中心分におちんちんを打ち付ける。&lt;br&gt;
私の中を引いては押し込み、強く激しく動かす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ！」&lt;br&gt;
訪れた絶頂に叫ぶと、エルサもまたおちんちんを素早く膣内で擦って叫び声を上げて絶頂する。&lt;br&gt;
おちんちんが激しく脈打つのを感じていると、彼女が突然狭い膣に逆らって引き抜き、氷の蛇のような精液が私に降りかかった。&lt;br&gt;
飛び散った精液が私の鼻や頬、唇に降り注ぎ、顔を汚すのを感じた。&lt;br&gt;
私は頭を下げてエルサの未だ射精が終わらないおちんちんを口に含んで喉の奥を使って絞り取るように動かすと、エルサは大声で叫びながら私の口の中で達し続けた。&lt;br&gt;
思わずむせてしまい、精液が顎を伝ってシーツに滴るのを感じた。&lt;br&gt;
彼女が私の顎に指をかけて上を向かせたとき、私はまだ無我夢中でおちんちんにキスして滴る精液を舐めとっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ…。」&lt;br&gt;
静かにささやく。&lt;br&gt;
私を見下ろすエルサの目にはまだ燃える炎が揺らめいていた。&lt;br&gt;
彼女は私の手を取ると優しくキスを落とす。&lt;br&gt;
「中に出して欲しかったのに。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはハッと息をのんで頭を横に振り、私の目をじっと見つめた。&lt;br&gt;
「ア、アナ。それはできないわ。万が一のことがあれば、貴方の人生を台無しにしてまう…。」&lt;br&gt;
同意してくれない彼女の唇に指を当てて黙らせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「愛しているわ、エルサ。貴方のものになりたいの。」&lt;br&gt;
私は彼女の肩に足をかけて、指でそこを広げて入り口におちんちんの先端を触れさせると、再び硬くなるのを感じた。&lt;br&gt;
エルサは唇を噛んで唸ると、また頭を振る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「本気なの？...つまり、私は貴方の望みを無下にしたいわけじゃないの。だけど、それをすれば貴方を汚してしまうわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は反対しているように思えたけど、私は求めるままに泣きそうな彼女を促して入り口に迎え入れ、おちんちんの先端を入り口に触れ合わせ官能的なキスを始める。&lt;br&gt;
私も同じように泣きそうになりながら、慎重に膣口を下に下げていく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「お願い、エルサ。どうしても貴方にしてほしいの。何の問題にもならないわ。貴方を私の中に欲しいの。」&lt;br&gt;
言葉を飲み込むようにして頷くエルサと深いキスを交わしながら身体を回転させ、私は再び彼女に跨る形になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「愛してる、アナ。」&lt;br&gt;
おちんちんを私の入り口にあてがった彼女が言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私も愛してる、エルサ。」&lt;br&gt;
そう囁いて、彼女の上にゆっくりと身体を沈めていく。&lt;br&gt;
出来る限り深く押し付けると、私の口から声が漏れていく。&lt;br&gt;
彼女の肩に手をついて自分を支えながら、腰を上下させるとエルサがお尻に爪を食い込ませて引っ掻いた。&lt;br&gt;
エルサが私の身体を倒して深いキスをしてくる。互いの舌を激しく絡ませ合い、エルサがリードして強く突き、繰り返される抽送運動に夜通し明け暮れる。互いに眉を寄せ苦悶の表情を浮かべながらもただ一つになって恍惚を味わっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私、いきそう。」&lt;br&gt;
エルサがくぐもった声を出して、エルサの一言に反応して胃が渦巻いていく。&lt;br&gt;
彼女のおちんちんが私の中でビクビクと痙攣しはじめ、私はおでこを手で抑えながら頷いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「うん、いいよ、来て！」&lt;br&gt;
叫ぶ私の目を見つめるエルサの目にもまた悦びの色が浮かび、最後の痙攣の後彼女は震えながらうめき声を上げるのと同時に私の中でおちんちんから精液が噴出した。&lt;br&gt;
絶頂のすぐ後、エルサの精液が私の膨らんだ入り口から溢れ出て垂れていく間、私は手を伸ばして自分のクリトリスに触れマッサージする。&lt;br&gt;
彼女はシーツをかたく握りしめ、氷が彼女の震える手から溢れ出て私が横たわるベッドの布地を凍らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはしばらくそこに横になったままゆっくりとキスを交わし、エルサがまだピクピク動いているおちんちんを私の中でゆっくり動かす。そして、周囲の氷を溶かし「愛している」と互いにささやき合った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが私から自身を引き抜いていくと、お互いがまるでずっと一つだったかのように感じていた悦びが喪失から震えに変わる。&lt;br&gt;
エルサは私をシーツで包んで自分の方に抱き寄せる。&lt;br&gt;
彼女はまだかなり冷たかったけれど、私はの身体は暖かさを感じていた。エルサは私の脚の間に手を入れて、溢れた精液を優しく拭きとるとまた私の顔の位置まで戻ってきた。&lt;br&gt;
私たちはシーツの下で横になったまま、呼吸が元に戻るまでキスを重ねた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は背中が暖かくなるのを感じてエルサの顔を見ると、彼女の顔をオレンジ色の光が照らしていた。そして、振り返ると肩越しに太陽が上ってくるのが見えた。&lt;br&gt;
エルサが息を呑む音が私の耳に届き、彼女を振り返ったあと視線を下に走らせると股間のおちんちんは消えていて、この夜がすべて夢だったのではないかと思わせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そう、これはただの―――――」&lt;br&gt;
しどろもどろに話し始める私にエルサが頷く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ええ、なくなったわ。」&lt;br&gt;
彼女はささやいて、自分のブロンドの陰毛を撫でて元の女性器だけが残った部分を見た。&lt;br&gt;
「本当に貴方のお陰だと思うわ。」&lt;br&gt;
にっこり笑うエルサに私は顔を赤くして俯いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方は良かった？」&lt;br&gt;
私がはにかみながら尋ねると、エルサは指で私の頭を固定して強制的に目を合わせて、笑顔で頷いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「すごく良かったし、貴方のことも愛しいし、それに貴方は素晴らしかったわ。」&lt;br&gt;
ささやく彼女の首に鼻を擦りつけると、彼女は私のおでこにキスをしてくれた。&lt;br&gt;
夜明けの光が私と女王に流れ込んで、充足感と耐え難い疲労から深い眠りへと落ちていった。&lt;br&gt;
けれど、私は今まで感じたことのない幸福感に包まれていた。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 01 Apr 2015 07:27:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-1.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-1.html</guid>
        
        <category>Full Moon</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第九話　スカジの職人</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    How I Met Your Mother&lt;br&gt;
    written by Staccato Rhythm&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10277977/9/How-I-Met-Your-Mother&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10277977/9/How-I-Met-Your-Mother&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;タイタンは恐るべき馬だ。太陽を浴びたたてがみは光り輝き、蹄が大地を蹴り上げる音に彼の底知れぬ力を感じ取った他の馬たちは恐れおののく。&lt;br&gt;
いつの日か彼は信頼に足る騎手を乗せて戦闘に臨むだろう。王女アストリッドEir VIIを彼の強靭な背に置いた鞍に乗せて、彼らは一体となってアレンデールに仇なす者たちの打ちひしがれた顔を眺めるのだ。&lt;br&gt;
首都の広場に建てられた金と紫の装飾に全身を包まれた壮大な彼の彫像は誰しもが目にする。&lt;br&gt;
タイタンは伝説になるだろう。彼には勝利の香りが漂っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「しっかりしてよ！」&lt;br&gt;
アストリッドは怒って言った。膝をポニーのわき腹にぶつけて彼を動かそうと試みる。&lt;br&gt;
「ママ！タイタンがちっとも動かないよ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ポニーは耳を頭に倒してしまった。&lt;br&gt;
アナが自分が騎乗している馬の手綱を引き締めてタイタンの明らかに不機嫌な表情を見てクスクスと笑い声をたてた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「優しくしてあげなくちゃ、アストリッド。この子にとって遠出は初めてだから少し緊張しているのよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「クリストフおじさんは馬の趣味が最悪よ」&lt;br&gt;
タイタンが一歩を進んですぐに止まってしまうと、少女はため息をついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナもその言葉に同意した。実際クリストフは馬に関しては目利きではなかった。&lt;br&gt;
子供の頃に必修だった乗馬の授業で動物と触れ合いを強制されることへの断固たる愚かさを論評していたものだ。&lt;br&gt;
結果的には彼は素晴らしく有能で自信に満ちた騎手としての素質があった。&lt;br&gt;
それが父王が息子に望むすべてであり、彼自身が騎手としての才能を証明すればその束縛から逃れることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフの情熱はトナカイに向かっていた。&lt;br&gt;
子供のころ、アナは兄とウィンターランドの外れの森の中で母親からはぐれて道に迷い鳴いているトナカイの子どもに出くわした。そのトナカイの子はすぐに皇太子に好意を見せ、忠実な犬のように城まで彼の後についてきた。&lt;br&gt;
任務にあたっている護衛兵たちがその獣を追い出そうとしたが上手くいかず、王と王妃はそのトナカイの子どもが息子に鼻を擦りつける光景を見て、この寒い中外に追いやることをしなかった。&lt;br&gt;
トナカイの子はその後スヴェンと名付けられ、厩舎に個室をもらって贅沢三昧の生活を送った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナが片足を馬の背中に投げ出して鞍に座り直した。&lt;br&gt;
「タイタンはたぶんサンフラワーの後に続くわ。しっかり掴まっていて、いい？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分の名前が出されたサンフラワーは頭を下げてポニーを振り返り、その好奇心に満ちた目は「彼が縮んだの？それとも…」と言わんばかりだった。&lt;br&gt;
アナが牝馬を前方に煽るとタイタンが小さな脚で一生懸命走ることに気付いてほくそ笑む。彼の短い脚ではこの速さが限界だろう。&lt;br&gt;
馬の歩く動作に合わせてアストリッドが跳ね、タイタンにメッセージが伝わっていたことで彼女の顔は目の眩むような笑顔に満たされていた。&lt;br&gt;
それ故に王女と王妃は慎重に馬を連れて城と外部を結ぶ門を通り、馬とポニーは敷石で舗装された端に蹄の音を響かせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その道は軍の前哨基地が終点になっていた。&lt;br&gt;
勤務中の二人の兵士が壁に寄りかかって騒々しく話をしている。&lt;br&gt;
彼らは馬が近づいてくる音を聞くと、誰かを確認することもお喋りを止めることもなく開門した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ありがとう、貴方たち！」&lt;br&gt;
アナが叫んでサンフラワーを前方へ進めた。&lt;br&gt;
兵士たちが顔を上げて自分たちが今通したのが王妃よ王女であったことを知り、アストリッドはタイタンに早く進むように促すと間抜けな表情の兵士たちに向かって手を振った。&lt;br&gt;
彼らにとって開門を要求したのがエルサでなかったことがせめてもの救いだ。&lt;br&gt;
女王が二人の男の勤務態度を偶然見かけていたとしたら…アナは兵士長が新たに二名の新人をリクルートしてくる必要があると確信した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;森の中にそこだけ空き地が広がっていた。&lt;br&gt;
広大な土地には王室厩舎のための放牧区域と貴族用の運動区域に仕切られていた。&lt;br&gt;
ウィンターランドと違ってアレンデールの馬ビジネスは始まったばかりだ。&lt;br&gt;
まだクライズデール種を繁殖させたいという野心も無かった。&lt;br&gt;
エルサは優秀な調馬の血筋を次々に繁殖用の種畜に加えていった。&lt;br&gt;
アナはパンチェスタウン（アイルランドの競馬で有名な土地）で何頭もの勝者を生み出した希少な純血種の繁殖改良用の雌馬を買った。&lt;br&gt;
大掛かりとは言えないが、それは彼女が望む少なくとも2〜3世代後まで維持可能な遺産を残す賞賛すべきスタートだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは視線を横に居る娘に投げた。&lt;br&gt;
幼いアストリッドは（どうやら頑固な性格の）タイタンの上でぞくぞくと全身を震わせているように見えた。&lt;br&gt;
アナの目に見ても彼らの成長ぶりは何よりの資産だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ママ？」&lt;br&gt;
そこからおよそ20分歩いたところで、アストリッドが甲高い声で突然切り出した。&lt;br&gt;
「ママはお母さんを見つけたの？お話はどうなったの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「お母さんを見つける前に、私たちは別の誰かを見つけたの。」&lt;br&gt;
アナが過去の出来事を思い出して笑う。&lt;br&gt;
「死ぬほど怖い思いをしたわ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;右足を一歩踏み出すとブーツが雪に沈み込み、アナは眉をひそめた。&lt;br&gt;
彼らがたどり着いたのは何もない開けた森のはずれだった。&lt;br&gt;
ここの木々は氷のような静けさの中に佇み、折り重なった枝を花が優雅に飾る自然のカーテンが極寒の冷気を帯びた風に揺れる様はこの世のものとは思えぬ美しさだった。&lt;br&gt;
王女は注意を怠ったせいで山道の特に危険な場所に自分の足がすっぽりと窪みにはまってしまっている光景に目を奪われた。&lt;br&gt;
今や彼女のブーツは足を抜こうとどんなに強く引いてもまったく言うことを聞かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目の前で繰り広げられている光景にクリストフは歩を止めると頭を左右に振った。&lt;br&gt;
妹が身体を屈めて雪から逃れようと悪戦苦闘している。努力の証にアナの赤くなった頬と歪められた鼻を見たクリストフが便秘なのか？とからかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は己の運命にため息を吐いて妹の所まで歩いて行くと、自分の空間が侵されたことに抗議し始めた彼女の脇に手を差し入れる。&lt;br&gt;
そして無駄のない動きで王女を上に引っ張りあげて自由の身にしてやった。&lt;br&gt;
アナをより安全なところに下ろすとポンポンと頭を叩いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私一人でも抜け出せたのに、」&lt;br&gt;
アナは兄を睨みながら雪の中に埋まったブーツを取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「はいはい、まぁそうカッカすんなって。」&lt;br&gt;
ニヤニヤしがながらからかう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ぶぜんとしたアナがわざとらしく咳払いして再びブーツを履く。&lt;br&gt;
また動けなくならないように足を慎重に運びながら唇を尖らせてクリストフの後をついて木々の間を歩いた。&lt;br&gt;
「ねえ、もう近くまで来たかしら？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そう思うけどな。なぁ、その岩に見覚えあるか？」&lt;br&gt;
「何？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフが眉を上げて手袋をはめた手で指さした先には苔に覆われた丸い大きな岩が木の横に鎮座している。&lt;br&gt;
全ての風景の中でそこだけが不思議と雪が積もっていなかった。&lt;br&gt;
アナはさっきもその岩があったか確信が持てなかった。兄に肩をすくめて見せ、困惑している様子を伝える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あの岩を前にも見たきがするんだ…30分くらい前に、」&lt;br&gt;
クリストフは怪しい岩を見て神妙に囁く。&lt;br&gt;
その岩が予言通りに腹を立ててくることは無いようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「兄さん、脳みそに空気が足りていないのよ。つまり、私たちが山頂に近いってことよね！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフが頭を掻いて言う。&lt;br&gt;
「お前の言ってることは正しいかも。俺がボーっとしてたんだ。先を急ごうぜ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;兄妹は黙々と道を進んでいた。&lt;br&gt;
二人が丸い岩がトロールに姿を変えたことに気付かない。&lt;br&gt;
灰色のふっくらと突き出た鼻、ずんぐりした顎、大きな耳、岩を覆っていた苔はコートのような服になっていた。&lt;br&gt;
トロールは手の平を広げて皇太子と王女に向かって笑うと、再び岩に戻って転がりながら兄妹の後を追った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフが立ち止まる。&lt;br&gt;
突然の停止に間に合わず、アナは兄の背中にぶつかった。&lt;br&gt;
「聞こえたか？」&lt;br&gt;
クリストフの馬鹿げた質問に鋭く切り返そうとするアナの口を手で塞ぐ。&lt;br&gt;
彼の目は輝いて必死の形相だ。&lt;br&gt;
「この音…」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何も聞こえないよ、」&lt;br&gt;
高い声が響いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;兄妹が凍りつく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「お願いだから今喋ったのはお前だって言ってくれよ、」&lt;br&gt;
不安気に言うクリストフの手はまだ妹の口を塞いでいた。&lt;br&gt;
アナが頭を左右に振る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「こっちだよ、」&lt;br&gt;
再びあの声がした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声に従って見下ろした所に何かが居て、クリストフとアナは恐怖で叫ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「トローーーーーーール！」&lt;br&gt;
アナが悲鳴を上げて兄の手から離れ、まるで猫のようにしなやかに跳ね上がると彼の肩にしがみついた。&lt;br&gt;
彼女は不器用にぶら下がりながら、神話に登場するようなこの奇妙な生き物を興味深げに凝視した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフは突然の妹の重さにぐらつきながらも、倒れないように腕を曲げる。&lt;br&gt;
体勢を立て直し、トロールから次第に距離を取った。&lt;br&gt;
「なぁ、俺たちはちょうど山から引き上げようとしているところなんだ。不法侵入したことはすまないと思ってる―――ああ、お願いだから俺たちを食べないでくれ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トロールの顔にはっきりと嫌悪の表情が浮かぶ。大きくふっくらとした鼻に岩の特徴そのままのシワがよった。&lt;br&gt;
「僕は菜食主義だし…それに困ってる人を助けるためにここに居るんだよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私たちを助けに？」&lt;br&gt;
アナが興奮して金切り声を上げる。&lt;br&gt;
「あなたはトロールだわ！！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そうだよ、」&lt;br&gt;
トロールが目を回しながら答える。&lt;br&gt;
「僕は自分がトロールだってよく知ってるよ。」&lt;br&gt;
彼は大きな足を不器用に動かしながら二人を睨みつけるように見上げた。&lt;br&gt;
「え、誰か相応しい人がいるの？ちょっと待って。」&lt;br&gt;
彼は丸っこいグレーの指を立ててもう片方の手でほつれた半ズボンを引っ掻き回すと、小さな羊皮紙の切れ端を取り出した。&lt;br&gt;
「僕が探している一人はウィンターランド家のアナって人と、もうウィンターランド家のクリストフって人だ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そいつは奇妙だな。」&lt;br&gt;
皇太子は妹に向かって呟いた。&lt;br&gt;
悲鳴を上げ始めた腕の筋肉を開放するためにアナの足を地上に下ろす。&lt;br&gt;
アナは気を取り直して、羊皮紙を熟読しながら聞こえないほどの声でブツブツ呟くトロールに一歩近づいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が躊躇いがちに呼びかける。&lt;br&gt;
「ミスター・トロール―――」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「クリフだ。」&lt;br&gt;
その生き物が言った。&lt;br&gt;
彼は羊皮紙を折って再びズボンに押し込んだ。&lt;br&gt;
「ミスター・トロールは僕の父上の名前だよ。クリフって呼んでよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;風変わりな自己紹介にアナの動きが一瞬止まった。&lt;br&gt;
「オーーーーケイ、クリフ。」&lt;br&gt;
そして兄に素早く目配せすると、彼も同じ心持ちのようだった。&lt;br&gt;
「えーと、つまり貴方は私たちを助けるためにここに来たってこと？」&lt;br&gt;
「その通り、お姫様。」&lt;br&gt;
「じゃあ、貴方はこの冬がエルサによってもたらされたのを知っているのね？」&lt;br&gt;
「それを知ってるかって？」&lt;br&gt;
クリフは大きな岩のお腹を抱えてクスクス笑い始め、そのために身体を揺らした。&lt;br&gt;
「聞いおくれよ、お姫様。君の国ができる前から僕らはエルサを知っていたさ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何百年も前だぞ？！」&lt;br&gt;
クリストフが腕を回して強調して叫ぶ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「その通〜〜〜〜〜〜り！」&lt;br&gt;
クリフが歌う。いや、本当にそう歌ったのだ。&lt;br&gt;
アナは無意味拍手しなければならい気がして、実際に手を叩いた。クリストフが彼女を見つめる。&lt;br&gt;
クリフは賞賛を受けて得意気にお辞儀をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ありがとう、ありがとう、君はとっても親切だなぁ。僕と家族は最近合唱団に入ったんだ。&lt;br&gt;
おっと、話が脱線した。聞いて、僕らは君たちがすでに予言を知ったことを知ってる。&lt;br&gt;
へっ！僕らには君たちに関する予言もあるんだ。取るに足らない予言、エルサに関する予言のオマケに毛が生えたみたいなもんさ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方が予言を書いたの？」&lt;br&gt;
アナが息急いて尋ねる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、僕じゃないよ、」&lt;br&gt;
クリフが弁護する。&lt;br&gt;
「僕らの長グランドパピーがスカジの予言を賜ったんだ。スカジと彼女の白い狼は、人間の王アレンに予言を伝えるために僕らの一族に予言を実体化して描き出させたんだ。王とスカジはその影響でやり合ったみたいだけど。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「狼…ドアに彫られていた狼だ！」&lt;br&gt;
クリストフがアナに言う。&lt;br&gt;
「アナ、初代の王の傍らに二匹の狼がいた！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「それだよ、」&lt;br&gt;
クリフが認める。&lt;br&gt;
「ダイヤウルフたちはエルサの先祖である王に届ける言葉を書きとめるために僕らを必要としたんだ。僕らのことはスカジの職人だと考えてくれればいいよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あのタペストリー、」&lt;br&gt;
アナは突然現実に引き戻されて息を吐く。&lt;br&gt;
「貴方達がタペストリーを作ったのね！そして狼たちがそれを王に持っていった！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あれは戴冠式の贈り物だったんだけどウケが良くなかったよ。」&lt;br&gt;
「そりゃあ偉大な職人業だな、」&lt;br&gt;
クリストフが皮肉をこめて言う。アナは目を回さないようにした。今はそんなこと言ってる場合じゃない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ありがとう。」&lt;br&gt;
クリフが応じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ちょっと皆！」&lt;br&gt;
アナが文句を言う。&lt;br&gt;
「本題の大事なところに戻りましょう！クリフ、誰が貴方を私たちのところへやったの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「もちろん、グランドパピーだよ。」&lt;br&gt;
クリフが山頂を見上げて言う。嵐雲が昨日から明るく澄んだ空を消し去ってしまっていた。&lt;br&gt;
「僕はあそこに君たちを連れて行くことになってる。グランドパピーの指示でね。君たちは剣を持って来たかい？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフが無言で剣の柄をトントンと叩いた。&lt;br&gt;
「それなら問題ない、順調だよ。君たちが素直について来てくれればね。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナとクリストフがそうしたのには、いくつかの理由がある。&lt;br&gt;
もし拒んだらクリフは自分たちを食べてしまうかもしれないという恐怖。&lt;br&gt;
それに冒険の道のりはとても険しくになっており、山はあまりにも高くて道に迷う可能性があった。&lt;br&gt;
だから兄妹は危険な道を進んで行くのにトロールに従う他なかった。高く高く登って行った。&lt;br&gt;
クリストフがときどき急に会話を始めようとしたが、クリフは今はこれ以上話すことはないと頑なだった。&lt;br&gt;
だから一行は押し黙ったまま進んだ。そんな中でアナの思考は目下の状況を離れていった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが今どうしているか思いを巡らせる。&lt;br&gt;
凍えそうな寒さの中、安全な場所を求めて重い足取りで歩く自分と同じように震えているだろうか？&lt;br&gt;
忍び寄る特命の令状の存在に気付いているだろうか？あるいは彼女はそんなこと気にしていないかもしれない。&lt;br&gt;
思う存分魔法の力をふるって楽しんでいるかもしれない―――十分に振ったシャンパンボトルのコルクを放つように。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;生まれながらにして魔法の力を制御しなければならいとはどんなものだろうか。アナは身体にきつく巻きつけた毛皮の外套を握りしめた。氷の力は強さを増している？&lt;br&gt;
エルサの反応から見えた、孤独。&lt;br&gt;
女王は一言たりとも口外するはずがない。彼女がクリストフの言葉に反応したのと同じことが起こるに決まっているからだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;魔女。&lt;br&gt;
クリストフはエルサにそう言った。&lt;br&gt;
その言葉に彼女は怯えて逃げ込んでしまった、アナはそう推測した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサはとても怖がっていたわ、」&lt;br&gt;
アナが自分自身に囁く。&lt;br&gt;
自分がやってしまったことを恥じ、恐怖に身を竦める彼女の姿を思い出す。&lt;br&gt;
「エルサは私を助けてくれようとしただけなのに…。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「お前何か言ったか？」&lt;br&gt;
クリストフが尋ねる。彼は足を止めた。少し先を歩いていたクリフが二人を振り返った。&lt;br&gt;
返事代わりに頭を振るアナに、この一連の混乱の原因（魔女と呼んだだけでは済まされないわ、クリストフ）と伝説上の生き物&lt;br&gt;
が彼女は頭がおかしいと結論づけたことは火を見るより明らかだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あの子はよく独り言を言うの？」&lt;br&gt;
クリフが真剣な様子でクリストフに聞く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフは共感して答えた。&lt;br&gt;
「いや、そんなこと無いけど絵画に向かってよく話をしていたな。」&lt;br&gt;
クリフが眉を寄せた。&lt;br&gt;
「もっと心配した方が良いんじゃないの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねえ！」&lt;br&gt;
アナがいきり立って大声を上げる。&lt;br&gt;
「あれは一度だったわ！」&lt;br&gt;
怒りというよりむしろ習慣的な反応に近い。&lt;br&gt;
「それに会話していたわけじゃないし―――」&lt;br&gt;
その通り、色んな意味において。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ジャンヌはお前の意見に賛成しなかっただろう、」&lt;br&gt;
クリストフはアナをからかうように笑う。&lt;br&gt;
アナは兄に腹パンを見舞いたい衝動に駆られた。&lt;br&gt;
クリストフが言っているのはアナが愛してやまない、彼らの父親の書斎に飾られているジャンヌ・ダルクの肖像画のことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二人はクリフが立ち止まって岩の断崖の向こうのとある場所を目を細めて眺めているのに気付かなかった。&lt;br&gt;
クリフは論争に夢中な二人組から離れてテクテク歩いて行くと岩の後ろに隠された精工な氷の階段を調べ始めた。&lt;br&gt;
これを作れる可能性がある人間はただ一人だけだ。&lt;br&gt;
彼は口の周りに丸くした手を添えると大声で叫んだ。&lt;br&gt;
「上に登る方法を見つけたよ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナはすぐにクリストフとの言い争いを止めて、先に待つトロールめがけて足をもつれさせながら雪の中を走った。&lt;br&gt;
クリストフはコートとのしわを叩いて息を吐きながら汚い言葉を呟く。&lt;br&gt;
彼はぬかるんだ雪道を通ってアナとクリフがいる氷の階段の下にたどり着くと目を丸くし、畏敬の念を込めて口笛を吹いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「すごい。」&lt;br&gt;
彼は手すりに手を沿わせてその剛性を確かめた。&lt;br&gt;
「エルサがこれを作ったのか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そうみたいだね。」&lt;br&gt;
クリフは興味が無さそうに答えた。&lt;br&gt;
「さあ、そんなことより早く女王を倒してこの混乱した状況を終わらせようよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;氷の階段は一行をノースマウンテンの頂上へと導いた。&lt;br&gt;
そこはエルサが確実にここにいることを示す証拠が一面に広がっていた。&lt;br&gt;
山の岩肌から突き出た巨大な氷の建造物は日光を浴びて七色に煌く。&lt;br&gt;
そして、ウィンターランドの兄妹は今まで見たこともない美しい城の全貌を目の当たりにした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはノースマウンテンの中央部に誇らしげにそそり立っている。&lt;br&gt;
螺旋状にそびえ立つ氷と結晶の小塔が組み合わさっていた。&lt;br&gt;
大きな両開きの扉には趣向を凝らした雪の結晶がデザインされており、アレンデールの紋章より堂々たるものだった。&lt;br&gt;
それは大きさこそ通常の城のものより小さいが、流れるような垂直面の長さと美しさにおいて比べるべくもなかった。&lt;br&gt;
山と城を繋ぐ繊細に造られた階段の元にアナとクリストフ、そして彼らの奇妙なガイドが立ちすくんでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「誰かがすごく頑張ったみたいね、」&lt;br&gt;
クリフとクリストフが言葉を失って目の前の壮大な建造物をポカンと口を開けて見上げる横でアナが言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「すごくきれいだ。」&lt;br&gt;
クリストフは泣いてる？スンスン鼻を鳴らす兄をアナが確認する。&lt;br&gt;
「俺も氷の魔法が使えたらいいのに。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方は偽善者ね、」&lt;br&gt;
アナが吐き捨てる。&lt;br&gt;
「ぐずぐず言ってないで夏を取り戻しに行くわよ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナの言うことを聞かないブーツがつまづいて冷たい氷の床に顔を打ち付けると、彼女の意気揚々とした盛り上がりは完全に台無しにされた。&lt;br&gt;
「滑りやすいわ、」&lt;br&gt;
足をバタつかせながら痛む鼻をこすり、気まずそうに言う。&lt;br&gt;
後ろで笑っているクリフとクリストフを無視して、今度はちゃんと確認して手すりを掴んだ。&lt;br&gt;
面目を失ったアナは顔に熱が当たって赤くなるのを感じていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサの氷の城の扉はアレンデールの円形の間のそれよりも見事な彫刻が施されていた。&lt;br&gt;
けれどもアナはクリフとクリストフが階段を上がって来るのを待つ間、二つのドアを通してとても不快な責務について考えていた。&lt;br&gt;
アレンデール城は予言とこの日の訪れを恐れた代々の先祖たちの無数の痛みがある。&lt;br&gt;
今ここにある氷の城こそがエルサ自身の場所なのだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ノックが…必要かな？」&lt;br&gt;
クリストフが不安げに尋ねる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「しないと失礼なんじゃないかな？」&lt;br&gt;
クリフが軽く肩をすくめて答えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナが彼に視線を投げる。&lt;br&gt;
「女王を殺すのは失礼じゃないの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;トロールはイライラして目をギョロつかせると、手を払って言う。&lt;br&gt;
「ノックなさいませ、お姫様。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは腹立たしかった。&lt;br&gt;
クリストフが片手を剣の上に乗せてクリフを支持することを示すために堅い笑顔を向けてくる。&lt;br&gt;
深く息を吸い込んでから氷の扉に躊躇いがち手を伸ばした。&lt;br&gt;
氷を拳で軽く叩くと、扉が揺れて自発的に開く。&lt;br&gt;
入り口からシャンデリアの灯りに照らされた氷の噴水と大階段が目に入り、アナとクリストフ、クリフの三人は中を覗き込んだ―――逃亡しら女王を一目見ようとして。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナが先頭に立って、完璧なまでに美しく重厚な辺りを見回しながら進んだ。&lt;br&gt;
エルサがこれを全て一人で作り上げたと信じることができなかった。&lt;br&gt;
とてもこの世のものと思えなくて、突然泣きたくなるような衝動をもってアナを圧倒していた。&lt;br&gt;
今ならさっきのクリストフの気持ちが分かる―――一体誰がこの噴水を疑いない表情で見ることができるか―――その威厳に涙を湛えずにはいられない。&lt;br&gt;
そうなのだ。それは威厳に満ちていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;軟らかな女性の声に、アナは周囲を見回してバルコニーを見上げたところで驚きに目を丸くした。&lt;br&gt;
一人の女性が欲望を掻き立てるような深いスリットに曲線を描くお尻を覆う、まるで星明かりで紡がれたように輝くドレスを纏って立っている。&lt;br&gt;
アナは心臓が止まりそうになった―――ただ分かるのは、それがとても好きだということだ。&lt;br&gt;
心臓が止まって、クスクス笑って、そして新しい所有者に出会うために飛び出しそうになるのを感じると再び胸で力強い鼓動を打ち始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは一歩二歩とフラフラ踏み出し、一歩近づくたびに世界は彼女一人だけに狭まっていく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ、」&lt;br&gt;
アナは息を吐いた。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 12 Mar 2015 02:10:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-9.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-9.html</guid>
        
        <category>How I Met Your Mother</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第八話　我々の果たす役割</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    How I Met Your Mother&lt;br&gt;
    written by Staccato Rhythm&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10277977/8/How-I-Met-Your-Mother&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10277977/8/How-I-Met-Your-Mother&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;ウィンターランドは相互に行き来する３つの島から成り立っており、それぞれの港は外国との貿易に大きく依存している。&lt;br&gt;
過去にも嵐によって畜牛が負傷し、競馬の開催が減り、国のわずかな土地が浸水した結果、財政に支障を来たしたことがあった。&lt;br&gt;
アナの父は、彼女の祖父でいまは亡きフランツ王が支配していた時代に飢饉を体験したことを覚えている。&lt;br&gt;
近隣の貿易相手国であるコロナの船着場で強風をやり過ごしていた船が勇敢にも外洋に出ようとし、岩にぶつかって難破したものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし今フランツ王がアナを見たら草葉の陰で嘆くであろう―――嵐に立ち向かおうとしているのだから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「少女よ、お前は何も学ばなかったのか？」&lt;br&gt;
アナにはフランツ王が彼女に向かってそう吐き捨てるのが聞こえるようだった。&lt;br&gt;
「嵐に巻き込まれているのなら、我々は何をすべきだ？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;風雨を凌げる場所を見つけてそこで待て、彼が退役した後に暮らしていた書斎で膨大な量の文字を書きながらいつもの抑揚のない声で一本調子に言う。&lt;br&gt;
このアドバイスは十分過ぎるほどアナに刻み込まれていおり、彼の教えに背くことにアナは奇妙な後ろめたさを感じていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナとクリストフが加わった隊はかつてアレンデールの田園地帯だった精工に形作られた新しいツンドラに通じる道をカイの選抜した５名の重装備を纏った兵士と共に向かっていた。&lt;br&gt;
彼らは厚い毛皮を重ね着し狩猟用の帽子を被って胴には短刀を縛り付け、背中にはクロスボウをつり下げていた。&lt;br&gt;
通常の状況であればこの男たちが獲物を追い詰めて捕まえられることはアナも分かっていた。&lt;br&gt;
撃ち止めた巨大なヘラジカの死体を誇らしげに街へ引っ張ってくる場面が容易に想像できる。&lt;br&gt;
しかし、今は通常の状況ではない。この吹雪の中を容易く進んで生き残ることができる唯一の人間は若い王族の二人だけだ。&lt;br&gt;
ウィンターランドの兄妹は二人とも地形を見れば目標を見つけることができるブラッドハウンド（欧州産の猟犬）なのだ。&lt;br&gt;
アナとクリストフは単に王が愛好するスポーツとしての狩猟（トナカイではない、スヴェンが家族に加わったときから倒すことはできなくなったが）で追跡することができた。子どもたちが何日も続けてこのような野蛮な活動に参加することに対して母親が不満の声を上げていたにも関わらず、だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「雪は全部あそこの山から降って来ている、」&lt;br&gt;
クリストフがアナに言った。彼の口は冬用の上着に埋まっている。彼の宣告はアナの鬱々とした思考をポッキリ折った。&lt;br&gt;
彼の手袋をはめた指が示す方向には遠く離れて頂上に雷雲が集まる高い山がそびえていた。&lt;br&gt;
アナは目を細めて地上と空の境を眺めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そのようね、」&lt;br&gt;
苛立ち始めた馬を手綱で御して彼女が言う。&lt;br&gt;
馬は未熟な臆病者だったが厩舎の親方が外におびき出すことができた唯一の馬だった。&lt;br&gt;
「吹雪は徐々に弱まってきてるわ。私が思うに、エルサは別の事に力を使っているんじゃないかしら―――恐らくあそこら辺で。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「それならノースマウンテンではないでしょうか、」&lt;br&gt;
鞍の上部に手をついて支えながらもたれかかっている男の一人が言った。&lt;br&gt;
ほぼ一日中走り回っていたせいで疲労困憊の上、日も傾きかけている。&lt;br&gt;
「さらに上です。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「登れるのか？」&lt;br&gt;
クリストフが目を細めて山頂を眺めている間、彼の脳内では歯車が猛スピードで回っていた。&lt;br&gt;
山を登れば彼らの命を奪うことになるとアナには分かっていた。強い突風が正面から打ち付けてくる。&lt;br&gt;
しかし、他にどんな選択肢があるだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「恐らく、」&lt;br&gt;
と、男が答える。他の四人は疲れて互いに顔を見合わせた。&lt;br&gt;
「けれど必要な物資を手に入れなければなりません。オーケンの店ならここからそう遠くないですし、品揃えも豊富です。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーケンの店（とサウナ、と男たちの声が同時に重なって薄気味悪いコーラスになった）への道のりは天気が良ければ20分かかる―――しかし雪のなか小隊が重い足取りで進めば目的地に辿り着くまでそれなりに良い時間がかかるだろう。&lt;br&gt;
道は降雪によって失われており、アナは男たちが動揺しているのを感じていた。彼女とクリストフは顔を見合わせた。&lt;br&gt;
彼らがエルサを見つけたら彼女はどうするだろうか。十中八九、武装した彼らを見てパニックになるだろう。そうなれば女王が何をしでかすか見当もつかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;兵士の一人がオーケンの店からおよそ100メートル離れた納屋の中に馬を繋いだ。馬は比較的安全な建物に喜んで幸せそうに餌を食べ始めた。&lt;br&gt;
だが人間の方は身体をガタガタ震わせている。彼らは干し草の山の上に座ると凍ったように冷たくなった手を擦り合わせて、戻ってきたアナとクリストフから静かに物資を受け取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「俺たちは彼らと別れなきゃならない、」&lt;br&gt;
大急ぎで雪から出るとクリストフはアナに向かって口の端でブツブツ言った。&lt;br&gt;
エルサが逃げたときから時間が経って寒さは一層厳しくなっているように感じる。&lt;br&gt;
「彼らはエルサを怖がらせるだけだ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「本当にそんなことができるの？」&lt;br&gt;
アナが尋ねる。&lt;br&gt;
自分たちが見捨てられると分かったら兵士たちがどんな行動に出るのか、アナにはまるで見当がつかなかった。&lt;br&gt;
彼らはアナとクリストフに反逆の罪を言い渡して二人を投獄するだろうか？&lt;br&gt;
「執事は怒らないかしら？」&lt;br&gt;
彼女はそのような判決がもたらす結果について考えないようにする代わりに呟いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフの返事はぶっきらぼうだ。&lt;br&gt;
「俺は完全武装した兵士を見てびびった雪の女王様がつららで突き刺してくると思うぜ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの到着に店のベルがけたたましく鳴る。&lt;br&gt;
「フッフー！夏の到来だよ！」&lt;br&gt;
すぐさま陽気な声によって迎えられ、アナは突然現れたオーケンの風貌に驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は広い肩幅と大きな（クリストフよりもっと大きい）盲目の男が着るような色鮮やかなオーバーオールにシャベルのように大きな手を机の上で動かした。&lt;br&gt;
アナは彼が前職は木こりだったのかと一瞬思った。確かに彼の太い腕はそのための力がありそうだ。&lt;br&gt;
異常な嵐に立ち向かって店まで辿り着いた彼らを見て、オーケンはニヤリと笑った。アナも反射的に微笑み返す。&lt;br&gt;
彼はとても陽気で無邪気に見えた。アナは彼の頬をつねってみたいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「水着、サンダル、私の発明した日焼け止めを半額にするよ、どう？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは彼の希望に満ちた声のトーンにすくんだ。この大きな人を怒らせたくない。たぶん彼の大きな手なら一撃で歯の2、3本は折れるだろう。&lt;br&gt;
「わぁすごい、ワォ、それって…うん、クリストフ、貴方はどれを選ぶ？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;兄がため息をつく。それはいつもアナの取る行動全てに対してお決まりの反応だった。&lt;br&gt;
アナはむしろ彼が王位継承1位であることが嬉しかった。兄は完璧に彼らの父が非難するときの空気を持っていた。&lt;br&gt;
「俺たちはここを登るのに必要な物資を探しているんだ。できれば裏口を使わせてもらえないか？納屋に何人かいるんだが、俺たちは彼らから逃れたいんだ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーケンはあの独特の陽気な声でくすくす笑った。アナは彼の発音が聞き取れなかった―――たぶんエルヴィーディーア？&lt;br&gt;
「もちろん私は裏口を全部知ってますよ。私の夫が教えてくれるでしょう。」&lt;br&gt;
そう言って隣接するサウナを指さすと中には一人の男と4人の子供がいた。彼らは皆同じように奇妙な声で「フッフー！」と言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは二人の関係が意味するところをほのめかされて顔を染めたが、彼らに手を振って返した。&lt;br&gt;
結局、彼女の礼儀正しさは申し分なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフは目ギョロつかせつつ頷き、上着に少し付いた雪を振り落とす。&lt;br&gt;
それはこれから起きることについて彼が気がかりに思っていることを聞く唯一の方法だった。&lt;br&gt;
「いいね、いいね。今、登山用具あるかい？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「それなら冬用品売場にあるよ。」&lt;br&gt;
オーケンが顎で示した先には小さな売り場があった。そこはひどく場違いのように見えた。悲しきのけ者たち。&lt;br&gt;
クリストフが淋しげに置かれたロープの束を取ると、アナはしょげた顔になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは初めに考えていたより幸先厳しくなりそうだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「これで全部か？他にはないのか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフの問いに大男が肩をすくめる。&lt;br&gt;
「申し訳ありません。需要と供給の関係なのを分かって欲しい、友よ。ね？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフが唸る。&lt;br&gt;
「ちょっと俺たちに裏口を見せてくれ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ここを登ればノースマウンテンだよ。」&lt;br&gt;
オーケンの夫が少し間を置いて言った。ありがたいことに彼は今服を着ている。&lt;br&gt;
オーケンの大勢の子どもたちの横に立って、店の裏の踏みならされた軟らかな道を指した。&lt;br&gt;
「馬を連れて行けば気付かれてしまう。木から離れないようにして、狼に気をつけるんだ。私たちは兵士に逆方向を教えておく。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;狼。アナは兄の前で目を大きく見開いた。だれも狼のことなんて言ってなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「みんな、色々ありがとう。俺たちがこの冬を止めて君たちが商売を続けられるようにすると約束する、」&lt;br&gt;
クリストフは急いで言い、妹の腕を掴むと裏道へと彼女を引っ張った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「イエ〜〜〜イ、私たちはそれには賭けないよ、」&lt;br&gt;
遠くなっていく客に手を振りながらオーケンが笑顔で夫に語りかけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;比較的たやすい道のりだった。ウィンターランドでの生活は荒野と雪に囲まれていたから、二人には有利だったのだ。&lt;br&gt;
だから彼らは蹄が地面を叩く音を聞きながら夜を徹して歩き、国に戻ったら繁殖改良用の雌馬をどうやってコロナの種馬と交配させて仔馬を作ろうかと話をして時間を過ごした。&lt;br&gt;
アナは気晴らしを喜んでいた。クリストフにとって馬の繁殖はどうでもいいことで、この話に付き合ってくれるのは彼女のだめだと分かっていたからだ。&lt;br&gt;
変人で正義漢で臭いけれど、彼は良い兄だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アレンデール…」&lt;br&gt;
突然アナが呟いた。&lt;br&gt;
クリストフは言葉の途中で話を止め、兄妹は高い位置からアレンデールの街を見ようと一緒に後ろを振り向いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日の出の時間だ。穏やかなオレンジ色が街を浸して、光を浴びて全てを露わにしていた…。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「凍っている、」&lt;br&gt;
クリストフが息を吐く。畏れと恐怖。&lt;br&gt;
「完全に凍りついている。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはそうだ。彼らが初めて港に着岸したとき、アナが驚嘆した色とりどりの家は今や銀白色に染められている。&lt;br&gt;
エルサによる永遠の冬から逃れられたものは何一つとしてないのだ。&lt;br&gt;
それでも白は朝日の下で纏った氷を輝かせている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは悲しい現実を認めざるを得なかった。&lt;br&gt;
「でも大丈夫よ、エルサがきっと溶かしてくれるわ。彼女ならできるって分かるの。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、俺には分からない、」&lt;br&gt;
クリストフが呟く。彼の片手はカイから受け取った剣の柄頭の上に置かれていた。&lt;br&gt;
その光景にアナの心臓は腹立たしげに脈打つ。&lt;br&gt;
「俺たちは最悪の事態に備えなきゃならないんだ…。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「クリストフおじさんがやろうとしていることは絶対に嫌だ、」&lt;br&gt;
アストリッドは不機嫌そうに鼻を鳴らして拒絶した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「彼の考えた方法には意味があるの、」&lt;br&gt;
アナは反論して、エルサの腰に巻きつけていた腕を上げると代わりに彼女の首に腕を回した。&lt;br&gt;
「思うに、彼は私の小さな雪の女王を殺したかったのね。」&lt;br&gt;
アナは妻の頬に湿ってグチャグチャになったラズベリーを吹き出してアストリッドとエルサの怒りと反感の騒ぎを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ぎゃー！ママ汚い止めて！」&lt;br&gt;
「アナ、止めて！うげっ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナはくすくす笑いながら、袖の端でエルサの顔のよだれを拭きとるのを助けた。それから静かに女王の首の後ろに贖罪のキスをした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「分かっていると思うけど、クリストフおじさんはただ人々のために正しいことをしようとしたのよ、アストリッド。」&lt;br&gt;
エルサが膝の上で手をぎゅっと握って静かに言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「分かっているわ、」&lt;br&gt;
アストリッドは前にもこの大げさな話を聞いたことがあることをほのめかしつつ答えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「女王はいかなるときでも臣民に仕える公僕であり―――」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「―――臣民および国家のために最善を尽くし、」&lt;br&gt;
アナ、オラフ、アストリッドがまるで学校の演劇で生徒達が罰として復唱させられているかのように声を揃えて言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「その通り。」&lt;br&gt;
エルサはため息を吐いて、アナが彼女自身の物語を話し始めてから初めて笑顔を見せた。&lt;br&gt;
「ほら、良い天気なのだから楽しんできなさい。私とママに花かんむりを作ってくれないの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アストリッドとオラフはすぐに同意すると、たくさんのヒナギクが咲く一画に駆け出して行って早速仕事に取りかかった。&lt;br&gt;
二人は花かんむり作りに没頭し過ぎて、アナが鼻でエルサの肩を押して無言の要求をする前に両親が二人を見つめていたことに気付かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「大丈夫？」&lt;br&gt;
「ええ、」&lt;br&gt;
エルサが素早く言う。&lt;br&gt;
「過去について聞くのはただつらいわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「こんなに長い間悩むことないのよ、」&lt;br&gt;
アナはあの時の絶望的な雰囲気を一掃するために敢えてこの話をしたのだと言った。&lt;br&gt;
「貴方が私やアストリッドの事で責めるから眉間にシワができてるわよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「他の誰がシワが出来るほど私に心配させるっていうのよ？」&lt;br&gt;
アナは鼻にぎゅっと力を入れると頭を傾けた。エルサの指摘はいいところ突いていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは小さく笑って打ち捨てられていた本を拾い上げると、折り畳まれていた眼鏡を鼻柱にしっかりかけて中断していたところから読書を再開する。&lt;br&gt;
ただ…言葉がページの上を泳いでいた。それらはひらひらと四方八方へ飛んで物語の場面を構成していった。&lt;br&gt;
組み立てられた場面は燃えさかる暖炉のある暗い書斎で少女と父親が座っている影が炎の中に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;16歳と言えば誰でも進むのに多大な努力を要する年頃である、まして王女であれば。&lt;br&gt;
もはや少女ではないが、大人の女性でもない。責任を負うことを期待されているにも関わらず、子供のように静かにしていることは織り込み済みだ。&lt;br&gt;
エルサはこの駆け引きを知っている。彼女はそれの達人になっていた。&lt;br&gt;
お辞儀をして、話を聞いて、約束はしない、話しかけられるまで話しかけない、だが分析はする。常に状況を分析する。鎧の継ぎ目を正確に狙って―――激しい気性の人、口の軽い人、借金まみれの人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父はこの授業唯一の先生だ。上手くことが運べば、彼女が試験を受けるのは十数年も先のことだ。&lt;br&gt;
授業は木曜日毎の夕方に父の書斎か、彼女が上院議員との評議会に参加するのを許されたときに行われた。&lt;br&gt;
彼女は授業をよく聞く生徒だった。先生を喜ばせるために熱心に勉強に取り組んだ。&lt;br&gt;
父の賞賛はそういう（ちょっとした笑顔、正しい陳述に同意を示す頷き）ことができたときに限り、注意を払うことを怠れば罰として厳しい叱責と書斎からの追放が待っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは木曜の夕方のために生きて、そして恐れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その夜、父は暖炉の火をつつくと眠り猫にようにお気に入りの肘掛け椅子に落ち着いていた。仕事の疲れと眠気でまぶたが重くなっている。&lt;br&gt;
部屋は赤く輝き、エルサの視線を厚い絨毯に伸びた長い影に留まらせた。彼女もまた疲れていた。&lt;br&gt;
手袋をはめた手を折り重ね、肩をすくめて軟らかく尋ねるような音色で彼女が語りかける。&lt;br&gt;
「お父様？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ、お前の力はどうだ？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父の質問は彼女を一瞬沈黙させた。目の前の男を見てまばたきする。&lt;br&gt;
父は軽装のベストを着ており、スラックスをはいた足を交差させて組んでいた。指は無意識に火のついた葉巻をトントンと叩くと、傍らにある灰皿に灰を落とした。&lt;br&gt;
彼はエルサを見ていない。&lt;br&gt;
彼の視線は高くなった靴の先に向けられていた。&lt;br&gt;
だが、８年もの間に彼らがエルサの力について話をしたのはこれが初めてだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「問題ありません、お父様。」&lt;br&gt;
彼女は淡々と言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父は何気なく頷くと別の葉巻を取り出す。安心したように口からそっと吐いた煙がもうもうと渦巻いた。&lt;br&gt;
「良かった、」&lt;br&gt;
漠然とそう言った。この瞬間彼にはそこにいるように聞こえなかった。&lt;br&gt;
「良かった。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父が葉巻をふかしている間エルサは静かに座って廊下の外や木が燃えてパチパチという音、古時計の音を聞いていた。&lt;br&gt;
彼女自身と一緒に手袋をはめた手が苛立つ。&lt;br&gt;
氷の感覚が高まり、父が気付かないことに感謝しつつそれを抑えこもうとした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「予言を覚えているか？」&lt;br&gt;
「何と仰いましたか？」&lt;br&gt;
エルサがハッと息を呑む。&lt;br&gt;
手袋の中で小さな氷の破片が生まれてはすぐに溶けてゆく。明らかに影響を及ぼしていた。彼女は再びそれを制御する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あの予言だ、エルサ。」&lt;br&gt;
父はため息をつくと葉巻を転がして炎を見つめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そうだ本当は気付いている。&lt;br&gt;
８歳のとき夜中に父に連れられて、それから一緒に遊ぶことがなくなった。あの時からそれを恐れて生きてきた。&lt;br&gt;
あれからトロールと狼の夢を見てきた。&lt;br&gt;
剣の夢を見てきた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私はお前を犠牲にしない、」&lt;br&gt;
彼が低くささやく。&lt;br&gt;
「私は家族をこれ以上犠牲にしない。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私には分かりません。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の視線は最終的にエルサの目と出会う。&lt;br&gt;
鉄灰色は、氷の青に出会う。&lt;br&gt;
エルサの視線は尊敬と習慣によって自然と下げられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私とお前だ、エルサ」&lt;br&gt;
彼が言う。&lt;br&gt;
「この予言を潰すんだ。霜に我々を犠牲にさせてはならない。」&lt;br&gt;
彼は葉巻を火に投げ入れて立ち上がり、わずかによろめいた。&lt;br&gt;
「隠しなさい、エルサ。感じてはならない、予言を感じるな。そうなってはいけない。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父は今彼女を怖がらせ始めている。&lt;br&gt;
彼は激高しているように―――冷静で落ち着いた指導者とは違い、彼女が長年見てきたいつも注目されたがっているように見えた。&lt;br&gt;
顔はほとんど紫色で眉は強く寄せられている。強く握りしめた拳は怒りの上昇と共に小刻みに震えた。&lt;br&gt;
今ここにいるのは王ではない。今の彼は…何もできない一人の男だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「隠せ、感じるな、」&lt;br&gt;
ひどく苛立ちながら彼が繰り返す。&lt;br&gt;
「エルサ、我々の遺産を滅ぼしてはならん！お前は女王になるのだ！お前はアレンデールを導き、初代の王の時代から我ら一族を悩ませてきた呪いを打ち破らなければならないのだ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は…」&lt;br&gt;
彼女は他に言うべきことを知らない。ただ盲目的に彼を信じていたかった。全身全霊をかけてモンスターとなる運命のはるか上を超えることを切望していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アレンデールは没落しない！」&lt;br&gt;
彼がエルサに怒鳴り、そして突然彼女は父にはもう小さな少女は見えていないのだと完璧にはっきりと理解した。&lt;br&gt;
父にはエルサの恐ろしい力しか見えていないのだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の中で何かが消えた。ヒビが入ってポッキリと折れた。&lt;br&gt;
全ての血液が氷のように冷たくなって彼を睨みつけるまで、彼女の目の光は暗くなる。それは彼を躊躇させた。&lt;br&gt;
彼はエルサが彼女の肘掛け椅子でとった姿勢に不安そうに身体を硬直させる。&lt;br&gt;
塞ぎこんでいても王の威厳がある、頭を後ろに伸ばし顎を高くした。&lt;br&gt;
エルサは彼の目を見て一度頷いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「はい、お父様。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは小さな少女のように聞こえなかった。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 12 Mar 2015 02:07:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-8.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-8.html</guid>
        
        <category>How I Met Your Mother</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
