<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Translated elsanna fanfiction in Japanese</title>
    <description>当サイトは米国の超有名な某版権モノの二次創作を取り扱っています。ひっそりと運営しておりますので、ご配慮くださいますようお願い申し上げます。
</description>
    <link>https://elsanna.github.io/</link>
    <atom:link href="https://elsanna.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Tue, 31 Mar 2015 23:57:37 +0900</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Mar 2015 23:57:37 +0900</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>第四話</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    Full Moon&lt;br&gt;
    written by Sophie Steals Sandcastles&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10411262/4/Full-Moon&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10411262/4/Full-Moon&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;それは夕方のことだった。私とエルサは大広間の一件もありランチのときは静かにしていた。異国から来たあの人以外には。&lt;br&gt;
その後も、エルサに触れられた脚の間が未だに疼いて仕方ない。これをどうにかしてもらうためにエルサを見つけ出すことにしたのだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は腕をぎこちなく振って、エルサの“王の寝室”へ続く廊下を歩いた。&lt;br&gt;
彼女曰く「余分な部分」に私から聞くのは気が引けた。&lt;br&gt;
で、彼女の部屋のドアの前に来たとき中から浅い息で柔らかく喘ぐ声が聞こえた。&lt;br&gt;
私な小さな隙間から見てはいけないものを見てしまったような気がして顔を赤くした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはベッドの上に横になっていて、手を低く下げて膝のあたりで熱に浮かされたように動かしていた。&lt;br&gt;
私は彼女の青白く滑らかな身体を見たくて少しドアを開き、そっと息を呑んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のドレスは大気に溶けて、小さな乳首が青白い胸の上に無遠慮に晒されている。&lt;br&gt;
私は彼女の身体をおヘソまでくまなく観察し、そこからさらに彼女が無我夢中で握りしめている岩のように固い突起物まで視線を移した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方は私に意地悪するのが好きなのね、アナ。」&lt;br&gt;
彼女は自分の手に向かって腰を振り、目を細めてそっと唸った。&lt;br&gt;
足の間が疼くのを感じて唇を噛む。&lt;br&gt;
「セックスしましょう、お願い…。」&lt;br&gt;
彼女の必死の喘ぎ声に、私は作り笑いを浮かべた。&lt;br&gt;
ドアを開けて中に入ると、熱心に自慰に耽る彼女の前に立った。&lt;br&gt;
突然の私の行動に彼女は目を丸くして起き上がり、脈動する勃起を手で隠した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「二度もお願いしなくていいから。」&lt;br&gt;
私がそう言ってドアを閉めて後ろ手に鍵をかけると、エルサは自分自身から手をどけて薄ら笑いを浮かべた。&lt;br&gt;
ベッドから立ち上がって、ドアの前に立っている私に向かってゆっくり歩いてくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私が自分でしてるところ、どのくらい見てたの？」&lt;br&gt;
私の耳にささやきながら、ドレスの背中にあるチャックを下ろして下に落とすと、そこから脚を抜くのを手伝ってくれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「けっこう長い時間。」&lt;br&gt;
少しはにかみながら言うと、エルサは私の耳たぶに軽く噛み付いて低い声で含み笑いした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;器用な指先が私のコルセットをほどいているときに、私はそっと手を伸ばして彼女のおちんちんを握り、彼女がしていたように激しく早く擦り上げた。突然のことにエルサが大声で呻いて、おちんちんをしごく私の手をを見下ろすために後ずさった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方、今日何回私をいかせる気なの。」&lt;br&gt;
エルサは唸るように言って二本の指を私の口の中に滑り込ませ、舌に絡めて掻き回した。&lt;br&gt;
そしてもう片方の手がパンティーの上から私の女の子の部分を探り当てる。エルサは私に優しくキスするために身体を動かして、同時にパンティー越しにしつこく指で刺激し擦り付けてくる。&lt;br&gt;
私の上げた呻き声をも飲み込むように姉が深くキスをしてきて互いに情熱と悦びを分け合った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はその場に膝を着いて、エルサの美しい身体を見上げて隅々まで鑑賞してから、おちんちんを口に咥えて先っぽを激しく吸い上げる。&lt;br&gt;
エルサは手を私の髪にもつれさせながら喘ぎ声を上げ、口に向かって腰を振って自分自身を動かした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「すごい、貴方の口の中気持ちいい。」&lt;br&gt;
口の中でおちんちんに舌を絡ませエルサが腰を前後に動かすのに合わせて上下に擦ると、彼女が呻く。&lt;br&gt;
「んんん…。」&lt;br&gt;
激しく出し入れされて苦しさに声が漏れると、彼女はおちんちんを引き抜いて自分の手でしごいた。私の目の前で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「舌を出して。」&lt;br&gt;
低い声で命令されて、素直に従う。&lt;br&gt;
舌を突き出してエルサを見上げると、彼女は何食わぬ顔で私の待ちわびている舌におちんちんをぶつけた。&lt;br&gt;
我慢できなくて下着越しに指で自分のあそこを触ると、彼女は目を細めてそれを見下ろしたので、私は目を閉じた。&lt;br&gt;
彼女は唇を噛み、額に皺を寄せて私の舌におちんちんを擦りつける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の頭を強く掴んで抑えきない衝動に突き動かされるように、舌の上でおちんちんを暴れさせる。&lt;br&gt;
「いく…。」&lt;br&gt;
私がおちんちんに呻き声上げるとともに、エルサが言う。&lt;br&gt;
彼女は最後に一度ビクンと大きく震えると、私の喉の奥に向けて射精して同時に部屋の気温が急激に下がった。&lt;br&gt;
精液が勢い良く喉に打ち付けられて咳き込んで吐きそうになるけど、我慢して先っぽを激しく吸引するとエルサが大きく喘いだ。&lt;br&gt;
エルサの精液は蜜と氷が合わさったような味がしてけれど、私はそれだけじゃ満足できなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、お願い。もう止めて。」&lt;br&gt;
エルサが頭上から泣き声のような声を出して、私の口淫を止めさせる。&lt;br&gt;
“ぬぽん”と音を立てておちんちんを口から出すと、エルサは私の顎に指をかけて立つように促し彼女と顔を向かい合わせた。&lt;br&gt;
さらに太腿に手を入れて私の身体を持ち上げる。深いキスを交わしながら彼女のおちんちんが私のパンティーに擦れたので、私は脚を彼女の腰に巻きつけて身体を密着させた。&lt;br&gt;
そのまま運ばれてベッドの絹のシーツの上に二人の身体を投げ出すと、エルサが私の上にのしかかってパンティー越しの陰唇におちんちんを擦り付けてきて、互いに喘ぎ声を漏らす。&lt;br&gt;
背中を弓のように反らせると、さらけ出された首にエルサが噛み付いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私の脚からゆっくりとパンティーを抜くと太腿の間におちんちんを挟み込み、私はそのぬるぬるとした感触に興奮を覚えた。&lt;br&gt;
エルサは私の背中に手を入れて彼女の膝を滑り込ませると、おちんちんの先っぽが私の中に少しだけ入って、私は期待に息を弾ませた。&lt;br&gt;
エルサが唇を噛み締めながらおちんちんを押し込むと、私の中で容積が増大したのを感じて喘ぐ。&lt;br&gt;
部屋の気温が再び数度下がった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、アナ…。」&lt;br&gt;
エルサが私の身体を自分の方に引き寄せて悦びのため息をを吐く。入り口から子宮口まで全部エルサで満たされているのを感じた。&lt;br&gt;
彼女が動いて私の濡れぼそったあそこに出し入れする度に、愛液が滴っていく。&lt;br&gt;
おちんちんが私の深い所をえぐった衝撃に身体の芯の熱が急上昇し、思わず唇を噛んだ。&lt;br&gt;
彼女の動きが速く激しくっていくのを感じて、快感が身体を突き抜けていく。脚を突っ張り、つま先を曲げてエルサの肩に顔を埋めると、私の耳に彼女の喘ぎが届く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ！」&lt;br&gt;
堪らず叫ぶ。首に強く噛み付かれめちゃくちゃに犯されて頭を仰け反らせる。痛みとも快感ともつかない感覚が身体の中のただ一点に収束していって振動するおちんちんの周りで筋肉が収縮してエルサを締め付けるのを感じ、多幸感が体中を駆け巡る。&lt;br&gt;
彼女は飢えたように横たわる私の首にキスをし、オーガズムが収まるのを待たずになおも犯し続ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「うつ伏せになって。」&lt;br&gt;
エルサが呟いて、私の手を膝を動かすように促されたけれど私はまだ激しいオーガズムで震えていた。&lt;br&gt;
ひっくり返された身体の上にエルサが覆いかぶさってくる。腰を引き上げられて、背中に彼女のおっぱいが押し付けられ、冷たい腕が私を包み込む。&lt;br&gt;
その感覚は再び私を熱くさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;背後からおちんちんが再び入り口に押し当てられ、そこから彼女の呻き声とともに震えが伝わってくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私知ってるのよ…んん。貴方に淫らな面があるってこと…ああ、アナ…。」&lt;br&gt;
私の耳に囁くエルサを振り返り、暗い欲望に満たされた瞳を見た。&lt;br&gt;
「だけど私は貴方と気持ちいいことがしたい。」&lt;br&gt;
冷たい手で私の乳首を捻り、柔らかにキスしながら私の耳に吹き込んでくる。&lt;br&gt;
彼女の言葉と唇の感触が耳に残り、私は熱くなった身体を反らして悶えた。&lt;br&gt;
気持ちいいこと？気持ちいいことってどんな？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「うん。そうだよ、エルサ。」&lt;br&gt;
私が言うと、彼女は答えるかわりに急に後ろから突き上げてきて、私のお尻を腰で打ち付けた。&lt;br&gt;
そして私の肩に手をかけて、深いところでゆっくりおちんちんを少しづつ動かした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、いい？」&lt;br&gt;
背後から尋ねてくるエルサに答える間も与えられず、付かんだ腰を前後に揺さぶられて泣き声を上げる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いいよ…。」&lt;br&gt;
私の喘ぎ声は身体を駆け抜ける幾つもの快感の小さな波にさらわれていく。&lt;br&gt;
エルサは唇を噛み締めて、私のお尻に腰を打ち付け続けた。これが私の答え…。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のあそこは溢れた蜜に塗れていて、エルサのおちんちんが中をスムーズに動くのが分かる。&lt;br&gt;
彼女が動く度にいやらしい音が耳に届く。肩に噛み付いたと思ったら、今度は耳の上の方にキスされる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねえ、私のおちんちん好き？」&lt;br&gt;
エルサのささやきに答えるまでもないほど淫らに響く音に、喉が震えた。&lt;br&gt;
「いやらしいこと言われて感じてるのね。すごく締め付けてきたわ。」&lt;br&gt;
耳たぶをかじりながらエルサがささやく。その間にも何度も何度もおちんちんを出し入れされる。&lt;br&gt;
私は呻き声を上げて、力なく項垂れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、エルサ…。」&lt;br&gt;
口から思わず漏れた名前。&lt;br&gt;
氷の女王の呻き声が耳に届く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「すごい、気持ちいい…。」&lt;br&gt;
早くなってきた抽送のペースに崩れ落ちる私を後ろからベッドに押し付けて、彼女がささやく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「もっと！」&lt;br&gt;
私の懇願にエルサはお尻を掴んでギリギリまで引き、入り口のところでからかうように動かした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「もっと？私にもっとして欲しいの？この太いおちんちんでも満足できないの？」&lt;br&gt;
エルサはそう言って高く掲げた私のお尻を強く叩いた。&lt;br&gt;
お尻の柔らかな肉を打つ彼女の手の感触と静寂の中響く破裂音は私を興奮させる。何度か繰り返される痛みと快楽に気持ちが高まってついに泣き声を上げてしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ！」&lt;br&gt;
目を固く閉じて腕を上げ、彼女が良いように身体を投げ出すとエルサの艶めかしい笑い声が空気を震わせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「淫らなアナ王女、私をこんなに締め付けて…。どこで覚えてきたの？」&lt;br&gt;
エルサが訝しげに聞いてきて、私の手を払う。おちんちんが脈打ちながらますます大きくなって私の中を押し広げているのが分かる。&lt;br&gt;
「こっちに来てしゃぶって。」&lt;br&gt;
途方もない快楽が急に終わって、抜き去る喪失感に喉から泣き声が漏れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;腰を曲げたまま身体の向きを変えて、体液が滴って驚くほど硬いおちんちんを口に迎え入れて味わい始めると、彼女が身体を押し付けてくる。&lt;br&gt;
先端を吸いながらエルサを見上げると、快楽と支配する悦びを噛み締めている表情が見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いい子ね。もっと根本をしゃぶって。」&lt;br&gt;
姉は肺から息を吐き出し、冷たい指で私の髪を掴んで深く咥えさせる。喉の奥に当たるおちんちんを吸い込むと愛おしい呻き声を上げた。&lt;br&gt;
彼女は静かに笑いながら、また咥えさせたまま私の頭を引いた。&lt;br&gt;
「私のおちんちん上手くしゃぶれない？うん？」&lt;br&gt;
そう言っておちんちんを出し入れしながら薄笑いを浮かべられたので、舌で包んで擦ると途端に彼女が純粋に嬉しそうな表情に変わる。&lt;br&gt;
「上手よ。すごく気持ちいい。」&lt;br&gt;
私の口に出し入れする速度を速めながら彼女が喘ぐ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサがおちんちんを口から引き抜くと、それが目の前に晒されてこんなに大きなものを口に含んでいたという事に気付かされて顔が火照る。&lt;br&gt;
竿を手で握り、舌で素早く動かして亀頭を舐めるとエルサがは再び指に私の髪をもつれさせて頭を引き寄せる。&lt;br&gt;
口におちんちんを含むと痙攣し始めているのが分かって、喉に当たるほど激しく出し入れする。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、お願いやめて。またいきそう…。」&lt;br&gt;
エルサが呻いて、おちんちんを口から取り出すと私の身体をベッドの上に投げ出す。&lt;br&gt;
「いくなら溜まってるのを全部貴方の中に出したい。」&lt;br&gt;
ああ、神様。エルサが言ってた気持ちいいことってこれなのね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今この部屋はすごく暑い。私の燃えるように熱いあそことエルサの氷のように冷たいおちんちんが対照的なのに驚く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが私の耳に息を吐きながら、おちんちんでクリトリス擦り上げた。&lt;br&gt;
「思いきり激しいのがいいわ、アナ。」&lt;br&gt;
おちんちんが私の中に押し込まれる。&lt;br&gt;
私のあそこが収縮して、エルサを固く締め付けるのを感じる。入れるや否や全力で激しく突かれて、私は背中を丸めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ、気持ちいい！」&lt;br&gt;
大声で叫ぶ私にエルサが唇を噛む。&lt;br&gt;
私は目を固く閉じて、彼女が腰を打ち付ける音に聞き入った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「中に出して欲しかったらそうお願いして。」&lt;br&gt;
切羽詰まった声で私の耳に囁くエルサに頷く。&lt;br&gt;
お腹がキュッと熱く締め付けられ、もっと深く彼女を感じたくてエルサのお尻に爪を食い込ませる。&lt;br&gt;
彼女は私の膝裏に手を入れて自分の肩にかけた。打ち込まれた楔がより深くなってどちらともなく呻き声を上げる。&lt;br&gt;
エルサは私の中の敏感な部分を突き続ける。張り詰めた空気の中、エルサの息遣いだけが私を現実に繋ぎ止める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ、お願い、私もう…限界…あぁ！」&lt;br&gt;
私はもう我慢できなくて泣き叫んだ。&lt;br&gt;
口の端を上げてニヤリとしたエルサの突き上げがよりいっそう激しさを増す。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いっていいわよ。」&lt;br&gt;
エルサがくすりと笑って、さらに突く速度を上げる。お互いから喘ぎ声が漏れていた。&lt;br&gt;
「アナ、すごい濡れてる…。あぁ…。」&lt;br&gt;
「エルサ！」&lt;br&gt;
私は泣きながら、彼女が突くのに合わせて腰を振った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「もういっていい？」&lt;br&gt;
エルサが私の口に呻いて、私は自分の下唇を噛んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「中に出して、エルサ。お願い、私の中でいって！」&lt;br&gt;
エルサが強く腰を押し付けて伸し掛かかると、身体の奥から熱が湧き上がり激しい震えに包まれたと思ったら、オーガズムが波のように私に押し寄せてくる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、あぁ…私もいく。」&lt;br&gt;
エルサは口を完璧に“O”の形にして呻き、私の中で冷たい帯状の精液が溢れるのを感じた。&lt;br&gt;
すぐに次のオーガズムが私を襲う。私の身体はなおもおちんちんを締め続け彼女に押し付けられていて、エルサは驚いて息を呑んだ。&lt;br&gt;
「中に全部出したわ。アナ、貴方の中に。」&lt;br&gt;
彼女が囁いて中に入れたまま腰を揺する。天井から小雪が舞い落ちた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサの射精はまだ続いていて、二人ともいき続けてた。私のオーガズムは少なくとも７秒は続いていた。&lt;br&gt;
冷たい精液が私の中で甘く疼き、お腹の奥に驚くべき感覚を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;数分の間ゆっくりとキスを交わして、エルサが私の中から出て行くと部屋の氷を溶かす。&lt;br&gt;
私のあそこから精液が垂れて流れだす。横にドサッとうつ伏せになって落ちた彼女の白金に輝くブロンドの髪は汗で汚れて台無しだ。&lt;br&gt;
怠い身体を動かして彼女を見上げて、その首に優しくキスを落とす。&lt;br&gt;
クスクスと笑い声を立てるエルサの喉の振動を感じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何がそんなに可笑しいの？」&lt;br&gt;
エルサの間抜けな笑顔に今度は私が笑ってしまう。&lt;br&gt;
彼女は私を見下ろすと、顔にかかった髪を払った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「愛してる。」&lt;br&gt;
囁く彼女に私は頬が熱くなるのを感じた。&lt;br&gt;
彼女の方の後ろに頭を乗せて笑みを浮かべる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私も愛してる。」&lt;br&gt;
私の背中をやさしく撫でる彼女の耳にキスをして囁いた。&lt;br&gt;
「でも、エッチなことも好き。」&lt;br&gt;
ふざけて言ってみたら、エルサは声を立てて笑った。&lt;br&gt;
「私も。」&lt;br&gt;
エルサが囁く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女のおちんちんは次の満月まで消えてなくなる。&lt;br&gt;
昼下がりの微睡みの中エルサの肌の暖かさを感じながら、二人で眠りに落ちていった。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 01 Apr 2015 07:42:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-4.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-4.html</guid>
        
        <category>Full Moon</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第三話</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    Full Moon&lt;br&gt;
    written by Sophie Steals Sandcastles&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10411262/3/Full-Moon&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10411262/3/Full-Moon&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;エルサは会議の後に昼食を摂るための大食堂へ私に一緒に来てほしいと頼んだ。&lt;br&gt;
もちろん、私は喜んでそのお願いを聞き入れた。&lt;br&gt;
そして私たちは会議室を脱出し、他の人の姿が見えなくなるとエルサは腕を伸ばして私を抱きしめ、私も喜んで両手でそれを取り、頭を彼女の肩に乗せた。&lt;br&gt;
彼女は微笑んで、私の頭に愛情のこもったキスをしてくれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「会議のとき、私の“愛”を見てどう思った？」&lt;br&gt;
エルサが私の髪に唇を寄せてささやいた。&lt;br&gt;
私が答えに窮してうなると、エルサは楽しそうに笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「すごく退屈だったんだもの。分かるでしょ？あんなにビクビクしちゃうくらい気持ちよくなるなんて思わなかったの。」&lt;br&gt;
彼女を見上げて言うと、エルサは頷いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そうね、確かになかなか楽しめたわ。良い手つきとは言えなかったけど、顔を赤くした可愛い貴方が見られたし。」&lt;br&gt;
“可愛い”と言って微笑むエルサに、私は再び首まで赤くなってしまった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何で赤くなったか知ってるくせに…。でも、ごめんね。会議から気を散らして。」&lt;br&gt;
バツが悪そうに言う私に、エルサは笑顔で頭横に振った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私も貴方と同じくらい退屈していたの。嘘じゃないわ。そしたら、貴方があんな大胆なことするから…。」&lt;br&gt;
突然エルサが身を屈めて私の耳に官能的なキスをしてきたので、その衝動で私はお腹のあたりが熱くなり唇を噛み締めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「本当に怒ってない？」&lt;br&gt;
エルサはそう尋ねる私を引き寄せて唇で耳に触れ、強く抱きしめて首にキスをした。&lt;br&gt;
ちょっとだけ動きを止めて大広間の両側を見下ろした後、私の手を取っておちんちんに導くと、それ既に硬く大きくなっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが深いキスをしてきて二人で舌をもつれさせながら、彼女の手が私のドレスを腰までたくし上げてパンティーの薄い布地越しに触れてくる。&lt;br&gt;
私が漏らす喘ぎ声をエルサが手で塞ぐとともに、窓際の台座の上に二人で横たわった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「しーっ、アナ。静かにしなきゃ。」&lt;br&gt;
エルサは自分のドレスを捲り上げると、おちんちんを拘束具のようなものに押し付けてた。たぶん、氷で作ったのだろう。&lt;br&gt;
彼女が腕を振ってそれを溶かすと、自由になったおちんちんが跳ねる。&lt;br&gt;
「貴方が私にあんなことするから、早く出したくて仕方ないの。」&lt;br&gt;
エルサは上品にささやいた。&lt;br&gt;
私は脚で彼女の腰の周りを包むと、かかとが彼女のお尻に当たった。彼女が自分の腰の方に私を引き寄せ、おちんちんを私のパンティーに通して動かす。&lt;br&gt;
エルサの手の中でくぐもった声が漏れ、彼女が腰を私に押し付けながら上下に動かしながら歯で唇を噛んでいるのが見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「んんっ！」&lt;br&gt;
おちんちんの先っぽで敏感になった私のクリトリスを擦られて、思わず上がった声はエルサの手の中に消える。悦びの音をかき消すように、首にキスを落とされた。&lt;br&gt;
エルサは私の口を塞いでいた手を外して下におろし、私のパンティーをずらすとドクドクと脈打つおちんちんと直接触れ合い、それが痙攣するのを感じながら情熱的なキスを交わした。&lt;br&gt;
エルサが腰を動かすペースが上がり、キスをしながら彼女が大きく呻くのを感じる。&lt;br&gt;
舌を吸われてお腹が熱くなるのを感じ、私たち二人は音を抑えるのに苦慮した。&lt;br&gt;
エルサがキスを止めて私の目を見下ろし快楽に顔を歪めるのを見て、私の身体を絶頂の兆候がほとばしる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私…いきそう、アナ。ああ、もう出る。」&lt;br&gt;
エルサが必死の形相で呻く。&lt;br&gt;
精液が私の胸に降りかからないよう全身で懇願したが、訪れた絶頂に唇が裂けるほど強く歯を噛み締める。エルサがキスをしてきて互いの悲鳴を飲み込むように必死に絡め合った。&lt;br&gt;
姉は急いで私のドレスをたくし上げて乳房を露わにし、胸に向かって射精する。&lt;br&gt;
私の上でびゅくびゅくと出続ける精液が少なくなってきて、私は片手で彼女の口を覆った。胸から流れた精液が私の腰骨のあたエルサの顔を手で包んで顔上げてキスを強請った。エルサの指が私の敏感な肉芽に触れ、私は水をすくうような手つきで収縮する陰嚢に触れた。&lt;br&gt;
エルサは下半身を弄んでいた手を持ち上げ、私の口の中に指を滑らせると手から愛液がポタポタと落ちるのを感じ、彼女は息を漏らした。&lt;br&gt;
そして身体を下に傾けると、私の胸からあそこまでを汚す精液を舐めとっていった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の舌が私のオレンジ色の陰毛に達した正にその時、ドアが開いて閉じる音が聞こえた。&lt;br&gt;
怖くなって下を見下ろすと、エルサが私のあそこに舌を伸ばそうしているところだった。バカ、気付いてよ！&lt;br&gt;
快感に状況を見失って声を出さないように気を付けながら、エルサの頭のてっぺんを叩く。&lt;br&gt;
彼女はようやく顔を上げると、ぼんやりした目で私を見上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「どうかした？」&lt;br&gt;
踵がカツンカツンと音を立てて歩く音が廊下に沿って近づいてくると、彼女が目をぎょっとさせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ女王？殿下？」&lt;br&gt;
低い男性の声が広間に響き、エルサが不快そうに顔をしかめた。彼女は私のドレスを引っ張り下ろして整えるると、おちんちんを再び氷の魔法で固定して自分の乱れた髪と服を直した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「また後でね。」&lt;br&gt;
彼女は私にそうささやいてキスを落とす。&lt;br&gt;
「ここに隠れていて。」&lt;br&gt;
穏やかな命令に頭を動かして頷くと、彼女は何事もなかったかのように窓際の台座から立ち上がった。&lt;br&gt;
北部諸島の公爵の元に歩いて行くエルサを見て、私は見つからないように窓際の台座に背中を押し付ける。&lt;br&gt;
私は行き場のない苦しみに喘いだ。このタイミングの悪いバイキングは何てところで現れてくれたんだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、エルサ女王！貴方をずっと探しておりました。」&lt;br&gt;
私の耳に彼の楽しげな声が響く。&lt;br&gt;
「すみません、ちょっとした問題があって庭を眺めて小休憩を取っていました。」&lt;br&gt;
エルサの説明に公爵はふーんと頷いた。&lt;br&gt;
「陛下は素晴らしい庭をお持ちですね。私は貴方に昼食の準備ができたことを伝えに参ったのですが、アナ王女はどちらに？」&lt;br&gt;
私は心臓が胸から飛び出すんじゃないかというくらいドキッ跳ねた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あー、妹はたぶん私たちより先に行っていると思います。我々も向かいましょう。」&lt;br&gt;
エルサのウソくさい笑い声が聞こえた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「承知いたしました、陛下。」&lt;br&gt;
二人の足音が離れていくのが聞こえる。&lt;br&gt;
大広間の大きな扉が閉まると、私は隠れ場所から飛び出て大食堂に向かって全力疾走したのだった。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 01 Apr 2015 07:41:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-3.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-3.html</guid>
        
        <category>Full Moon</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第二話</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    Full Moon&lt;br&gt;
    written by Sophie Steals Sandcastles&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10411262/2/Full-Moon&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10411262/2/Full-Moon&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;エルサと過ごしたすごい満月の夜から一ヶ月が過ぎて、今夜がまたその日であることに気付いた私は浮かれて含み笑いをしていた。&lt;br&gt;
あのときエルサは私の中で狂おしいほ激情を放ったけれど、彼女の精液は元々は氷でできていたので後で水に変わっていることを発見した。&lt;br&gt;
私に言わせれば、こんな都合の良いことってあるのかしら？って感じ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;部屋に響くチクタクという音に、寝ぼけ眼を細めて振り子時計を一瞥すると11時を指している。&lt;br&gt;
私はもつれた髪のままベッドから飛び上がった。11時って！&lt;br&gt;
今日は北部諸島の人との会議があるから8時には起きてないといけなかったのに！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はベッドから飛び降りて素早く髪をきつく三つ編みにし、クローゼットからドレスを掴んで会議に駆け出す前にそれをさっと身につける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;会議場の大きな扉を開けて中に飛び込むと、エルサを含めた会議の出席者全員が怪訝な目で私を見た。&lt;br&gt;
他の人は皆私の挨拶にささやかな笑顔を返したくれたのに、彼女だけは遅刻した私に怒りを込めて睨んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああ、アナ王女。貴方にご出席いただけて誠に光栄です。私は北部諸島の公爵でございます。」&lt;br&gt;
だらしなく伸びたあごひげの男性が私に向かって親切に声をかけてくれた。&lt;br&gt;
私が部屋にいる皆にぎこちない会釈をすると彼は椅子から立ち上がった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「遅くなって申し訳ありませんでした。」&lt;br&gt;
申し訳無さそうに言ってエルサの隣の空席に向かう私に公爵は微笑んだ。&lt;br&gt;
姉に静かに謝罪して席に着くと、皆の視線が猛烈に私を追う。&lt;br&gt;
顔が赤くなってしまい、彼らが別の話題で会話の続きを始めたところで姿勢を正した。&lt;br&gt;
エルサが横目で私をちらっと伺う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「寝坊すると思ったわ。」&lt;br&gt;
商人と思しき男が言った別の話題に注目が集まってたお陰で、彼女のささやきは誰一人として聞こえていなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ごめんなさい、エルサ。」&lt;br&gt;
おどおどしながら謝ると、エルサはテーブルの下で私の手をとってニヤリとした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いいのよ、可愛い子ちゃん。昨日の夜貴方に無理させたのは私だし。」&lt;br&gt;
悪魔の笑みを浮かべるエルサに、薄暗い月明かりの中で貪るように私の身体を這いまわる彼女の手を思い出して頬が赤く染まった。&lt;br&gt;
思考を止めようと咳払いする私の方を出席者たちが一斉に見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ王女？何かご意見がございますか？」&lt;br&gt;
北部諸島の公爵殿が困惑しながら私を見たので、私はさらに首まで赤く染まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「わ、私はただ夏の作物がたくさん実れば、西方王国の深刻な食糧難を軽減できるんじゃないかと、そう付け加えるつもりだったんです。」&lt;br&gt;
私が言うと、少しの沈黙の後に皆が頷いて同意のざわめき沸き起こる。&lt;br&gt;
エルサの抑えた含み笑いが聞こえた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はテーブルの下でエルサが重ねていた手を離した感触に安堵の溜息をついて、代わりに自分の手を重ねた。&lt;br&gt;
この会議は延々と続いて、エルサも私と同じくらい退屈になるんだろうな。私は失うものは何もないから彼女の膝の上に手を載せたとき思い立った。&lt;br&gt;
私がエルサの服の上から暖かくて柔らかい肉棒に手を置くと、彼女は狼狽して眉を動かした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;触っていると、それはすぐに固くなって、エルサは優しく私の手を撫でると喉を鳴らした。&lt;br&gt;
彼女が唇を噛んでテーブルの下で自分の手を移動させて、おちんちんを出すのにちょうどいい穴をドレスに作っているのが見えた。&lt;br&gt;
テーブルの下に先端の膨れた男根が直立している光景に声が漏れそうになるのを我慢し、頬が赤くなった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;おちんちんの根本を握って上下に苦しいほどゆっくりと動かすと、エルサが椅子の中で身じろいで脚を開くのが分かった。&lt;br&gt;
エルサは唇を噛み、自分も手をテーブルの下に潜り込ませると私の手に重ねて擦るペースを上げるように動かす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;公爵がエルサに何か言う前に、私の手の中でビクビクと脈打ち痙攣し始めていた。&lt;br&gt;
姉は強制的に私の手を払いのけて彼に答えると、いつもは青白い頬に信じられないくらい赤い紅を咲かせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び脈打つおちんちんに戻ろうと手を下ろそうとしたが、エルサにピシャリと叩かれて遠ざけられる。&lt;br&gt;
衛兵たちが部屋の奇妙な寒さについて話し始めたとき、その事態の象徴である彼女の勃起したおちんちんは最終的には萎えていた。&lt;br&gt;
頬の内側を噛んで耐えるエルサを見て、私は口元を手で覆ってくすくす笑ってしまった。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 01 Apr 2015 07:39:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-2.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-2.html</guid>
        
        <category>Full Moon</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第一話</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    Full Moon&lt;br&gt;
    written by Sophie Steals Sandcastles&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10411262/1/Full-Moon&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10411262/1/Full-Moon&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;エルサの不安気な浅い呼吸で目が覚めて横向きに寝返りをうつと、冷たい吐息が私の髪をくすぐった。&lt;br&gt;
心配から眉を寄せ、彼女の丈の短い夜着の上から胃のあたりに手を置いた。&lt;br&gt;
彼女の唇が動いて何か言っているのが聞こえる。悪い夢でも見ているだろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私が顔を彼女の首に押し付けて鼻をすり寄せると、冷んやりした肌の温度が伝わってきた。&lt;br&gt;
うなされる彼女のあご先に優しくキスを落とすと彼女がハッと息を呑むのが分かって、私は静かにまぶたを開けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私のぼんやりとした目が彷徨ってそれに気付く―――――彼女の手が下へ下へと下がっていき、ためらいがちに夜着をめくると、腰のあたりがV字に盛り上がっていた。&lt;br&gt;
私は彼女のパンティーに視線を移して、手のように見える何かを凝視した。&lt;br&gt;
彼女は気付いていないけど、私はショーを見るようにドキドキして顔が緩んでしまっていた。&lt;br&gt;
ふとエルサを見ると、唇が腫れるほど噛み締めている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;再び彼女の下半身をじっと見つめる。&lt;br&gt;
よく見ると、エルサの手は下着の外にあるじゃないの。完全に目を開けて、盛り上がりが彼女の手ではないことを確認する。&lt;br&gt;
どういう事？？？寝起きで回らない頭で考えてみる。&lt;br&gt;
そう言えば、図書館で見つけた古い本にこんなようなことが書いてあったような…いや、まさかね。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ついに、”それ“の輪郭が露わになった。彼女の手は自分の太腿を掴んでいる。”それ“は全然手なんかじゃない。男性のおちんちんだった。&lt;br&gt;
なんとおちんちんが彼女の下着の中に横たわっている。&lt;br&gt;
私の心臓はバクバクし、思わず生唾をのむ。私、夢を見ているの？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は男根に向かって慎重に自分の手を下げていく。手の平を焼けるように熱い男根の上に置くと、そのまま彼女の首に唇を寄せて押し付けた。&lt;br&gt;
エルサは優しく私の手を取り、手の平を動かすと静かに喘いだ。&lt;br&gt;
私の鼓動が耳まで届き、胃はひっくり返りそう。&lt;br&gt;
彼女は声を潜めて呻き、悦びに頭を傾けて片手はシーツを掴み、もう片方の手からは氷が溢れ出て床に落ちていった。&lt;br&gt;
この先をもっと見たいという渇望とともに、私の脚の間は熱をもった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私はあたかも今まで眠っていたかのように偽のあくびをしてみた。&lt;br&gt;
エルサは真っ赤になって、私の手を跳ねのけると枕で大きくなったそこを隠した。&lt;br&gt;
私はまだ寝ぼけてるフリをして彼女を見上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エ、エルサ？大丈夫？」&lt;br&gt;
枕を目で追いながら注意深く聞くと、彼女は素早く頷いて私から目を逸らす。&lt;br&gt;
薄暗い月明かりの中で、彼女の青白い頬が熱を帯びて輝いていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、私は大丈夫だからもう一度眠って。」&lt;br&gt;
私の髪を撫でるエルサの氷のように冷たい手は震えていた。&lt;br&gt;
降り注いた氷が木の板の上でパリパリと音を立てる方に目を向けると、彼女が必死の形相で私を見つめた。&lt;br&gt;
私は笑ってしまった。だって全然隠せてないんだもの。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねぇ、なんで枕を抱えてるの？あら、もしかして私のお姉様は私のせいで濡らしちゃってるのかしら？」&lt;br&gt;
耳元で囁きながら手を枕の下に滑らせ、熱い肉塊に触れると彼女は低い声で唸った。&lt;br&gt;
しかし、直接触れてみるとそれはとても硬くて、実際そこに存在しているのが信じられず私は緊張してしまう。&lt;br&gt;
エルサが突然起き上がったので、私は思わずベッドの上でパッと後ろに身を引いてしまった。彼女の目は苦悶で満ちていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「お願い、説明させて。」&lt;br&gt;
彼女は隠していた手を上げると、乱れたブロンドの髪をそのままにそわそわし始めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「これは月に一度、満月の夜になってしまうの。何故なのか、私には分からないのよ。」&lt;br&gt;
エルサはそう言いながら自分の下着の中で猛る男根を見下ろした。&lt;br&gt;
「私の魔法の力と何か関係があるのかもしれないわ。神様、私をお許し下さい…。」&lt;br&gt;
エルサは腕を組んで息をひとつ吐き出す。彼女の瞳にたまった涙がサファイアのように煌めいた。&lt;br&gt;
私は横たわっていたキングサイズのベッドから起き上がり、膝で這って彼女のところまで行くと、彼女の柔らかな頬にキスをして表面を優しく撫でた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「しーっ、エルサ。私は貴方を置いてどこにも行かないわ。もう二度と貴方から離れない。」&lt;br&gt;
彼女の青白い頬を撫でると、彼女はわたしに深いキスをしてきた。&lt;br&gt;
その唇の熱さに声が漏れる。彼女は手に持っていた枕を離すと私の腰を強く抱き寄せて、口の中に息が漏れた。&lt;br&gt;
見下ろした視界の中に彼女の男根が見えて、思わず後ずさりした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「その…どうすれば無くなるの？」&lt;br&gt;
素早く彼女に尋ねる。&lt;br&gt;
エルサは息を飲んで、目を丸くしている私を覗き込んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は深く深呼吸すると、私の腰を掴む手に力をこめた。&lt;br&gt;
「いつもは…、その…、私が一人で…。えっと、自分自身で満足させるって言うか…、何度かだけよ。でも、今日は貴方がいるし…。」&lt;br&gt;
喉が渇いているのか何度も喉を動かす。私は彼女の言ってることの意味を理解して、彼女を見上げた。&lt;br&gt;
震える私の手を優しく取った彼女の手も、同じように震えていた。&lt;br&gt;
「アナ、してもいい？」&lt;br&gt;
ゆっくり尋ねてくる彼女に、私は呼吸が喉に引っかかってしまった。&lt;br&gt;
以前から何度かエルサと肌を重ねたことはあるんだけど。でも、別にするのが好きなわけじゃなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゆっくり頷く私に安堵の色を浮かべるエルサの青い瞳にを見て私は微笑んだ。&lt;br&gt;
姉は私の手をとって優しくキスを落とすとゆっくりへそへ導き、彼女の青白い腹を通ってさらに下へと向かう。そして、最終的に私の手の平におちんちんに触れさせると、その手を離した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は屈み込んで手に肉棒を握ると指を根本から亀頭に向かって走らせた。エルサが下唇を噛み締めているのが遠くに見えたのが印象的だった。&lt;br&gt;
エルサは私を見下ろしながら指を私の髪に絡ませて呻いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一年以上前から彼女とは秘密の交際をしているので、これが何を意味するのかは分かっていた。&lt;br&gt;
震える呼吸とともに、私が舌を彼女のおちんちんの亀頭に走らせると、エルサは逃げるように腰を揺らして再び呻いた。&lt;br&gt;
彼女の下着から飛び出した先端を口に迎え入れると、それは口の中でだんだんと熱を帯びて大きく硬くなっていく。&lt;br&gt;
先端を舌で擦り始めると、エルサは口から漏れる声を隠そうと手で覆う。&lt;br&gt;
私は手を伸ばして彼女のふっくらとした唇に当てられた手をどけた。肉棒を深く咥えるとたちまちエルサから声が漏れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「お願い…。」&lt;br&gt;
頭上からエルサの吐息が漏れる。これが何を意味するのか私は記憶から思い出そうとした。もっと。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は彼女のパンティーを指に引っ掛けて、太腿からゆっっくりそれを下ろしていった。&lt;br&gt;
濃いピンク色をした先端から先走りの液体が滴り、下着が取り払われるとおちんちんが跳ねまわって、彼女の骨盤に当たった。&lt;br&gt;
エルサは肉棒を私の頭に向けて突き出し、唇に押し付けると上ずった声を漏らす。その声を聞くたびに胃が回転するのを感じて唇を噛んだ。&lt;br&gt;
熱くドクドクと脈を打つおちんちんの先端が私の口に侵入し、エルサがゆっくり動かし始める。&lt;br&gt;
押し込まれたおちんちんの先端がずっと喉の奥にあたっていて軽い吐き気をもよおし、くぐもった声が漏れた。エルサは動きを速くしながら何やらブツブツ悶えている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は素早くおちんちんを口から引き抜くと、私の背に手を通して体を引き上げ、目線を合わせる。そして深いキスをしながら私のぐしょぐしょに濡れたパンティを取り払った。&lt;br&gt;
脱がせたパンティをどこかに放り、私は期待に胸がときめかせて姉の細い首に腕を回す。&lt;br&gt;
私の身体はエルサによって全身の血が沸騰しているように熱く、彼女の肉棒を手に取って擦った。&lt;br&gt;
彼女が私の手を掴んでそれをもっと速く擦る。私は彼女の首に唇を寄せて耳にキスをして少し歯を当てると、彼女が大きく呻いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あぁ、ゴッド。アナ、いい、いいわ。速く…。」&lt;br&gt;
エルサが私に囁く。&lt;br&gt;
私は彼女の赤くなった肉棒をしっかり握って手をを根本に移動させる。&lt;br&gt;
エルサは私のそばかすが散らばるお尻を掴んで揺らし、先端を陰唇に擦りつけた。&lt;br&gt;
硬いおちんちんであそこを擦ってと膨らんだクリトリスの両方を擦って、声が漏れてしまう。&lt;br&gt;
エルサは私の髪に手を入れて、あそこがおちんちんと触れ合うとともに指で髪を梳いた。&lt;br&gt;
先走りの液でベトベトになった先端を擦るとエルサが手の中でビクビクと反応するのが分かる。&lt;br&gt;
激しいキスを中断して、唇を噛んで私のぐっしょり濡れた割れ目からおちんちんを下ろし後ろに引くエルサを目を覗き込む。&lt;br&gt;
彼女は不器用に私の手をおちんちんからどかして離れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は頬が熱くなるのを感じた。&lt;br&gt;
「な、何か間違ったことした？」&lt;br&gt;
早口で尋ねる私にエルサは荒い息を吐きながら頭を振って答えた。&lt;br&gt;
「違うの、もう出そうだったから。」&lt;br&gt;
エルサがギュっと拳を握りしめて喉を動かすと、彼女のおちんちんがぴくんと跳ねる。&lt;br&gt;
私はニヤつきながら彼女を引き寄せた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「バカね。出したいならそうすれば良いのに。」&lt;br&gt;
彼女にキスをして自分の愛液が滴るあそこで手をに湿らせると、彼女の肉棒をに手を戻して速い動きで擦った。&lt;br&gt;
私の手がおちんちんの先端を行き来するたびに唇を噛んで顔をしかめる。エルサは唸って私の夜着を引きちぎり、ブラを外して私の胸をそっと握った。&lt;br&gt;
先端付近を素早く擦すっていると、それに気付く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ああアナ、もういく。出る―――」&lt;br&gt;
私が手の動きを早めると、エルサが唇を噛みしめて呟く。&lt;br&gt;
「ああっ！」&lt;br&gt;
彼女が大きく呻いて、凍てつく冷たさの精液が白い帯状におちんちんから噴き出す。&lt;br&gt;
一陣の寒風が彼女から押し寄せ、冷気が部屋の温度を下げる。&lt;br&gt;
放出された精液は蛇のような軌跡を描いて私の頭やお腹にかかり、私は泣きそうになりながら腰を前に突き出して彼女に押し付け、クリトリスをおちんちんの先端に擦りつけた。&lt;br&gt;
ビクンと脈を打って跳ね私のそこと触れたので、思わず声が漏れる。&lt;br&gt;
エルサが私をシルクのシーツの上に投げ出したときもまだ彼女の射精は終わっておらず、精液が滴って私達は互いの口から喘ぎ声を漏らし続けていた。&lt;br&gt;
二人で荒い息を吐き、エルサの舌が私をつつく。私は彼女に身を寄せた。&lt;br&gt;
エルサは先ほどのオーガズムに呻いて、おちんちんはまだ岩のように硬いままで纏わりついた精子が光っていた。&lt;br&gt;
私のあそこは興奮してピンク色に膨らみ、彼女に跨るとほとんど懇願するようにして自分の内側を押し付けた。&lt;br&gt;
エルサは扇情的に手を私のそばかすの浮いた背中の下から上まで滑らせて、私達の燃え上がる情熱を冷ます。&lt;br&gt;
私は彼女の居心地の良い腕の中でため息をついた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは身体を後ろに退いて私の目を見ながら、あそこの入り口のところに軽くおちんちんの先端を当てた。&lt;br&gt;
おでこ同士をくっつけて優しく私を黙らせると、私は息を潜めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「大丈夫、アナ。私だけを見ていて。大丈夫だから。」&lt;br&gt;
エルサはそう囁いておちんちんをゆっくり、それは苦痛なほどゆっくり私の中に入って来た。&lt;br&gt;
私は唇を耐え難いほどきつく噛んで、おちんちんが深く入って来るにつれて血の味が濃くなっていく。処女膜を引き裂いて子宮口に達すると、ただ純粋な興奮に顔をしかめた。&lt;br&gt;
痛みに声を出してすすり泣く私の鼻にエルサがキスを落とす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「つっ…、気持ちいい。あぁ…。」&lt;br&gt;
エルサが唸りながら外側に向かってゆっくりと動き始める。&lt;br&gt;
彼女が腰を動かすと、私の噛み締めた歯が緩んで喉からは悦びの声が漏れていく。&lt;br&gt;
エルサは私の立てた膝の間を中へと押し上げてきて、私はただ鳴くことしかできなかった。&lt;br&gt;
小さな氷の欠片が私の腰骨を冷やし、彼女は腰を掴んでおちんちんを打ち付けるのに合わせて私の名前を呼ぶ。私はそれに喘ぎ声で応えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「大丈夫？」&lt;br&gt;
エルサが抽送の速度を少し早めながら、私に囁く。&lt;br&gt;
私は乾いた唇を舌で湿らせて頷く。下半身を見下ろすと、エルサのおちんちんが私のあそこを出入りしていて陰毛が擦れて濡れているのが目に入った。&lt;br&gt;
私が柔らかく喘ぐたびに私の中でエルサがビクビクするのに悦びを感じる。&lt;br&gt;
「あ…、エルサ気持ち良いんだ。」&lt;br&gt;
身体を下に傾けると、エルサも上体を少し起こして私の乳首を口に含んだ。&lt;br&gt;
突起を舌で転がされ激しく舐られると、私の声は部屋いっぱいに響くほど大きくなる。&lt;br&gt;
彼女の腰を振る動きがより速く激しくなり、エルサが唇を噛んで苦しそうに眉を寄せる。おちんちんの先端が中の敏感な部分を押すと胃が回転するような感覚を覚えて口から漏れる喘ぎが大きくなる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ！」&lt;br&gt;
エルサが腰を引いたそのとき自分がいきそうになっていることを感じて、堪らず彼女の名を叫ぶ。&lt;br&gt;
恥ずかしくて嫌なのに喘ぎ声が止まらなくて、でもすぐにエルサが顔を近付けてきたから私も正面を向く。&lt;br&gt;
彼女が舌を入れてくるのを感じて、声を止めることができた。&lt;br&gt;
「んん、ん…。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが口の中でくぐもった声を漏らし、腰をふる衝撃が私のあそこに伝わってクリトリスが痛いほど疼く。&lt;br&gt;
私は手を伸ばして彼女のおちんちんを掴むと、上下に素早く擦った。&lt;br&gt;
エルサが大きく呻き、私自身も今にも絶頂が訪れるのを感じる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私がいってしまう前に、エルサは起き上がって私と体制を入れ替え、上からキスをしながら疼く身体の中心分におちんちんを打ち付ける。&lt;br&gt;
私の中を引いては押し込み、強く激しく動かす。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ！」&lt;br&gt;
訪れた絶頂に叫ぶと、エルサもまたおちんちんを素早く膣内で擦って叫び声を上げて絶頂する。&lt;br&gt;
おちんちんが激しく脈打つのを感じていると、彼女が突然狭い膣に逆らって引き抜き、氷の蛇のような精液が私に降りかかった。&lt;br&gt;
飛び散った精液が私の鼻や頬、唇に降り注ぎ、顔を汚すのを感じた。&lt;br&gt;
私は頭を下げてエルサの未だ射精が終わらないおちんちんを口に含んで喉の奥を使って絞り取るように動かすと、エルサは大声で叫びながら私の口の中で達し続けた。&lt;br&gt;
思わずむせてしまい、精液が顎を伝ってシーツに滴るのを感じた。&lt;br&gt;
彼女が私の顎に指をかけて上を向かせたとき、私はまだ無我夢中でおちんちんにキスして滴る精液を舐めとっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ…。」&lt;br&gt;
静かにささやく。&lt;br&gt;
私を見下ろすエルサの目にはまだ燃える炎が揺らめいていた。&lt;br&gt;
彼女は私の手を取ると優しくキスを落とす。&lt;br&gt;
「中に出して欲しかったのに。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはハッと息をのんで頭を横に振り、私の目をじっと見つめた。&lt;br&gt;
「ア、アナ。それはできないわ。万が一のことがあれば、貴方の人生を台無しにしてまう…。」&lt;br&gt;
同意してくれない彼女の唇に指を当てて黙らせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「愛しているわ、エルサ。貴方のものになりたいの。」&lt;br&gt;
私は彼女の肩に足をかけて、指でそこを広げて入り口におちんちんの先端を触れさせると、再び硬くなるのを感じた。&lt;br&gt;
エルサは唇を噛んで唸ると、また頭を振る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「本気なの？...つまり、私は貴方の望みを無下にしたいわけじゃないの。だけど、それをすれば貴方を汚してしまうわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は反対しているように思えたけど、私は求めるままに泣きそうな彼女を促して入り口に迎え入れ、おちんちんの先端を入り口に触れ合わせ官能的なキスを始める。&lt;br&gt;
私も同じように泣きそうになりながら、慎重に膣口を下に下げていく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「お願い、エルサ。どうしても貴方にしてほしいの。何の問題にもならないわ。貴方を私の中に欲しいの。」&lt;br&gt;
言葉を飲み込むようにして頷くエルサと深いキスを交わしながら身体を回転させ、私は再び彼女に跨る形になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「愛してる、アナ。」&lt;br&gt;
おちんちんを私の入り口にあてがった彼女が言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私も愛してる、エルサ。」&lt;br&gt;
そう囁いて、彼女の上にゆっくりと身体を沈めていく。&lt;br&gt;
出来る限り深く押し付けると、私の口から声が漏れていく。&lt;br&gt;
彼女の肩に手をついて自分を支えながら、腰を上下させるとエルサがお尻に爪を食い込ませて引っ掻いた。&lt;br&gt;
エルサが私の身体を倒して深いキスをしてくる。互いの舌を激しく絡ませ合い、エルサがリードして強く突き、繰り返される抽送運動に夜通し明け暮れる。互いに眉を寄せ苦悶の表情を浮かべながらもただ一つになって恍惚を味わっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私、いきそう。」&lt;br&gt;
エルサがくぐもった声を出して、エルサの一言に反応して胃が渦巻いていく。&lt;br&gt;
彼女のおちんちんが私の中でビクビクと痙攣しはじめ、私はおでこを手で抑えながら頷いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「うん、いいよ、来て！」&lt;br&gt;
叫ぶ私の目を見つめるエルサの目にもまた悦びの色が浮かび、最後の痙攣の後彼女は震えながらうめき声を上げるのと同時に私の中でおちんちんから精液が噴出した。&lt;br&gt;
絶頂のすぐ後、エルサの精液が私の膨らんだ入り口から溢れ出て垂れていく間、私は手を伸ばして自分のクリトリスに触れマッサージする。&lt;br&gt;
彼女はシーツをかたく握りしめ、氷が彼女の震える手から溢れ出て私が横たわるベッドの布地を凍らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私たちはしばらくそこに横になったままゆっくりとキスを交わし、エルサがまだピクピク動いているおちんちんを私の中でゆっくり動かす。そして、周囲の氷を溶かし「愛している」と互いにささやき合った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが私から自身を引き抜いていくと、お互いがまるでずっと一つだったかのように感じていた悦びが喪失から震えに変わる。&lt;br&gt;
エルサは私をシーツで包んで自分の方に抱き寄せる。&lt;br&gt;
彼女はまだかなり冷たかったけれど、私はの身体は暖かさを感じていた。エルサは私の脚の間に手を入れて、溢れた精液を優しく拭きとるとまた私の顔の位置まで戻ってきた。&lt;br&gt;
私たちはシーツの下で横になったまま、呼吸が元に戻るまでキスを重ねた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私は背中が暖かくなるのを感じてエルサの顔を見ると、彼女の顔をオレンジ色の光が照らしていた。そして、振り返ると肩越しに太陽が上ってくるのが見えた。&lt;br&gt;
エルサが息を呑む音が私の耳に届き、彼女を振り返ったあと視線を下に走らせると股間のおちんちんは消えていて、この夜がすべて夢だったのではないかと思わせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そう、これはただの―――――」&lt;br&gt;
しどろもどろに話し始める私にエルサが頷く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ええ、なくなったわ。」&lt;br&gt;
彼女はささやいて、自分のブロンドの陰毛を撫でて元の女性器だけが残った部分を見た。&lt;br&gt;
「本当に貴方のお陰だと思うわ。」&lt;br&gt;
にっこり笑うエルサに私は顔を赤くして俯いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方は良かった？」&lt;br&gt;
私がはにかみながら尋ねると、エルサは指で私の頭を固定して強制的に目を合わせて、笑顔で頷いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「すごく良かったし、貴方のことも愛しいし、それに貴方は素晴らしかったわ。」&lt;br&gt;
ささやく彼女の首に鼻を擦りつけると、彼女は私のおでこにキスをしてくれた。&lt;br&gt;
夜明けの光が私と女王に流れ込んで、充足感と耐え難い疲労から深い眠りへと落ちていった。&lt;br&gt;
けれど、私は今まで感じたことのない幸福感に包まれていた。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 01 Apr 2015 07:27:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-1.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/04/01/full-moon-1.html</guid>
        
        <category>Full Moon</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第八話　我々の果たす役割</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    How I Met Your Mother&lt;br&gt;
    written by Staccato Rhythm&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10277977/8/How-I-Met-Your-Mother&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10277977/8/How-I-Met-Your-Mother&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;ウィンターランドは相互に行き来する３つの島から成り立っており、それぞれの港は外国との貿易に大きく依存している。&lt;br&gt;
過去にも嵐によって畜牛が負傷し、競馬の開催が減り、国のわずかな土地が浸水した結果、財政に支障を来たしたことがあった。&lt;br&gt;
アナの父は、彼女の祖父でいまは亡きフランツ王が支配していた時代に飢饉を体験したことを覚えている。&lt;br&gt;
近隣の貿易相手国であるコロナの船着場で強風をやり過ごしていた船が勇敢にも外洋に出ようとし、岩にぶつかって難破したものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;もし今フランツ王がアナを見たら草葉の陰で嘆くであろう―――嵐に立ち向かおうとしているのだから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「少女よ、お前は何も学ばなかったのか？」&lt;br&gt;
アナにはフランツ王が彼女に向かってそう吐き捨てるのが聞こえるようだった。&lt;br&gt;
「嵐に巻き込まれているのなら、我々は何をすべきだ？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;風雨を凌げる場所を見つけてそこで待て、彼が退役した後に暮らしていた書斎で膨大な量の文字を書きながらいつもの抑揚のない声で一本調子に言う。&lt;br&gt;
このアドバイスは十分過ぎるほどアナに刻み込まれていおり、彼の教えに背くことにアナは奇妙な後ろめたさを感じていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナとクリストフが加わった隊はかつてアレンデールの田園地帯だった精工に形作られた新しいツンドラに通じる道をカイの選抜した５名の重装備を纏った兵士と共に向かっていた。&lt;br&gt;
彼らは厚い毛皮を重ね着し狩猟用の帽子を被って胴には短刀を縛り付け、背中にはクロスボウをつり下げていた。&lt;br&gt;
通常の状況であればこの男たちが獲物を追い詰めて捕まえられることはアナも分かっていた。&lt;br&gt;
撃ち止めた巨大なヘラジカの死体を誇らしげに街へ引っ張ってくる場面が容易に想像できる。&lt;br&gt;
しかし、今は通常の状況ではない。この吹雪の中を容易く進んで生き残ることができる唯一の人間は若い王族の二人だけだ。&lt;br&gt;
ウィンターランドの兄妹は二人とも地形を見れば目標を見つけることができるブラッドハウンド（欧州産の猟犬）なのだ。&lt;br&gt;
アナとクリストフは単に王が愛好するスポーツとしての狩猟（トナカイではない、スヴェンが家族に加わったときから倒すことはできなくなったが）で追跡することができた。子どもたちが何日も続けてこのような野蛮な活動に参加することに対して母親が不満の声を上げていたにも関わらず、だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「雪は全部あそこの山から降って来ている、」&lt;br&gt;
クリストフがアナに言った。彼の口は冬用の上着に埋まっている。彼の宣告はアナの鬱々とした思考をポッキリ折った。&lt;br&gt;
彼の手袋をはめた指が示す方向には遠く離れて頂上に雷雲が集まる高い山がそびえていた。&lt;br&gt;
アナは目を細めて地上と空の境を眺めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そのようね、」&lt;br&gt;
苛立ち始めた馬を手綱で御して彼女が言う。&lt;br&gt;
馬は未熟な臆病者だったが厩舎の親方が外におびき出すことができた唯一の馬だった。&lt;br&gt;
「吹雪は徐々に弱まってきてるわ。私が思うに、エルサは別の事に力を使っているんじゃないかしら―――恐らくあそこら辺で。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「それならノースマウンテンではないでしょうか、」&lt;br&gt;
鞍の上部に手をついて支えながらもたれかかっている男の一人が言った。&lt;br&gt;
ほぼ一日中走り回っていたせいで疲労困憊の上、日も傾きかけている。&lt;br&gt;
「さらに上です。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「登れるのか？」&lt;br&gt;
クリストフが目を細めて山頂を眺めている間、彼の脳内では歯車が猛スピードで回っていた。&lt;br&gt;
山を登れば彼らの命を奪うことになるとアナには分かっていた。強い突風が正面から打ち付けてくる。&lt;br&gt;
しかし、他にどんな選択肢があるだろうか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「恐らく、」&lt;br&gt;
と、男が答える。他の四人は疲れて互いに顔を見合わせた。&lt;br&gt;
「けれど必要な物資を手に入れなければなりません。オーケンの店ならここからそう遠くないですし、品揃えも豊富です。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーケンの店（とサウナ、と男たちの声が同時に重なって薄気味悪いコーラスになった）への道のりは天気が良ければ20分かかる―――しかし雪のなか小隊が重い足取りで進めば目的地に辿り着くまでそれなりに良い時間がかかるだろう。&lt;br&gt;
道は降雪によって失われており、アナは男たちが動揺しているのを感じていた。彼女とクリストフは顔を見合わせた。&lt;br&gt;
彼らがエルサを見つけたら彼女はどうするだろうか。十中八九、武装した彼らを見てパニックになるだろう。そうなれば女王が何をしでかすか見当もつかない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;兵士の一人がオーケンの店からおよそ100メートル離れた納屋の中に馬を繋いだ。馬は比較的安全な建物に喜んで幸せそうに餌を食べ始めた。&lt;br&gt;
だが人間の方は身体をガタガタ震わせている。彼らは干し草の山の上に座ると凍ったように冷たくなった手を擦り合わせて、戻ってきたアナとクリストフから静かに物資を受け取った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「俺たちは彼らと別れなきゃならない、」&lt;br&gt;
大急ぎで雪から出るとクリストフはアナに向かって口の端でブツブツ言った。&lt;br&gt;
エルサが逃げたときから時間が経って寒さは一層厳しくなっているように感じる。&lt;br&gt;
「彼らはエルサを怖がらせるだけだ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「本当にそんなことができるの？」&lt;br&gt;
アナが尋ねる。&lt;br&gt;
自分たちが見捨てられると分かったら兵士たちがどんな行動に出るのか、アナにはまるで見当がつかなかった。&lt;br&gt;
彼らはアナとクリストフに反逆の罪を言い渡して二人を投獄するだろうか？&lt;br&gt;
「執事は怒らないかしら？」&lt;br&gt;
彼女はそのような判決がもたらす結果について考えないようにする代わりに呟いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフの返事はぶっきらぼうだ。&lt;br&gt;
「俺は完全武装した兵士を見てびびった雪の女王様がつららで突き刺してくると思うぜ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの到着に店のベルがけたたましく鳴る。&lt;br&gt;
「フッフー！夏の到来だよ！」&lt;br&gt;
すぐさま陽気な声によって迎えられ、アナは突然現れたオーケンの風貌に驚いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼は広い肩幅と大きな（クリストフよりもっと大きい）盲目の男が着るような色鮮やかなオーバーオールにシャベルのように大きな手を机の上で動かした。&lt;br&gt;
アナは彼が前職は木こりだったのかと一瞬思った。確かに彼の太い腕はそのための力がありそうだ。&lt;br&gt;
異常な嵐に立ち向かって店まで辿り着いた彼らを見て、オーケンはニヤリと笑った。アナも反射的に微笑み返す。&lt;br&gt;
彼はとても陽気で無邪気に見えた。アナは彼の頬をつねってみたいと思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「水着、サンダル、私の発明した日焼け止めを半額にするよ、どう？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは彼の希望に満ちた声のトーンにすくんだ。この大きな人を怒らせたくない。たぶん彼の大きな手なら一撃で歯の2、3本は折れるだろう。&lt;br&gt;
「わぁすごい、ワォ、それって…うん、クリストフ、貴方はどれを選ぶ？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;兄がため息をつく。それはいつもアナの取る行動全てに対してお決まりの反応だった。&lt;br&gt;
アナはむしろ彼が王位継承1位であることが嬉しかった。兄は完璧に彼らの父が非難するときの空気を持っていた。&lt;br&gt;
「俺たちはここを登るのに必要な物資を探しているんだ。できれば裏口を使わせてもらえないか？納屋に何人かいるんだが、俺たちは彼らから逃れたいんだ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オーケンはあの独特の陽気な声でくすくす笑った。アナは彼の発音が聞き取れなかった―――たぶんエルヴィーディーア？&lt;br&gt;
「もちろん私は裏口を全部知ってますよ。私の夫が教えてくれるでしょう。」&lt;br&gt;
そう言って隣接するサウナを指さすと中には一人の男と4人の子供がいた。彼らは皆同じように奇妙な声で「フッフー！」と言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは二人の関係が意味するところをほのめかされて顔を染めたが、彼らに手を振って返した。&lt;br&gt;
結局、彼女の礼儀正しさは申し分なかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフは目ギョロつかせつつ頷き、上着に少し付いた雪を振り落とす。&lt;br&gt;
それはこれから起きることについて彼が気がかりに思っていることを聞く唯一の方法だった。&lt;br&gt;
「いいね、いいね。今、登山用具あるかい？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「それなら冬用品売場にあるよ。」&lt;br&gt;
オーケンが顎で示した先には小さな売り場があった。そこはひどく場違いのように見えた。悲しきのけ者たち。&lt;br&gt;
クリストフが淋しげに置かれたロープの束を取ると、アナはしょげた顔になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは初めに考えていたより幸先厳しくなりそうだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「これで全部か？他にはないのか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフの問いに大男が肩をすくめる。&lt;br&gt;
「申し訳ありません。需要と供給の関係なのを分かって欲しい、友よ。ね？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフが唸る。&lt;br&gt;
「ちょっと俺たちに裏口を見せてくれ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ここを登ればノースマウンテンだよ。」&lt;br&gt;
オーケンの夫が少し間を置いて言った。ありがたいことに彼は今服を着ている。&lt;br&gt;
オーケンの大勢の子どもたちの横に立って、店の裏の踏みならされた軟らかな道を指した。&lt;br&gt;
「馬を連れて行けば気付かれてしまう。木から離れないようにして、狼に気をつけるんだ。私たちは兵士に逆方向を教えておく。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;狼。アナは兄の前で目を大きく見開いた。だれも狼のことなんて言ってなかった！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「みんな、色々ありがとう。俺たちがこの冬を止めて君たちが商売を続けられるようにすると約束する、」&lt;br&gt;
クリストフは急いで言い、妹の腕を掴むと裏道へと彼女を引っ張った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「イエ〜〜〜イ、私たちはそれには賭けないよ、」&lt;br&gt;
遠くなっていく客に手を振りながらオーケンが笑顔で夫に語りかけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;比較的たやすい道のりだった。ウィンターランドでの生活は荒野と雪に囲まれていたから、二人には有利だったのだ。&lt;br&gt;
だから彼らは蹄が地面を叩く音を聞きながら夜を徹して歩き、国に戻ったら繁殖改良用の雌馬をどうやってコロナの種馬と交配させて仔馬を作ろうかと話をして時間を過ごした。&lt;br&gt;
アナは気晴らしを喜んでいた。クリストフにとって馬の繁殖はどうでもいいことで、この話に付き合ってくれるのは彼女のだめだと分かっていたからだ。&lt;br&gt;
変人で正義漢で臭いけれど、彼は良い兄だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アレンデール…」&lt;br&gt;
突然アナが呟いた。&lt;br&gt;
クリストフは言葉の途中で話を止め、兄妹は高い位置からアレンデールの街を見ようと一緒に後ろを振り向いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;日の出の時間だ。穏やかなオレンジ色が街を浸して、光を浴びて全てを露わにしていた…。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「凍っている、」&lt;br&gt;
クリストフが息を吐く。畏れと恐怖。&lt;br&gt;
「完全に凍りついている。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それはそうだ。彼らが初めて港に着岸したとき、アナが驚嘆した色とりどりの家は今や銀白色に染められている。&lt;br&gt;
エルサによる永遠の冬から逃れられたものは何一つとしてないのだ。&lt;br&gt;
それでも白は朝日の下で纏った氷を輝かせている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは悲しい現実を認めざるを得なかった。&lt;br&gt;
「でも大丈夫よ、エルサがきっと溶かしてくれるわ。彼女ならできるって分かるの。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、俺には分からない、」&lt;br&gt;
クリストフが呟く。彼の片手はカイから受け取った剣の柄頭の上に置かれていた。&lt;br&gt;
その光景にアナの心臓は腹立たしげに脈打つ。&lt;br&gt;
「俺たちは最悪の事態に備えなきゃならないんだ…。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「クリストフおじさんがやろうとしていることは絶対に嫌だ、」&lt;br&gt;
アストリッドは不機嫌そうに鼻を鳴らして拒絶した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「彼の考えた方法には意味があるの、」&lt;br&gt;
アナは反論して、エルサの腰に巻きつけていた腕を上げると代わりに彼女の首に腕を回した。&lt;br&gt;
「思うに、彼は私の小さな雪の女王を殺したかったのね。」&lt;br&gt;
アナは妻の頬に湿ってグチャグチャになったラズベリーを吹き出してアストリッドとエルサの怒りと反感の騒ぎを楽しんだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ぎゃー！ママ汚い止めて！」&lt;br&gt;
「アナ、止めて！うげっ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナはくすくす笑いながら、袖の端でエルサの顔のよだれを拭きとるのを助けた。それから静かに女王の首の後ろに贖罪のキスをした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「分かっていると思うけど、クリストフおじさんはただ人々のために正しいことをしようとしたのよ、アストリッド。」&lt;br&gt;
エルサが膝の上で手をぎゅっと握って静かに言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「分かっているわ、」&lt;br&gt;
アストリッドは前にもこの大げさな話を聞いたことがあることをほのめかしつつ答えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「女王はいかなるときでも臣民に仕える公僕であり―――」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「―――臣民および国家のために最善を尽くし、」&lt;br&gt;
アナ、オラフ、アストリッドがまるで学校の演劇で生徒達が罰として復唱させられているかのように声を揃えて言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「その通り。」&lt;br&gt;
エルサはため息を吐いて、アナが彼女自身の物語を話し始めてから初めて笑顔を見せた。&lt;br&gt;
「ほら、良い天気なのだから楽しんできなさい。私とママに花かんむりを作ってくれないの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アストリッドとオラフはすぐに同意すると、たくさんのヒナギクが咲く一画に駆け出して行って早速仕事に取りかかった。&lt;br&gt;
二人は花かんむり作りに没頭し過ぎて、アナが鼻でエルサの肩を押して無言の要求をする前に両親が二人を見つめていたことに気付かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「大丈夫？」&lt;br&gt;
「ええ、」&lt;br&gt;
エルサが素早く言う。&lt;br&gt;
「過去について聞くのはただつらいわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「こんなに長い間悩むことないのよ、」&lt;br&gt;
アナはあの時の絶望的な雰囲気を一掃するために敢えてこの話をしたのだと言った。&lt;br&gt;
「貴方が私やアストリッドの事で責めるから眉間にシワができてるわよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「他の誰がシワが出来るほど私に心配させるっていうのよ？」&lt;br&gt;
アナは鼻にぎゅっと力を入れると頭を傾けた。エルサの指摘はいいところ突いていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは小さく笑って打ち捨てられていた本を拾い上げると、折り畳まれていた眼鏡を鼻柱にしっかりかけて中断していたところから読書を再開する。&lt;br&gt;
ただ…言葉がページの上を泳いでいた。それらはひらひらと四方八方へ飛んで物語の場面を構成していった。&lt;br&gt;
組み立てられた場面は燃えさかる暖炉のある暗い書斎で少女と父親が座っている影が炎の中に見える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;16歳と言えば誰でも進むのに多大な努力を要する年頃である、まして王女であれば。&lt;br&gt;
もはや少女ではないが、大人の女性でもない。責任を負うことを期待されているにも関わらず、子供のように静かにしていることは織り込み済みだ。&lt;br&gt;
エルサはこの駆け引きを知っている。彼女はそれの達人になっていた。&lt;br&gt;
お辞儀をして、話を聞いて、約束はしない、話しかけられるまで話しかけない、だが分析はする。常に状況を分析する。鎧の継ぎ目を正確に狙って―――激しい気性の人、口の軽い人、借金まみれの人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父はこの授業唯一の先生だ。上手くことが運べば、彼女が試験を受けるのは十数年も先のことだ。&lt;br&gt;
授業は木曜日毎の夕方に父の書斎か、彼女が上院議員との評議会に参加するのを許されたときに行われた。&lt;br&gt;
彼女は授業をよく聞く生徒だった。先生を喜ばせるために熱心に勉強に取り組んだ。&lt;br&gt;
父の賞賛はそういう（ちょっとした笑顔、正しい陳述に同意を示す頷き）ことができたときに限り、注意を払うことを怠れば罰として厳しい叱責と書斎からの追放が待っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは木曜の夕方のために生きて、そして恐れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その夜、父は暖炉の火をつつくと眠り猫にようにお気に入りの肘掛け椅子に落ち着いていた。仕事の疲れと眠気でまぶたが重くなっている。&lt;br&gt;
部屋は赤く輝き、エルサの視線を厚い絨毯に伸びた長い影に留まらせた。彼女もまた疲れていた。&lt;br&gt;
手袋をはめた手を折り重ね、肩をすくめて軟らかく尋ねるような音色で彼女が語りかける。&lt;br&gt;
「お父様？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ、お前の力はどうだ？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父の質問は彼女を一瞬沈黙させた。目の前の男を見てまばたきする。&lt;br&gt;
父は軽装のベストを着ており、スラックスをはいた足を交差させて組んでいた。指は無意識に火のついた葉巻をトントンと叩くと、傍らにある灰皿に灰を落とした。&lt;br&gt;
彼はエルサを見ていない。&lt;br&gt;
彼の視線は高くなった靴の先に向けられていた。&lt;br&gt;
だが、８年もの間に彼らがエルサの力について話をしたのはこれが初めてだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「問題ありません、お父様。」&lt;br&gt;
彼女は淡々と言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父は何気なく頷くと別の葉巻を取り出す。安心したように口からそっと吐いた煙がもうもうと渦巻いた。&lt;br&gt;
「良かった、」&lt;br&gt;
漠然とそう言った。この瞬間彼にはそこにいるように聞こえなかった。&lt;br&gt;
「良かった。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父が葉巻をふかしている間エルサは静かに座って廊下の外や木が燃えてパチパチという音、古時計の音を聞いていた。&lt;br&gt;
彼女自身と一緒に手袋をはめた手が苛立つ。&lt;br&gt;
氷の感覚が高まり、父が気付かないことに感謝しつつそれを抑えこもうとした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「予言を覚えているか？」&lt;br&gt;
「何と仰いましたか？」&lt;br&gt;
エルサがハッと息を呑む。&lt;br&gt;
手袋の中で小さな氷の破片が生まれてはすぐに溶けてゆく。明らかに影響を及ぼしていた。彼女は再びそれを制御する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あの予言だ、エルサ。」&lt;br&gt;
父はため息をつくと葉巻を転がして炎を見つめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ああ、そうだ本当は気付いている。&lt;br&gt;
８歳のとき夜中に父に連れられて、それから一緒に遊ぶことがなくなった。あの時からそれを恐れて生きてきた。&lt;br&gt;
あれからトロールと狼の夢を見てきた。&lt;br&gt;
剣の夢を見てきた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私はお前を犠牲にしない、」&lt;br&gt;
彼が低くささやく。&lt;br&gt;
「私は家族をこれ以上犠牲にしない。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私には分かりません。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼の視線は最終的にエルサの目と出会う。&lt;br&gt;
鉄灰色は、氷の青に出会う。&lt;br&gt;
エルサの視線は尊敬と習慣によって自然と下げられた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私とお前だ、エルサ」&lt;br&gt;
彼が言う。&lt;br&gt;
「この予言を潰すんだ。霜に我々を犠牲にさせてはならない。」&lt;br&gt;
彼は葉巻を火に投げ入れて立ち上がり、わずかによろめいた。&lt;br&gt;
「隠しなさい、エルサ。感じてはならない、予言を感じるな。そうなってはいけない。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父は今彼女を怖がらせ始めている。&lt;br&gt;
彼は激高しているように―――冷静で落ち着いた指導者とは違い、彼女が長年見てきたいつも注目されたがっているように見えた。&lt;br&gt;
顔はほとんど紫色で眉は強く寄せられている。強く握りしめた拳は怒りの上昇と共に小刻みに震えた。&lt;br&gt;
今ここにいるのは王ではない。今の彼は…何もできない一人の男だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「隠せ、感じるな、」&lt;br&gt;
ひどく苛立ちながら彼が繰り返す。&lt;br&gt;
「エルサ、我々の遺産を滅ぼしてはならん！お前は女王になるのだ！お前はアレンデールを導き、初代の王の時代から我ら一族を悩ませてきた呪いを打ち破らなければならないのだ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は…」&lt;br&gt;
彼女は他に言うべきことを知らない。ただ盲目的に彼を信じていたかった。全身全霊をかけてモンスターとなる運命のはるか上を超えることを切望していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アレンデールは没落しない！」&lt;br&gt;
彼がエルサに怒鳴り、そして突然彼女は父にはもう小さな少女は見えていないのだと完璧にはっきりと理解した。&lt;br&gt;
父にはエルサの恐ろしい力しか見えていないのだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の中で何かが消えた。ヒビが入ってポッキリと折れた。&lt;br&gt;
全ての血液が氷のように冷たくなって彼を睨みつけるまで、彼女の目の光は暗くなる。それは彼を躊躇させた。&lt;br&gt;
彼はエルサが彼女の肘掛け椅子でとった姿勢に不安そうに身体を硬直させる。&lt;br&gt;
塞ぎこんでいても王の威厳がある、頭を後ろに伸ばし顎を高くした。&lt;br&gt;
エルサは彼の目を見て一度頷いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「はい、お父様。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは小さな少女のように聞こえなかった。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 12 Mar 2015 02:07:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-8.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-8.html</guid>
        
        <category>How I Met Your Mother</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第七話　円形の間</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    How I Met Your Mother&lt;br&gt;
    written by Staccato Rhythm&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10277977/7/How-I-Met-Your-Mother&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10277977/7/How-I-Met-Your-Mother&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;「そうそう、それでね―――男のアレを女のあそこに入れるってどういうことかしら？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;後退ってポカンと口を開け呆然と彼女を見る雪だるまを尻目にアストリッドは勢いよく頷く。&lt;br&gt;
アストリッドは今朝母親が選んでくれたスカートを汚さないように腰まで捲って、オラフと一緒に池の端っこに腰掛けていた。&lt;br&gt;
上着は横に重ねて置いてある。ママとお母さん、そしてオラフとプライベートガーデンに入ったとき、胸の高鳴りが抑えられずつま先でクルクル回って見せた。&lt;br&gt;
オラフの雪のお尻にはすでに草花がくっ付いて固まっていたが、そんなことは気にせずアストリッドの話に聞き入っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そうよ、」&lt;br&gt;
アストリッドはヒソヒソ話をするように声をひそめた。&lt;br&gt;
「お母様は教えてくれなかったけど、昨日家庭教師の先生に教えてもらったの。私は彼に『すごい技術ね！』って言ったの。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オラフは身体をすくめた。&lt;br&gt;
もし彼の人参が本物の鼻であったなら、彼はそれに皺を寄せたであろう。&lt;br&gt;
「そんなはずはないよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あの子たち何の話をしているのかしら、」&lt;br&gt;
アナが庭の向こうから二人を眺めて訝しげに言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナとエルサは枝垂れ柳の木の影に居所を求めた。&lt;br&gt;
降り注ぐ日差しの中、エルサはそれぞれが好きに過ごす午後の時間に満足して眼鏡かけてアナにもたれかり本を読んでいた。アナは背中を木に押し付けた。&lt;br&gt;
アストリッドとオラフは興奮してずっと二人で馬やそれ以外に訳の分からないことを早口で喋り続け、さらに楽しい冒険を求めて走りだした。&lt;br&gt;
単に庭に長居し続けるのは子供にとっては退屈すぎるのだろう、母親たちはそう考えていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;家族の絆を再び結びつけるのにエルサの休暇を使うのは素晴らしいアイディアだった。&lt;br&gt;
エルサがこれほど心穏やかに過ごしているのを最後に見たのはいつだったか、アナは覚えていなかった。&lt;br&gt;
恐らく新婚旅行中に二人でベッドルームに身を沈めたときか、長い道のりを歩いて街に連れて行かれたときくらいだろう。&lt;br&gt;
徹底的にアレンデールの女王の職務に相応しくあろうとする姿勢を和らげることが日常の慣例行事になってきたことをアナは確かめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナの指がエルサの絹糸のような髪を通ると頭皮が優しく引っ張られて、気持ちよさそうに喉を鳴らした。&lt;br&gt;
「ん〜、たぶんこれが王座から母親を奪還して国家を転覆させる最高の方法なのね。」&lt;br&gt;
「あーあ。私たちの悪巧みがバレちゃった、」&lt;br&gt;
アナは笑うと女王の方に顎を乗せて鼻をすり寄せた。&lt;br&gt;
「ねぇ、何読んでるの？」&lt;br&gt;
「私の親友のウィリアム・シェークスピア。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナはうんざりした顔で大げさなアクションをした。&lt;br&gt;
エルサのシェークスピアに対する愛にあからさまな嫌悪を示した。その理由として彼女の怒りの源である無数の下ネタを引き合いに出した。&lt;br&gt;
それでもエルサはウィリアムの思想は長きにわたって国家と国民に尊敬されていると主張した。&lt;br&gt;
アナはそう確信しなかった、両方の説明について。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方がロミオとジュリエットを読んでいるなら、私は貴方と別れなくちゃいけないかもね。」&lt;br&gt;
アナは物語の最後の劇的な効果を付け加えた。それは芝居がかっていた、とても。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナの話を真に受けることなく、エルサはページをめくった。&lt;br&gt;
問題があるとすれば、アナがエルサにきつく腕を巻きつけてきたことだ。&lt;br&gt;
「どうして？」&lt;br&gt;
「なぜなら貴方のつまらない高貴なご婦人のご友人方を描いた絵みたいな悲劇のラブストーリーだと分かったからよ。それは奇妙な、三日間続いた二人おバカの間の病的な欲望の事件だったわ。」&lt;br&gt;
「そして6人が死んだのよ、ね、」&lt;br&gt;
エルサが肩越しに付け加える。&lt;br&gt;
「で、つまらない高貴なご婦人のご友人方って？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは彼女の問いかけを無視した。&lt;br&gt;
「ほら、貴方は私の主張を固めているだけなのよ。私は冗談抜きでよく知らないような人と結婚したりしないわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そうね、私がロミオとジュリエットを読んでないからこの結婚が長続きしていると願ってるわ。」&lt;br&gt;
エルサは自分のお腹に回されたアナの腕に手を下ろした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いい事だわ。今から新しい求婚者を探すのは面倒過ぎるもの。」&lt;br&gt;
「貴方はたまに可愛らしいことを言うわね、アナ。」&lt;br&gt;
エルサは本を閉じると髪に眼鏡を押し上げた。&lt;br&gt;
そして妻に寄り添うと契約を妨げられることや外交上の問題で慌てて出かけるもなく静けさに身を任せた。&lt;br&gt;
アナはシェークスピアをこき下ろすのを止めさせるのにエルサはこの少し寄り添った時間が功を奏したと結論づけた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;騒々しくも耳障りな音と共にブロンドの少女が自分たちの足に躓いて転んだところで、二人の微睡みは中断された。&lt;br&gt;
少女の後に、間髪を入れずに凍った雪だるまが連なった。&lt;br&gt;
エルサとアナは二人して眠そうな様子に互いに照れ笑いを浮かべた。&lt;br&gt;
アストリッドに煩わされるのは全く意味のないことだったのだが。&lt;br&gt;
アレンデール流の愛嬌のある笑顔で補われているものの、彼女の繊細さに欠けるところは間違いなくウィンターランド側から受け継がれた遺伝だろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アストリッド…」&lt;br&gt;
エルサが低い声で忠告する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ごめんなさい、お母様。」&lt;br&gt;
「ごめんよ、エルサ。」&lt;br&gt;
横にいた共犯者のオラフも一緒に謝った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねえ、私たちお話の残りの部分を聞いてもいい？」&lt;br&gt;
アストリッドが二人の膝に乗り出して懇願する。&lt;br&gt;
彼女のキラキラ輝く大きな目が眩しくてエルサは心の中で唸った。この目がいつも自分を殺しにかかるのだ。&lt;br&gt;
言うまでもなく、アナが殺人者を産んでいなければの話だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「こうして見るとまるで貴方の小さなクローンね、」&lt;br&gt;
アナが彼女の耳に囁く。&lt;br&gt;
「ほら見て。」&lt;br&gt;
エルサがアストリッドを見る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アストリッドは青白く線が細かった。目は二人の母から威厳を取り除いて混ぜあわせたように、少し色合いは違うが同じように美しかった。&lt;br&gt;
顔はシャープで歴代のアレンデール当主と同じように痩せており、エルサとほぼ同じくらいの明るさの髪が乱雑に束ねられてポニーテールになっている。&lt;br&gt;
彼女は本当に、エルサの幼いころの生き写しだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサがアナと出会えなかったら、その時どうなっていたのだろうか？&lt;br&gt;
この世で一体他の誰がアナとアストリッドのバラ色の頬を一緒に眺めることができただろうか？&lt;br&gt;
あるいは彼らの鼻と肩甲骨に沿って散らばるそばかすに気付くことができたであろうか？&lt;br&gt;
どのように笑い、何に希望を見出し、どう正義を信じるかは末永く彼らと共有されている。&lt;br&gt;
アナがそうするのと同じように、アストリッドの笑顔一つでエルサの傷つく恐怖で歪められた心は鎮められた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アストリッドを傷つけることをひどく恐れているのはそれが理由だろうか？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アストリッドが再び話をしていた。&lt;br&gt;
例えどんなことがあっても無駄なことだった。&lt;br&gt;
「お母様は残りのお話がママがするって言ってたよ。」&lt;br&gt;
「いいわ！」&lt;br&gt;
アナが揚々と答える。&lt;br&gt;
「お母様の話はどこで終わったの？」&lt;br&gt;
アストリッドがアナに教えると、エルサは記憶の追撃に身を引き締めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは彼女の人生において色んなバカバカしい出来事を体験してきた。&lt;br&gt;
ウィンターランド本島の西にある崖から氷のように冷たい海に飛び込んだり、闇社会の賭博の胴元を追いかけ回したり、父親のウォーアドミラルを馬鹿にされて喧嘩したり（ハーマン叔父さんはパパの誕生日で彼女が剣を突き立てたことをまだ怒っている）、朝食のペイストリーを盗むために夜中にキッチンに侵入したり。&lt;br&gt;
彼女は皆と逆のことを言うのもお構いなしだ。―――奴ら料理人は社会の脅威だ。それを証明するために、彼女は裏側に印のついた木製のスプーンを持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;けれど、今起きていることは紛れもなく彼女の人生経験最も馬鹿げたことだ。まる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサぁああああ！」&lt;br&gt;
彼女は叫んだ、&lt;br&gt;
「エルサぁああああ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ！無理だ！この大吹雪じゃ彼女を見つけることはできない！」&lt;br&gt;
嵐の中、辛うじてクリストフの姿が見える。&lt;br&gt;
彼の大きな手がアナを手を握っているはずなのに、声はやけに遠くに聞こえた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;激しくなる一方の雪を押し分けて、動揺して動こうとしない馬を後ろから追い立てて進んだ。&lt;br&gt;
この吹雪の中重い足で馬を引いて歩くのは骨が折れた。恐らく彼女がアレンデールの新女王を失ったことに気付いたとき疲れ果ててしまうだろう。&lt;br&gt;
これは戦争になるかもしれない、彼女はすでにそう感じていた。それは、このひどい旅行の末に辿り着いた一つのゴールだった。&lt;br&gt;
新しく王位に就いた君主の言うことを信じないで、彼女の一言に巻き込まれないで、戦争を起こさないで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;待って、何？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あれってアレンデール城じゃないか！」&lt;br&gt;
兄の叫び声がアナの突然のひらめきを邪魔した。&lt;br&gt;
彼の発した言葉は彼自身と同様に激しく震えており、アナが握っている手から伝わってくる。&lt;br&gt;
二人とも着ている服が事態に対応できていないせいだ。&lt;br&gt;
素直に喜べない状況ではあったが、そびえ立つ城の姿は嬉しい光景だった。&lt;br&gt;
これで適切な服を身に付けて捜索隊を再編成し、改めて女王を探しに行くことができる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;都合よく城の門は強風で吹き飛ばされ、開いた状態になっていた。&lt;br&gt;
窓や扉を塞ごうとしていたのであろう、中庭には割られた板が散乱している。&lt;br&gt;
アナとクリストフは急いで防壁の中に入り、城壁の東側にある銃眼を設けた狭間胸壁に沿って隣接する厩舎に向かった。何人かの厩務員が恐怖に駆られた馬を落ち着かせようと走り回っていた。何という慌ただしさだろう。&lt;br&gt;
男たちは怒鳴り、馬は大きな鳴き声を上げてドアを蹴飛ばし、風で開いた窓は吹き飛ばされている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「お願い、誰か馬に乗って、」&lt;br&gt;
アナが彼らの方にやって来ない男に向かって叫ぶ。&lt;br&gt;
「私たちはエルサ女王と彼女の馬を見失ったんです！捜索隊を出して探しに行かないと！」&lt;br&gt;
「無理です、殿下―――」&lt;br&gt;
男はアナに向かって早口で叫んだ。&lt;br&gt;
「視界が2フィート前も見えません！こんな中で外に出れば彼女を見つける前に凍死してしまいます。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは彼の胸元を指し示して罵ると厩舎から走り出る。クリストフは彼女のすぐ後ろに続いて、彼女を説得しようと試みた。&lt;br&gt;
だがクリストフの言葉はアナの耳には届かない。&lt;br&gt;
もしくはアドレナリンと恐怖のせいで、彼の言葉を無視しているのだろう。&lt;br&gt;
代わりに彼女は吹き付ける風に抗って城内に避難するよう人々に呼びかけているエルサの執事がいる城へ向かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「殿下！」&lt;br&gt;
ここに居ないのが誰なのか気付いた彼は、恐怖におののいて目を丸くすると下士官兵たちの集団にもみくちゃにされて苦労して階段を上って言った。&lt;br&gt;
「女王さまが―――」&lt;br&gt;
黙り込んだ彼を見たアナは、彼が全て知っていることを理解した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執事はアナたちを玄関ホールに入れた。彼らは一人ではなかった。&lt;br&gt;
そこは何十人もの話し声で騒然としていた。&lt;br&gt;
警備員、農民、貴族の女性たちが皆一様にこの異常な嵐を避けるためにアレンデール城に避難していた。&lt;br&gt;
上流階級の者には部屋を割り当て、庶民は暖かい応接室に入れて下男とメイドたちが毛皮や毛布を渡していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサの執事はそれらが彼らの震える頭上に投げられているのを見つけて険しい顔をした。&lt;br&gt;
執事のクラバットはしわくちゃになっていて、手袋をはめた手は新しいろうそくを握っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私について来ていただけませんか？」&lt;br&gt;
「どこへ？」&lt;br&gt;
クリストフが尋ねる。&lt;br&gt;
「どうかお願いです、貴方は今私共を助けられる唯一の人かもしれないのです。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;互いに厳しい視線を投げかける前に、二人は彼について行った。&lt;br&gt;
執事は二人を引き連れて、未だ訪れたことのない玄関ホールの外のすぐ近くにある建物の中腹へ向かった。&lt;br&gt;
石造りの廊下の肖像画にはカバーがかけられており、たいまつは低く燃えていた。&lt;br&gt;
床を歩く彼らの足音だけが聞こえる。&lt;br&gt;
嵐はまだ建物の中まで侵入せず、完全に静かだった。&lt;br&gt;
アナは執事沈黙が漂わせる嫌な予感より骨身に浸透してくる寒さに集中することを選んだ。&lt;br&gt;
彼女の横にいるクリストフはダンスで手足の暖を取ることを好んだ。&lt;br&gt;
アナはクリストフに鋭い視線を投げる。クリストフは彼女の後ろ姿に舌を出した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執事は廊下のつきあたりにある二つの大きな木製のドアの前で立ち止まった。&lt;br&gt;
クリストフが畏敬のこもった声を呟く。&lt;br&gt;
アナにはクリストフが理解できた。なぜなら、それは見るもの全てを小さく感じさせるほど大きく天井にまで達していた。&lt;br&gt;
執事が皇太子と王女がドアに描き出されているものを見られるようにろうそくに火をつけた。&lt;br&gt;
ヘラジカ狩り、初の国王が座る王座の両側には二頭のダイアオオカミ、一人の男が最初の王室の剣を鍛造し、甲冑馬に跨がって槍を構えた騎士、パンを焼いている女、偉大な城の基礎を敷設する男たち―――アナはそれぞれの場面がアレンデールの歴史を描いているのだと推測した。&lt;br&gt;
ドアの上部の弧を描いている部分に上向きにした手から魔術を生じている女性の姿がちょうこくされており、これらの場面を複雑な雪の結晶の文様が縁取っていた。&lt;br&gt;
アナの目は美しく優雅細工を目の前にしても厳しい表情のままの執事に気づく前にそこに留まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私がこれから見せるのは何百年もの間守られてきた秘密です。」&lt;br&gt;
「エルサ女王が魔女になったことと関係あるのか？」&lt;br&gt;
「クリストフ！」&lt;br&gt;
アナが吠える。&lt;br&gt;
執事は問いに答えず、青年がさらに叫ぶ。&lt;br&gt;
「なぜだ？俺たちは皆それを考えてるんだ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;老紳士は言い合う二人から目を背けるとドアから突き出た大きな鉄の輪を握り、全力それを引いた。&lt;br&gt;
ドアの片側が軋んで抗議するかのように大きな音を立てたが、やがて執事の努力の前に屈した。&lt;br&gt;
それはゆっくり開いて、新たに明かされた部屋にアナは大口を開けてただちに兄の首を締めていた腕を緩める。&lt;br&gt;
腹を立てたクリストフは膨れっ面で顔を掻き、恥ずかしさに黙りこんだまま王女に続いて中に入った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは入ってまず部屋が円形であることに気付いた。&lt;br&gt;
部屋の円周に沿って金属製の胸の間で剣を持った甲冑と美しい紫色の羽根がついた兜が並んでいる。&lt;br&gt;
部屋は一点のくすみもなく、全てがきれいだった―――甲冑を磨く誰かがいることは明らかだった。&lt;br&gt;
唯一の灯りは新しく点火されて弱く燃えるたいまつの炎だ。&lt;br&gt;
鎧は暖かな光りに輝いていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;部屋の反対側、古びたタペストリーに覆われた壁の下にひび割れて欠けている古い石造りの王座があった。&lt;br&gt;
「これは言葉か？」&lt;br&gt;
クリストフの声が静寂の中で反響する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは壁に近づいて目をこらし、クリストフの言ったことが正しいことに気付く。&lt;br&gt;
タペストリーには布地にはたくさんの文字が描き出されていた。&lt;br&gt;
雪の中、剣を振りかざす騎士の前に女性が跪いている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「汝の未来は暗く、汝の王国は分断される。祖国の大地は呪われ果てしない冬に覆われるであろう。魔術を操る氷の心臓を持った支配者が、冷たい風と共に現れる。汝が剣の犠牲となって呪いを解かない限り、全ては雪と氷に滅びるだろう…」&lt;br&gt;
読み上げていたクリストフの声が消え入る。タペストリー上に描かれた騎士と女性の絵に顔をしかめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「剣の犠牲？」&lt;br&gt;
アナが囁く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執事は王座に近づくと、その背後から壮大な剣を引き抜いた。&lt;br&gt;
彼は剣の重さに苦しそうに息を吐いたが、何とか運んでクリストフにそれを手渡した。&lt;br&gt;
「この精巧な剣は何百年も前に造られたものです。貴方が予言を読み上げる目的のためにここに隠されていたのです、」&lt;br&gt;
執事が言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;クリストフは彼をチラリと見た後に武器に視線を戻した。&lt;br&gt;
剣の柄はトパーズやダイヤモンドで覆われている。&lt;br&gt;
雪の結晶が刻まれた柄頭には二匹の狼の金色の顔がありルビーの目が光っていた。&lt;br&gt;
アナはこれほど素晴らしい剣を今まで見たことがなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「なぜ王座の牛とに隠されていたの？」&lt;br&gt;
「ありふれた風景の中に物事を隠す時の最善の方法です。」&lt;br&gt;
執事は容易く答えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「その剣は磨き上げられているわ。」&lt;br&gt;
アナがつぶやく。&lt;br&gt;
ピカピカに輝く剣は何百年も前に造られたものには見えない。&lt;br&gt;
彼女の目は罪を咎めるように執事を見た。&lt;br&gt;
「貴方はこの事態に備えて準備してたんだわ。」&lt;br&gt;
アナが静かに非難する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ王女、信じてください。私の先祖は代々この予言を背負ってきました。」&lt;br&gt;
執事は心を痛めて額を掻くと甲冑の一つを見つめた。&lt;br&gt;
それはタペストリーに描かれた騎士の鎧と驚くほど似ていた。&lt;br&gt;
「アグナル王とイデュナ王妃はエルサの力が強くなっていかないようにとても熱心に確証を得ようとしました。残念ながらその試みは失敗しましたが。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方は何を言っているの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ女王は恐らく…そうだと…言うことです。」&lt;br&gt;
悲痛な様子で声を絞りだす姿に、アナは彼が本当に痛みを感じていることを知る。&lt;br&gt;
彼はエルサがよちよち歩きの頃から成長を見守ってきたに違いない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「殺す気だ、」&lt;br&gt;
クリストフがついに口にした。彼の表情は固く、非難を込めた険しいものだった。&lt;br&gt;
「貴方は女王を殺して欲しいと思っている。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アレンデールの安全のためです、」&lt;br&gt;
執事の主張は彼自身さえも納得しているように聞こえなかった。&lt;br&gt;
「それは国民を守るためなのです。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何故このことを私たちに話したの？」&lt;br&gt;
アナが早口で尋ねる。&lt;br&gt;
紫の羽根がついた金属製の甲冑の足元でエルサの血が純白の雪を赤く染め上げて終わるシナリオが浮かび、アナは感極まってクラクラしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方たちはこれだけの悪天候の中追跡できるだけの経験がおありだ。だからこそ、貴方たちお父上はいつも誇らしげでした。貴方たちなら、私共の兵隊を率いてエルサ女王を探しに行くことができます。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しの間があった。そして、そのとき―――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方、頭がどこかおかしいんじゃないの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、」&lt;br&gt;
兄が彼女の震える肩に手を置いて穏やかな声で言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はあからさまな憤怒を隠そうともせず、乱暴に彼の手を振り払った。&lt;br&gt;
「いいえ、クリストフ！彼らは私たちにエルサを殺して欲しいと言っているのよ！それがどれほどめちゃくちゃなことか貴方には分からないの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アナ、このままじゃみんな凍死してしまう、」&lt;br&gt;
クリストフがもう一度説得を試みる。&lt;br&gt;
「俺達が何もしなければ何の罪もない人々が凍って死んでいくことを考えてみろ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;穏やかな微笑みを湛えるエルサの瞳を思うと、胸に蝶が飛び散る。&lt;br&gt;
アナは自分が恋をしているかもしれないことに気付いた。&lt;br&gt;
アレンデールの冬至祭でエルサのことを直視できなかったのは、たかだか15歳という年齢がゆえに壮大なロマンスを夢見ていたからだと思っていた。それが（感謝すべきウェーゼル…タウン？公爵様のおかげで）彼女に押し付けられて、彼女と話をして、彼女に近付いたときにどう感じたか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「これは酷い、」&lt;br&gt;
と彼が同意する。&lt;br&gt;
手の平を上に向けて問題の剣を取った。&lt;br&gt;
「エルサにかけられた呪いはあまりにも理不尽だ。けれど人々が苦しむのを黙って見てはいられない、アナ。そんなことはさせない。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナはしばらくの間目を閉じていた。&lt;br&gt;
彼女が再びその目を開くと、兄から剣を受け取ってその重さを確かめた。それは祖国で練習に使っていた剣よりも重たかった。刃の輝きに脅威を感じる。&lt;br&gt;
彼女はエルサの陶器のような肌にこの刃を振り下ろして―――血に染まるところを想像できなかった。&lt;br&gt;
エルサは誇りをかけたスポーツとして駆られるトナ執事や熊ではないのだ。&lt;br&gt;
エルサは女王で、エルサは友達で、エルサは…生まれ変わったら、彼女のものだったかもしれない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私には分かるの、エルサ自身にならきっとこの冬を止められる。全てを溶かすことができる。」&lt;br&gt;
執事が目を伏せたときも彼女は前を見ていた、涙を堪えて。&lt;br&gt;
「でもエルサが貴方のうさん臭い予言を実現するために死ぬのなら、」&lt;br&gt;
執事に向かって静かに言う。&lt;br&gt;
そして剣を握りしめた拳が白くなり、火傷した舌を吐き出すように言った。&lt;br&gt;
「彼女は愛されて死ぬのよ。恐れられてじゃない。」&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 12 Mar 2015 02:00:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-7.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-7.html</guid>
        
        <category>How I Met Your Mother</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第六話　暗黒の後悔</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    How I Met Your Mother&lt;br&gt;
    written by Staccato Rhythm&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10277977/6/How-I-Met-Your-Mother&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10277977/6/How-I-Met-Your-Mother&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;div class=&quot;notes&quot;&gt;
    ※当ページは性的な表現を含んでいるため、18歳未満の方の閲覧を禁止いたします。
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;８歳のエルサは寝室のドアをノックする音で目を覚ました。&lt;br&gt;
こんな時間に呼びに来るのはいったい誰なんだろうと疑問に思いながらも、眠たい目をこすりながらフラフラと身体を起こす。&lt;br&gt;
部屋の奥の三角形の窓から見える空は暗くてアレンデールはまだ真夜中であることは明白だった。&lt;br&gt;
朝食は夜明けの後だからまだ早い、そう考えて暖かい上掛けに潜り込もうとするともう一度ドアがノックされた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それは父親だった。首をすくめて入ってきた彼は明らかに良からぬことを企てている。&lt;br&gt;
枕から頭を上げたエルサにいたずらっぽくウィンクした。&lt;br&gt;
父はまだ制服を着ており（貴族との会談のときにしか着ない）、エルサは彼がまだ部屋には戻っておらず会議室からそのままここへ来たことに気付いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはベッドから飛び出ると父の服にしがみつき、彼は驚いて口を開けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「オーケー？」&lt;br&gt;
父はそう言って、少し大きめのドアを開けた。&lt;br&gt;
柔らかいろうそくの灯りが廊下から漏れてくる。&lt;br&gt;
「オーケー！」&lt;br&gt;
エルサが笑いながら答えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父はエルサの手を取って廊下を静かに歩き、階段を下って大ホールへと向かう。&lt;br&gt;
エルサはその間ずっとニコニコ顔だった。&lt;br&gt;
いつも悪ふざけを止めさせようとする王妃は抜きで父が連れ出してくれる真夜中のツアーが大好きだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;母親は常に…そう、エルサの力のこととなると不機嫌だった。&lt;br&gt;
父親の方が断然優しくて、エルサに対して手を叩いて褒めてくれるのは彼だけだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは期待に胸膨らませて、手を固く握りしめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大ホールに入ると父親が花崗岩の床と高い天井をゼスチャーで示して言う。&lt;br&gt;
「好きにやっていいぞ。」&lt;br&gt;
エルサはワクワクして彼を見て、そして手の中に魔法の玉を作り出すと何とか制御しながら空中にいくつも魔法を炸裂させた。&lt;br&gt;
前回の真夜中のツアーから一週間が経っていた。&lt;br&gt;
彼女は魔法の力を燃やす。&lt;br&gt;
実際には、娘が魔法を発生させようとしている危険の兆候は母親の睨み一つで弱まった。&lt;br&gt;
雪の塊から溶け出した滴が落ち始め、王は漂う雪の欠片を捕まえようと手を出して笑った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「パパ！パパ！」&lt;br&gt;
父と母の王座の横に立ったエルサが大ホールの向こう側から楽しそうに呼びかける。&lt;br&gt;
「これを見て！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小さな８歳児が顔に力を込めて集中して床を足で蹴るのをアグナル王は心を痛めながら見ていた。&lt;br&gt;
自分の体が床の上を移動していくのに驚いて下を見下ろすと、みるみるうちに氷が床を覆い尽くしていくところだった。&lt;br&gt;
見紛うことのない、しっかりと張った氷だった。&lt;br&gt;
城の上の旗棒を揺らすような風が吹き抜け、彼のブーツのかかとはガラス質の表面に沿って滑り身体をぐらつかせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「すごいな、エルサ！」&lt;br&gt;
大声で叫んだかと思ったら彼は転んだ。&lt;br&gt;
「この前よりも上手になったじゃないか。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「うん、」&lt;br&gt;
エルサは同意して、氷の上を飛んで移動する父親を手伝うために腕を振った。&lt;br&gt;
屈んだアグナル王が小さな少女に引っ張られている様子は、どれほど滑稽に見えたことだろうか。&lt;br&gt;
彼らは一時間もの間雪遊びに興じた―――真っさらな新雪に寝転んで人型を作ったり、互いに雪を投げ合った。&lt;br&gt;
王と王女の笑い声が高い壁と天井に反響してさらに笑い声が増えて帰ってくる。&lt;br&gt;
エルサはこれ以上ないくらい幸せだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は熱中しすぎて我を忘れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「パパ！捕まえて！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;巨大な雪球を父親の頭上に出現させようとして、いっぱいに伸ばした指から魔法をはじけさせて雪を飛ばした。&lt;br&gt;
だが、巨大な雪球は具現化しなかった。&lt;br&gt;
父親は笑うことも、溶けた雪を肩章から払うこともしなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;氷の魔法は父のこめかみに当たり、彼は呻き声を上げてその場に崩れ落ちた。&lt;br&gt;
かなりの時間が経って、カイが王妃と警備員がエルサの悲鳴に気付いたこと、&lt;br&gt;
エルサが両親の寝室のドアの外でうずくまっている間、足を引きずった年老いたトロールが苦い顔で子どもの頭に触れていたことを優しく教えてくれた。&lt;br&gt;
エルサにはまったく言葉を発した記憶がなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナが漏らした甘いため息が寝室に響く。&lt;br&gt;
首筋に軽く噛みついたエルサの鼻が敏感になった肌をかすめ、もっとキスを強請るようにアナは首は伸ばした。&lt;br&gt;
エルサの心地よくうねる髪に差し入れた手に力がこもり、彼女がある一点をいつも以上に蕩けさせるのを懸命に耐えようとした。&lt;br&gt;
女王は無言の要求を受けて彼女を攻め続け、片方の手は忙しなくアナの胸を弄んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;二人の肌は汗と愛液に塗れていた。&lt;br&gt;
エルサはアナにほとんど休憩をとらせることなく、二人はもう何時間も行為に没頭していた。&lt;br&gt;
ありがたいことに、アストリッドは最近よくやるベッドを抜けだして母親の部屋まで廊下を歩いて小旅行することもなかった。&lt;br&gt;
仮に彼女がそうしたとしても、エルサは二人とも娘がドアを開けるために入室を告げるのを聞き取れる確信がもてなかった―――それほど夢中になっていたのだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは薄ら笑いを浮かべながらアナの喉元にキスをし、氷のように冷たい指で痛いほどに張り詰めた乳首を弾く―――それは感じた彼女から響き渡る泣き声を引き出した。&lt;br&gt;
アナはそのとき息を切らし、エルサと繋がりたくて無意識に腰を持ち上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エ…エルサ、」&lt;br&gt;
アナがかすれた声で呼ぶ。&lt;br&gt;
自分の身体を支えようと片手でエルサの肩甲骨に縋り付いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「どうしました？私の女王様。」&lt;br&gt;
エルサは彼女の耳に直接言葉を囁やけるように身体をずらした。&lt;br&gt;
それはアナの全身からの震えを誘発した。&lt;br&gt;
彼女の手はアナの胃の表面をたどった―――触れると筋肉が跳ねた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方が欲しいの。」&lt;br&gt;
アナは彼女の顔に手を添えて下を向かせて目を合わせ、自分がどれほど彼女を求めているのか目で訴えた。&lt;br&gt;
エルサは性的興奮の衝撃で下唇を震えさせ、瞳孔が大きくなる。&lt;br&gt;
アナのイメージを十分に味わってまぶたに焼き付けるためにしばらく目を閉じた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「またですか？女王様。」&lt;br&gt;
エルサは手を離して、アナの唇の隙間に舌を入れて小さく舐めた。&lt;br&gt;
アナはエルサが後退したとき不満で弱々しく泣いて、その意地の悪い行動に震えた。&lt;br&gt;
「もう十分したでしょう。夜明けが近いわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが身体を滑るように降りていったときアナは熱望して弱々しく泣き、キスで辿りながら胸を過ぎてへそへ行き着く。&lt;br&gt;
エルサの急な心変わりに喜んで、彼女は聞こえないようにつぶやいた。&lt;br&gt;
アレンデールの女王は彼女の腰に鼻を押し付け温めた手を太腿にかけ、静まり返ったロイヤルベッドルームでアナが晒す痴態に柔らかに呻き声を上げた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アストリッドのママはそろそろ私とセックスしてくれるかしら？」&lt;br&gt;
エルサの熱い息を中心部の感じ、もう少しのところで触れそうな感触に無意識に逃げる。&lt;br&gt;
彼女は国家の君主の口であれ指で何であれ全てを受けるために腰を前に上げた。&lt;br&gt;
我慢できない期待が積み上がっていく。エルサがハスキーな声で笑う声も飢えを鎮めるのには何の役にも立たず、アナを悶えさせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あなたが入れてくれたときに…」&lt;br&gt;
エルサはついにアナがもっともそれを欲しがっている場所に口を下ろした。&lt;br&gt;
王妃の喉から発せられた引き裂かれたような泣き声はエルサの耳には心地よい音楽のようだった。&lt;br&gt;
彼女だけは妻からこのような反応を引き出す権利を持っていた。&lt;br&gt;
そしてそのことを念頭に置いて彼女はアナの入り口を絶え間なく舐めて―――時折充血した蕾に舌の先で円を描いた。&lt;br&gt;
その行為は意図した目的に不足しなかった。アナは悦びに泣き叫び両手でエルサの頭の後ろを掴んで最も必要なところに舌をとどまらせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナの喘ぎが一段と大きくなってエルサの名前を叫びながら愛していると繰り返し、悦びに満たされた声を出し始めたとき、エルサは彼女に終わりに近いことを理解した。&lt;br&gt;
だからアナを追い込むために攻め方を変えた。&lt;br&gt;
彼女はアナの疼くクリトリスに深いキスをし、そして熱くて狭い膣の中に優しく舌を滑らせた。&lt;br&gt;
下が侵入すると同時に二人から同時に喘ぎ声が漏れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはアナが腰をくねらすのに合わせて舌を上下に動かす。&lt;br&gt;
それは一定のペースでとても官能的だった。&lt;br&gt;
アナから湧き出る熱情と喘ぎ声は女王をひどく興奮させた。&lt;br&gt;
彼女はアナの匂い、味、そしてシーツの滴り落ちる感触を感じることができた。&lt;br&gt;
点火した炎は彼女の手足に沿って燃え広がっていく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは迷い込んでいた。果てしない興奮の彼方の終着点に。&lt;br&gt;
エルサの快楽を与える舌を中心にしてアナの内壁は疼いて脈を打ち、全ての終わりに向かって大声でエルサを求めた。&lt;br&gt;
「エルサ、エルサ、エルサ、エルサぁあああああああ！」&lt;br&gt;
詠唱の最後は悦びの甲高い泣き声で終わった。&lt;br&gt;
女王は満足気な笑みを浮かべ、アナの花芯と花弁にゆっくりと優しくキスをした。&lt;br&gt;
エルサの髪を握りしめているアナの拳から絶頂の余韻の震えが伝わり、エルサがアナの白い太腿に指で小さく複雑なパターンの円を描くと、アナが唸った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「んん、」&lt;br&gt;
エルサが自分の唇を舐めて声を漏らす。&lt;br&gt;
チェシャ猫のように顔をにやけさせながらアナの横に腰を下ろし、その体の上に指を滑らせる。&lt;br&gt;
アナの顔に浮かんだこの上ない悦びの表情を見て自身の性衝動が収まっていくのを感じた。&lt;br&gt;
「ずいぶん激しくイッたね。」&lt;br&gt;
彼女がいたずらっぽく囁いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ええ。」&lt;br&gt;
アナは目にかかっていた髪をどかすために息を吹いた。&lt;br&gt;
その仕草はエルサをさらに10倍笑顔にした。&lt;br&gt;
「本当に激しかったわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ええ、本当に…。」&lt;br&gt;
アナは独占欲を示すようにエルサの背中に手を伸ばして、相当に疲れたであろう彼女の頭が枕に沈む前に彼女の喉にキスをした。&lt;br&gt;
「足の感覚がないの。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ふふ、愛してるいわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは夜明けの光が山の向こうから射し込んで慌ただしく仕事に追われる１日が始まる前に２、３時間だけでも眠りたくて目を閉じた。&lt;br&gt;
エルサはアナを求めた―――そう、それこそが言葉よりふさわしい行為だった―――夜アストリッドを寝かしつけた後は。&lt;br&gt;
これほど荒々しいエルサはアナでさえ数えるほどしか見たことがなかった。&lt;br&gt;
アナは休む時間をまったく与えられなかった。&lt;br&gt;
その代わりエルサがアナの耳に素晴らしく淫らな言葉を甘い声で囁けばたちまちにしてこの部屋で利用可能な全てを受け入れていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナはエルサの様子を伺うために片目を開けた。&lt;br&gt;
彼女はまだそこに居た。&lt;br&gt;
エルサは愛の告白や溢れるような愛の言葉を浴びせることに恥ずかしがることはなかったが、今夜は王妃にとって納得できる言葉の響きではなかった。&lt;br&gt;
エルサの言い方はアナがベッドから飛び出て一目散に逃げてしまうのを恐れているようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ？」&lt;br&gt;
アナが囁いて、片手で女王の頬を包む。&lt;br&gt;
そしてエルサが泣いていることに衝撃を受ける。&lt;br&gt;
「何があったの？ハニー。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは黙ったまま震える手でアナの左肩の下に触れた。&lt;br&gt;
そこには小さな傷跡がくっきりとアナの白い肌に浮き出ていた。&lt;br&gt;
まるで古い壁の亀裂のように刺々しく描き出されていた。&lt;br&gt;
この傷跡を見るたび激しい慙愧の念がエルサの胃を転げまわって気分が悪くなるのだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私がこれを気に入ってるって知っているでしょう、」&lt;br&gt;
視線を肌に触れるエルサの手に向けて、アナが静かに言う。&lt;br&gt;
彼女は妻の手が震えるのを感じた。&lt;br&gt;
「これは私が貴方のものだっていう印―――」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「この印を付けたのは私の中の恐怖、」&lt;br&gt;
かすれた声でエルサが言う。&lt;br&gt;
その言葉は繰り返し聞いたものだった。&lt;br&gt;
本当にアナは幾度となくこれを聞かされていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「愛によって燃える恐怖、」&lt;br&gt;
アナが噛みしめるように言う。&lt;br&gt;
視線を上げると、エルサは恐ろしいほどに下唇を噛んできつく目を閉じており、アナは彼女を怒らせたのではないかと心配した。&lt;br&gt;
「私、何か変なこと言ってたら教えて？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは荒れた吐息を吐き出す前に無用に口を開いた。&lt;br&gt;
そしてアナの傷跡に唇を落としいたわるようにキスをする。謝罪を込めて。&lt;br&gt;
アナはエルサの中にわだかまっているどんな不安も和らげてあげたくて、彼女を抱きしめてこめかみに数回キスを落とした。&lt;br&gt;
エルサはしばらく傷跡を見つめ続けた後、苦しみに頭を垂れて落ち着いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「カイが私に言ったの。」&lt;br&gt;
傷跡から頭をずらしてアナの胸に耳を当てドクン、ドクン、ドクンという鼓動を聞くと知らずのうちに笑みを浮かべていた。&lt;br&gt;
この音を聞くと安心して眠ることができる。&lt;br&gt;
「私の力と父について。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナが頷く。&lt;br&gt;
エルサはノースマウンテンの頂上で彼女と父親の身に起きた何年も前の事件について話をした。&lt;br&gt;
その情報が彼女に警告を投げつけた―――同じ運命で苦しまないようにアナが去ることを。&lt;br&gt;
エルサはそれがアナが決して理解しないかもしれない方法で影響を受けていたと知っていたが、少なくとも今夜彼女と一緒にそれについて話すことができるようにエルサが感じたところ彼女はいつも彼らの関係が所定の位置へと進化していた静かに感謝していた。&lt;br&gt;
彼女なりに入り組んで途切れ途切れの方法で。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私がもし意図せずアストリッドを傷つけたらどうする？」&lt;br&gt;
彼女が静かに声を出す。&lt;br&gt;
「私は自分自身を許せないだろうと思うの、もし…」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「そんな事起こらないわ。」&lt;br&gt;
アナが断固として言う。&lt;br&gt;
エルサを落ち着かせるために穏やかな動きで髪を撫でると、緊張が彼女の身体から引いていくのが感じられた。&lt;br&gt;
「貴方はもう力をコントロールできる。決して娘を傷つけることなんてないわ。そんなこと、信じられないもの。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「まだ怖いの。」&lt;br&gt;
エルサが静かに認める。&lt;br&gt;
それは彼女がもっとも恐怖を感じている時に出す声だった。&lt;br&gt;
父を傷つけたようにアストリッドを傷つけること。アナを傷つけたように。&lt;br&gt;
彼女はもう一度アナの傷跡にキスをし、耐えられないほどの心苦しさを感じるアナから生じる苦痛を受け入れる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何もかもが怖いの。」&lt;br&gt;
アナは腕を持ち上げてエルサの落胆した背中を撫でながらカウントダウンを始めた。&lt;br&gt;
「蜘蛛、病気になること、暗い場所、道に迷うこと、熊…怖いものは色々あるけど、貴方がアストリッドを傷つけるんじゃないかって恐れたことはないわ。一度も。」&lt;br&gt;
「一度も？」&lt;br&gt;
エルサは疑っている様子で聞き返す。&lt;br&gt;
肘をついて起き上がり、寛大で好奇心旺盛なアナをじっと見つめた。&lt;br&gt;
アナが彼女に微笑みかける。&lt;br&gt;
「そう、一度も。愛してるいわ、エルサ。貴方のことは全部分かってる。この件については私を信じて。いいわね？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは一瞬ためらった。&lt;br&gt;
月明かりが彼女の顔の横半分を照らして暗い目を輝かせる。&lt;br&gt;
「分かったわ。」&lt;br&gt;
意味ありげにアナの唇を自分のそれで軽くかすめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「えっ、何？」&lt;br&gt;
「今日は休みを取るって言ったの。」&lt;br&gt;
その疑わしい言葉にアナが瞬きする。&lt;br&gt;
「でも貴方、休みなんて取ったことがないじゃない。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その日の遅い朝、書斎で火のついた暖炉のそばで机に向かうエルサの後ろでアナは長椅子に腰掛けていた。&lt;br&gt;
コロナ王国の新しい王子の洗礼に合わせた訪問日が近づく中で、エルサはラプンツェル王女に宛てる手紙のことを気にかけていた。&lt;br&gt;
そんなわけで彼女の休暇宣言はだいぶ控えめに呟きだったのが、アナが反射的に牽制した理由だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはインク壺に羽根ペンを漬けてそっとアナの様子を伺った。&lt;br&gt;
「分かってるわ。私はただ家族で一緒に過ごすために休みを取ろうと思ったの。それが不愉快だって言うなら、もういい―――」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「違うわ！！」&lt;br&gt;
あまりの声の大きさにエルサは飛び上がった。&lt;br&gt;
「それってすごく素敵な考えよ！私たちには本当に休みが必要だったのよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「まとまって良かった、」&lt;br&gt;
エルサが上の空で言う。&lt;br&gt;
アナの眩いばかりの笑顔でエルサ見ていたことにも気付かずに。&lt;br&gt;
まるで彼女は驚くべき宝物のようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは嬉しそうに鼻歌交じりで立ち上がって軽くスカートをはたいた。&lt;br&gt;
その様子にエルサは目を羊皮紙に向けながら微笑んだ。&lt;br&gt;
「私、アストリッドを起こして準備をして来るわね。」&lt;br&gt;
そう言ってエルサの元へやってくると彼女の頬にキスを一つ落とした。&lt;br&gt;
エルサはペンを走らせながら、はいともいいえともつかない曖昧な返事をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目の回るような慌ただしさで書斎から飛び出して行ったアナはワルツでも踊るような軽快な足取りだった。&lt;br&gt;
その様子はエルサの胸をギュッと締め付けた。&lt;br&gt;
本来ならこのような時間をもっと取るべきだったのだ。&lt;br&gt;
仕事とストレスの多さに悩む全ての王室が家庭を崩壊させてはいないのだから。&lt;br&gt;
そして何よりアナのこの上ない幸せそうな様子。&lt;br&gt;
いったい今まで何度彼女は女王にスケジュールをあけて一緒に過ごして欲しいと頼んだことか。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサの思考を邪魔するようにノックの音が響いた。&lt;br&gt;
「ハァ〜〜〜イ！」&lt;br&gt;
「はい？」&lt;br&gt;
羊皮紙から視線を上げて答えると、新たな訪問者に眉を上げた。&lt;br&gt;
「まあ、オラフ。ご機嫌いかが？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;小さな雪だるまが満面の笑みでポテポテ歩いてくる。&lt;br&gt;
オラフ専用の雲が彼を追ってついて来た。&lt;br&gt;
「素晴らしい気分だよ！」&lt;br&gt;
彼は丸っこい身体の前で小枝の手を握りしめて軽やかに言った。&lt;br&gt;
「さっきちょうど廊下でアナとすれ違ったんだけど、エルサが今日は休みを取るんだって言ってたよ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ええ、そうよ。」&lt;br&gt;
エルサはペンを置いた。&lt;br&gt;
「貴方も一緒に来ない？アストリッドが大喜びするわ。」&lt;br&gt;
オラフは両手をこすり合わせて嬉しそうにした。&lt;br&gt;
「もちろん行くよ！待ちきれないよ！ねぇねぇ、何するの？街まで行く？この季節はとっても綺麗だよねぇ。たくさんのお店に子供たちに花、そして輝く太陽！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「城内の庭園でピクニックはどうかしら？」&lt;br&gt;
オラフの「街へ行く」という一言に不安になったエルサが伺いを立てる。&lt;br&gt;
今日一日の外出が王族を賛辞する民衆との対面になるなんて思ってもみないことだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あぁ、それもいいね。」&lt;br&gt;
彼は空いている椅子の上に身体を乗せて足をバタバタさせた。&lt;br&gt;
「マシュマロウがよろしくって言ってたよ。彼はまた王冠を頭に乗せてお山の王様になったんだ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは疲れた目を何気なく擦りながら笑った。&lt;br&gt;
高くそびえ立つ氷の城の中で溶けかけた王座に座ってる様子を想像した。&lt;br&gt;
「雪崩を引き起こさない限りは、彼のお望みのまま万物の王でいられるわ、」&lt;br&gt;
彼女がオラフに言う。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「だから僕もマシュマロウにそう言ったんだよ！そしたら、“ごめん、これが最後の一個なんだ”って。鳥がびっくりしてたよ。」&lt;br&gt;
「彼は一人ぼっちではないのでしょう？」&lt;br&gt;
エルサが心配そうに言って下唇を噛んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ううん、」&lt;br&gt;
オラフが答える。&lt;br&gt;
「僕が冬を好きなように、彼は僕が遊びに来るのを楽しみにしているんだ。ちょっとだけね。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;マシュマロウのことが女王の頭から離れたことはない。&lt;br&gt;
彼はエルサが作り出したもっとも巨大な生ける創造物だ―――大きな拳に分厚い氷でできた球体の頭、そして身体は氷の城の門の高さほどもある。&lt;br&gt;
彼の怒りは凄まじく、度々雪崩を起こしては道路を塞ぎ、護送部隊を壊滅させ村を孤立させた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼はお前の恐れと怒りから作られたのだ、当然の帰結をエルサは苦々しく思った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の沸き立つ思考が和らいでいった。&lt;br&gt;
マシュマロウは彼女の一部であり、彼女自身でもある。&lt;br&gt;
本来なら彼は優しく思いやりがあるのかもしれないということを彼女は知っている。&lt;br&gt;
アストリッドを連れてマシュマロウの元を訪れたとき、彼はまるで兄のように誇らしげに少女をその広い肩に乗せて可愛がっていた。&lt;br&gt;
アナが一緒のときも彼は穏やかで優しい口調だった。&lt;br&gt;
すぐに平静を失うのは悪い癖だが、それだけは本当だ。&lt;br&gt;
この雪の巨人がエネルギーを爆発させるのを制するために、オラフは頻繁に仲間の元へ出向いていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方が居なくて寂しいよ。」&lt;br&gt;
オラフは大きな目で敬虔そうに彼女を見つめた。&lt;br&gt;
魔法の雪はいつでも忠実にオラフを見守っている―――オラフの視線は彼女を非常に当惑させた。&lt;br&gt;
エルサは以前アナに一度だけそのことを話題に出したことがあったが、妻の助言は何の助けにもならなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「だって当たり前でしょう、貴方が彼を作ったんだ！彼にとってはご主人さまみたいなものさ。またはお母さんだね。そうさ、貴方は雪男たちのお母さんだ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;またしても、まったく助けにならない答えだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私たちも貴方が居ないと寂しいわ、オラフ・」&lt;br&gt;
「本当かい？どのくらい？1点から10点でいうと、いや、20点で！」&lt;br&gt;
オラフは興奮しすぎて、上質の革張りのシートの上で不安定に身体を揺らした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雪片が一つ女王の鼻に止まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「もっとよ、」&lt;br&gt;
エルサは鼻を拭い去りながらぼんやりと言った。&lt;br&gt;
「特にアストリッドがね。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;オラフは椅子から滑り降りるとくすくす笑いながら跳ねまわった。&lt;br&gt;
「僕も彼女が居なくて寂しかったよ。だから、今日はすごーく楽しみたいんだ！魚を捕まえるやり方や、花かんむりの作り方を教えてあげるんだ、それから―――」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはオラフが思う存分語るに任せた。&lt;br&gt;
彼が幸せそうに語ることが嬉しかった。&lt;br&gt;
オラフによってリストアップされた“やるべきこと”をこなすために、彼とアストリッドは城の庭園の隅々まで走り回るだろう。&lt;br&gt;
木と木の間から顔を覗かせたアストリッドの明るい笑顔を見るのはこの上なく素晴らしい。&lt;br&gt;
恐らく彼女はアヒルの子かオタマジャクシを手に採って笑っている。&lt;br&gt;
運が良ければアストリッドはオラフと遊ぶのに夢中になってエルサとアナの物語の続きを忘れるかもしれない。&lt;br&gt;
だがそれではアストリッドは決してエルサの愚かな過ちについて学ぶことはないだろう。&lt;br&gt;
あるいは彼女の運命は生まれる前からエルサによって刻印されていたことを。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 12 Mar 2015 01:35:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-6.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-6.html</guid>
        
        <category>How I Met Your Mother</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第五話　母の固い約束</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    How I Met Your Mother&lt;br&gt;
    written by Staccato Rhythm&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10277977/5/How-I-Met-Your-Mother&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10277977/5/How-I-Met-Your-Mother&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;「馬は私をアレンデールから遠く離れたところまで連れて行ったわ。吹雪のせいで私たちは何も見えなかったけれど、彼は走り続けた。私たちは走り続けたの。きっと、私の中に止まって欲しくないと思う気持ちがあったのでしょうね。」&lt;br&gt;
エルサはアストリッドのブロンドの髪を指に絡ませた。&lt;br&gt;
これだけの年月が経っても、あの時の記憶を呼び起こすのはまだ苦痛だった。&lt;br&gt;
まだ顔に吹き付ける馬の息を感じることができた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;何の反応もしなくなった幼い少女を見下ろすと、眠りに落ちた彼女が目に入った。&lt;br&gt;
エルサは硬くなっていた表情を緩め、その光景は見て和む。&lt;br&gt;
アストリッドの口は開きっぱなしだ。&lt;br&gt;
よだれを垂らして、薄い小さな胸には後生大事にビョーグ卿を抱きかかえていた。&lt;br&gt;
幼い継承者を見下ろすとエルサの心に微かな痛みを伴った感情がこみ上げ、彼女は優しく微笑む。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「よくお休み、私の赤ちゃん。」&lt;br&gt;
そう囁いて、少女の頭のてっぺんにキスを落とした。&lt;br&gt;
腕の中にアストリッドを抱き寄せると静かに台座から降りて、王女の部屋へ向かって廊下を静かな足取りで進んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中に入ると子供をベッドの上に横たえて毛布でくるみ、そして慎重にぬいぐるみの軍隊を配置する。こうするのがアストリッドは一番好きなことを知っているから。&lt;br&gt;
エルサとアナはアストリッドの小言には最後にこうすれば十分だと分かっていた。&lt;br&gt;
エルサは立ち上がって夢の住人となったアストリッドの規則正しく上下する胸、ピクピク震えるまつ毛、ぎゅっと皺のよった鼻を眺めた。&lt;br&gt;
アストリッドはエルサが今まで作ったものの中で一番美しかった。&lt;br&gt;
一人では作ることができない―――これほど完璧なものはアナなしでは成し得なかった&lt;br&gt;
アナ、どんな大きな困難をも乗り越え、あらゆることを良い方向へ導く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはアストリッドのふわふわ漂う髪をいくつか耳の後ろにかけた。&lt;br&gt;
「私は貴方をとても愛している、アストリッド。もし、貴方がそれを十分に感じられないのであれば、ごめんなさい。」&lt;br&gt;
彼女の言葉にアストリッドは動かなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは少女の視点から自分自身を見ようとした。&lt;br&gt;
アストリッドにとって彼女は女王ではない。母親なのだ。&lt;br&gt;
この国の威厳ある支配者ではないのだ。&lt;br&gt;
就寝の時間だけは。&lt;br&gt;
しかし彼女は威圧的だった。&lt;br&gt;
エルサの厳しい目にアストリッドは口をつぐみ、言葉は喉で止まった。&lt;br&gt;
厳しい叱責の言葉は娘を竦ませ早口の謝罪を言わせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;疑う余地もなく、アストリッドは彼女を愛していた。&lt;br&gt;
しかし、彼女を恐れてもいた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは静かに音もなく罵った。&lt;br&gt;
口汚い雑言はまったく彼女らしくない―――言葉が漏れるや否やすぐに嫌悪感から唇を歪めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は注意深く手を見た。&lt;br&gt;
夜着の薄い布地を強く掴み、落ち着かない様子で握りしめる。&lt;br&gt;
その手つきは乱雑だった。感情を調節され氷はまだ彼女の指先から発射されなかった。&lt;br&gt;
それでも皮膚の下でみなぎってゆく魔力の感触はなんとも不快なものだった。&lt;br&gt;
万が一コントロールを失い、この生まれついての呪いの力の矛先がアストリッドに向かってしまったらと思うとエルサは神経質になった。&lt;br&gt;
ありがたいことに、まだその事態は起きていない。&lt;br&gt;
アストリッドの身の保全を果たすためと、単にエルサがそんなに頻繁に側に居ることを望まなかったというだけの理由が原因なのだが。&lt;br&gt;
アストリッドはまだエルサの凍てつく冷気に晒されたことはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてエルサが残忍な意図を持つことはこれからもない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ベッドサイドのろうそくを吹き消すと、部屋が暗闇に包まれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ねぇハニー、貴方本当に何か食べるべきよ。」&lt;br&gt;
アナはフォークで食事を口に運びながらテーブルの上に置かれた食べ物を取り分けた皿を指した。&lt;br&gt;
赤い上着の給仕係は、それぞれのグラスにジュース（アナ）とコーヒー（エルサ）を注ぐためにまだ動き回っていた。&lt;br&gt;
アナはなんでエルサが頭をテーブルに押し付けているのか分からなくて、ぶつくさ不満を言った。&lt;br&gt;
朝起こされてからずっとそんな感じだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「食べたくない。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;王妃は眉をひそめて彼女のパンにバターを塗り、冷たい目でエルサを見た。&lt;br&gt;
「せめて何にそんな悩んでいるのか教えてよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは頑なに沈黙を貫く。&lt;br&gt;
外の世界を遮断しようと頭の上で腕を組み、再び呻いた。&lt;br&gt;
昨晩はほとんど眠れなかった。&lt;br&gt;
夢なのか―――本当の記憶なのか―――いずれにせよ明け方までエルサの思考を侵略していた。&lt;br&gt;
そんな状態でこれから貿易会議に臨まねばならず、今は疲れて不機嫌だった。&lt;br&gt;
その事を考えると別の不満の声が彼女の喉から漏れる。&lt;br&gt;
エルサの近くで給仕係が自分のブーツに躓いて音を立てた。&lt;br&gt;
アナは青ざめた彼がキッチンに全速力で逃げこむのを見た。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ、リラックスして。貴方が心配しているのがあのことなら会議はそんなに悪いものじゃないわ。あの貴族の契約書は先週大部分を見なおして書きなおしたでしょう。貴方はただ王座に座って彼らが話をしている間、常に堂々としていればいいのよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは妻の声に少し元気になった。&lt;br&gt;
彼女は頭を少し持ち上げて愛ゆえに苛立ったアナの青い目を見つめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私が堂々としてるように見えると思う？」&lt;br&gt;
彼女は嬉しそうな顔をして、はにかみながら言った。&lt;br&gt;
アナはこんなとき何を言うべきかお見通しなのだ。&lt;br&gt;
エルサの女王様はいたずらっぽくウィンクして、それから―――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ハーイ、みんな！」&lt;br&gt;
エルサが何か反応する前に廊下から大きな声がした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;目をぱちくりさせるエルサより早くアナが椅子から飛び出る。&lt;br&gt;
アナは女王の元気いっぱいのハグを待ちわびて腕を広げる雪だるまに駆け寄った。&lt;br&gt;
「オラフ！」&lt;br&gt;
妻が叫んでオラフを押し倒しそうになった。&lt;br&gt;
「あなた戻ってきたのね！」&lt;br&gt;
「そうだよ！マシュマロウが自分の居場所が欲しいって言うんだ。」&lt;br&gt;
彼はアナの肩越しに意気揚々とエルサに向かって手を振った。&lt;br&gt;
「やあ！」&lt;br&gt;
「帰ってきて嬉しいわ、オラフ。アストリッドが貴方は居なくて寂しがっていたわよ。」&lt;br&gt;
エルサが言う。&lt;br&gt;
「僕も寂しかったよ。」&lt;br&gt;
オラフはアナを見上げて笑顔を見せた。そしてせわしなく目を動かす。&lt;br&gt;
「赤ちゃんはまだ来てないの？僕、ずっと馬の赤ちゃんが見たかったんだ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「彼なら居るわ、」&lt;br&gt;
アナがオラフの雪の頭を愛おしそうに撫でながら言った。&lt;br&gt;
「アストリッドを起こして、彼女の授業の前に仔馬を見てきたらどうかしら。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いいよ、」&lt;br&gt;
彼は喜んで同意し、小さな義理の妹を探すために走って部屋を出て行った。&lt;br&gt;
アナとエルサは部屋の外から大きな音を聞いた―――それは魔法でできた雪の頭が甲冑に激突した怪しい音だった。&lt;br&gt;
「ワーオ！誰がここに置いたの？」&lt;br&gt;
詮索好きな彼が聞いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはオラフのそれを合図にテーブルから立ち上がった。&lt;br&gt;
彼女がオラフの三本の髪を生やしに向かったのではないかと思って、アナは心配そうにエルサを見た。&lt;br&gt;
「私そろそろ会議場へ行かないといけないかも。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナが頷く。&lt;br&gt;
「そうね。」&lt;br&gt;
エルサのところまで歩いて行って唇にキスをし、上着の皺を伸ばして別れ際の様子を伺う。&lt;br&gt;
「本当に大丈夫？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはすぐ近くにアナを感じて自然と笑顔になった。&lt;br&gt;
「大丈夫よ。ただ長い一日になりそうってだけ。」&lt;br&gt;
「忘れないでね、貴方はただ―――」&lt;br&gt;
「堂々と、」&lt;br&gt;
エルサはおまじないのようにアナを見た。&lt;br&gt;
「分かってる。」&lt;br&gt;
アナは彼女の幸運を祈ってもう一度キスをする。&lt;br&gt;
「愛しているわ、ランチにまた会いましょう。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;結局ランチにはありつけなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;会議は夕暮れまで長引いた。&lt;br&gt;
出席した貴族の誰もがそれぞれの主張に対してアレンデール女王の合意を望んだ。&lt;br&gt;
大きなテーブルを挟んで大声で議論が行われ、何度か会議の一時休憩が試みられたがその度に妨害される始末だ。&lt;br&gt;
エルサは会議場の中で高まる緊張を鎮めようと取り組んだが、結局貴族たちの長い議論の決着を見守ることにした。&lt;br&gt;
すったもんだの挙句がグダグダになっていく様子が少し面白くなってきた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「よくも俺のお袋のことを言ってくれたな！」&lt;br&gt;
テーブル越しに威勢よく立ち上がって乱闘開始のポーズをとったラフマニノフ男爵をドビュッシー男爵が笑った。&lt;br&gt;
これは初めてのことではなかったが最後でもないだろう、賭けてもいい。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「皆さん、」&lt;br&gt;
エルサがため息をつく。&lt;br&gt;
もしかしたら大人しくなるかもと期待したが、君主の声は彼らを止めることはできなかった。&lt;br&gt;
「少しは威厳を示させてもらえないかしらね？」&lt;br&gt;
彼女は飛び交う声の中で言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしながら、ドアが開く音に彼らは一瞬沈黙した。&lt;br&gt;
カイがここにいる貴族たちに欠けている落ち着きと誇りをもって大股で会議場へ入ってくる。顎を上げ、手袋をした手の一つは背中で握られていた。&lt;br&gt;
秩序と整頓が欠如した混沌とした様子の貴族たちに頷く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アレンデールのアストリッド王女殿下をご紹介いたします。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;執事の予告の後、可愛らしいピンクのネグリジェに身を包んで柔らかな唇を噛み締めたアストリッドが目をせわしなく動かしながらおずおずと部屋に入ってくる。&lt;br&gt;
彼女の髪はきれいに下ろされていて間違いなくアナによってブラッシングされていた。&lt;br&gt;
エルサは娘の登場に優しく微笑んで貴族たちの方を見た。&lt;br&gt;
彼らの大半は胸像のように礼儀正しく座って王女の到着に会釈をした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「こんばんは、アストリッド、」&lt;br&gt;
エルサが席から声をかける。&lt;br&gt;
「私たちは貴方の訪問を喜んで良いのかしら？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;母親の温かい歓迎に少女は目を輝かせて、ネグリジェの端をつまんで可愛らしくお辞儀をした。&lt;br&gt;
「お母様、会議終わった？」&lt;br&gt;
エルサは貴族たちにあたかも“終わったように見えるかしら？この小さな子を私から遠ざけるつもり？”というように眉を吊り上げてあからさまに苛立ちを見せた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「こっちに来て私を抱っこしてくれる？」&lt;br&gt;
アストリッドのお願いはエルサの心を温かく包みこんだ。&lt;br&gt;
「皆さん、」&lt;br&gt;
彼女のはっきりとした声が響く。&lt;br&gt;
先ほどと打って変わってまっすぐ簡潔で議論の余地を残さない口調だった。&lt;br&gt;
「アナ女王は二週間後にお会いします。王女と私に急を要する案件が出たため、この会議はそれまで延期します。」&lt;br&gt;
エルサは疑うようにクスクス笑うアストリッドにウィンクした。&lt;br&gt;
お母様は私をベッドに連れて行ってくれるんだ。本当そうしてくれるんだ！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはすっと立ち上がって部屋から出ていき、アストリッドがぴょこぴょこ跳ねながら続く。&lt;br&gt;
カイが頭を下げる。&lt;br&gt;
「皆さま方、」&lt;br&gt;
女王と王女後に急いで続く前に彼が言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私を迎えに来てくれてありがとう、」&lt;br&gt;
一階から急いで階段を上ってきたところでエルサがアストリッドに感謝を込めて言った。&lt;br&gt;
これ以上長時間もったいぶった貴族たちと彼らの口ひげに囲まれていたかと思うと、アストリッドは本当に良いタイミングで来てくれた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「構わないわ、お母様。」&lt;br&gt;
アストリッドは上機嫌だ。&lt;br&gt;
大理石の床の上で靴下に包まれた足をスケートのように滑らせては楽しそうにはしゃいで笑った。&lt;br&gt;
彼女は怪我をするからゆっくり歩きなさいという母親の要求を巧みに気づかないフリでやり過ごした。&lt;br&gt;
女王は可笑しそうにため息を吐いて頭を横に振った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何か他の目的があるのね？」&lt;br&gt;
追いついて横に並んで歩き始めたカイに向かってエルサがボソリと言った。&lt;br&gt;
少女が部屋へと続く廊下をかけ出したので、エルサの目はアストリッドに向けられた。&lt;br&gt;
アストリッドがドアをノックして中へ入ったので、かろうじて洗うリネンをつめたカゴを持った侍女は恐怖で金切り声を上げるのを免れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「彼女を見ていると当時のことを思い出します。」&lt;br&gt;
カイの言葉にエルサは彼の身の回りの人間を思い浮かべようとした。&lt;br&gt;
カゴから落ちたリネンを慌ただしく回収する侍女をまったく気にせず、膝を折ってお辞儀する彼女の脇を通り過ぎる。&lt;br&gt;
女性に頭を上げるようエルサはゆるやかにジェスチャーで示した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「本当に？誰を？」&lt;br&gt;
カイは柔らかく微笑んで、少し頭を震わせた。&lt;br&gt;
「どこかしこで雪を投げつけられたものです。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは執事の高笑いに顔を赤くして、素直に目を泳がせた。&lt;br&gt;
「すぐにそんなくだらないこと思い出さなくていいわ。」&lt;br&gt;
イライラしながら部屋の前で片足を上げて立っているアストリッドに手を振った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイが真顔になって言った。&lt;br&gt;
「はい。ですが貴方のお父様のためだったのです。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは唇を薄く結んでカイに瞳の奥の痛みに気づかれないように項垂れた。&lt;br&gt;
それは深く食い込んで未だに彼女を苦しめた。&lt;br&gt;
ありがたいことに、彼らはアストリッドの部屋の開いたドアに到着し、カイを除いて中へと入るとため息混じりに彼を下がらせる。&lt;br&gt;
「大丈夫よ、ありがとう。」&lt;br&gt;
カイは無言のまま謝罪の気持ちを目に込めて、うやうやしくお辞儀をした。&lt;br&gt;
エルサはそれについて考えないようにして、最も思いやりを向けるに値する一人に注意を向けた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アストリッドはもうシーツに潜り込んでいて、上半身を起き上がらせるとマットレスの上で少し跳ねた。&lt;br&gt;
「貴方はちっとも疲れてないみたいね、」&lt;br&gt;
エルサが冗談っぽく咎める。&lt;br&gt;
ベッドの端に腰掛けてアストリッドの枕をフワフワに膨らませてやる。&lt;br&gt;
そしてベッドの上に誇らしげに立つビョーグ卿を見下ろして微笑んだ。&lt;br&gt;
これはエルサがこれまでに初めてアストリッドに贈ったおもちゃだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;身体を満たす痛みに泣き叫ぶアナの声をもかき消す恐ろしい嵐の夜にアストリッドは生まれた。&lt;br&gt;
雨は小塔の窓を激しく打ち付け、エルサの擦り切れた神経をむしろ沈静化させた。&lt;br&gt;
港を吹きすさぶ風の中、居酒屋やビールバーにはずぶ濡れになって疲弊した船乗りたちが身を寄せ合っていた。&lt;br&gt;
誰もがそれを世紀の嵐と呼んだが、アナとエルサはあの日を娘が生まれた日として思い出すのだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アストリッドは雷の光りと巨大な拍手に迎えられてこの世にやって来た。&lt;br&gt;
助産婦がアナの柔らかく震えるお腹に赤ちゃんを横たえたとき、彼女は痛みと激情に涙を流した。&lt;br&gt;
一方のエルサは雨滴が線を描く窓の側に呆然と静かに立ちすくんでいた。&lt;br&gt;
一度だけアストリッドが泣き叫んで妻と子供の方へ進んだが、完全に放心状態だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は一瞬そこに居て、枕元に膝をついてアナの肩に顎を乗せた。&lt;br&gt;
妻に愛情を込めてささやいてキスをし、贈り物に感謝を込めてアストリッドのブロンドの髪を手で梳いて湿ったしわくちゃの額に唇を押し付けた。&lt;br&gt;
そして、突然ある思いつきに囚われる。&lt;br&gt;
そうなると居ても立っても居られなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女はベッド脇から飛び出すと当惑する主治医と何よりも大事なアナを置いて猛ダッシュで部屋から出て行った。&lt;br&gt;
家族と城に留まるようにとのカイとゲルダの必死の説得を振りきって馬に鞍を着けると街へと出て行った。&lt;br&gt;
誰もが彼女は逃亡したに違いない―――大氷解事件の前と同じように―――と不安になった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らの恐怖に根拠はなかったのだが。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一時間後、彼女は再び寝室に姿を現した。&lt;br&gt;
骨の髄までずぶ濡れだったがマントの下の小さな包は雨から守っていた。&lt;br&gt;
カーペットを水浸しにしている君主を睨みつけて、ゲルダはドアの前で頭を抱えていた。&lt;br&gt;
助産婦はゲルダを穏やかに押し出して、女王と妻と生まれたばかりの新王女を残して背後でドアが閉まる。&lt;br&gt;
エルサは自分の成果に得意気な笑顔で、兜をかぶって剣を持った小さな犬のぬいぐるみをアナに差し出した。&lt;br&gt;
泥で汚れた顔はボサボサに荒れた髪に覆われていたがアナは畏敬の念をもって彼女を見つめ、赤ちゃんの横にぬいぐるみを置いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それからずっとビョーグ卿はアストリッドの傍らに居る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私もっとお話聞きたいの！ママはあなたの後を追って行ったの？あなたは帰ってきたの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ちょっと待って―――アストリッド、落ち着いて。」&lt;br&gt;
アストリッドがお喋りを止めないので、エルサは彼女を落ち着かせようとした。&lt;br&gt;
「ほら、息をして！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アストリッドは大きく息を吸い込んでからピタリと止めた。&lt;br&gt;
目に見えない、女王が不機嫌になる一線を超えてしまったのではないかという恐れに、彼女は恐怖を包み隠さずの大きな青い目を見開いた。&lt;br&gt;
しかし、彼女の心配はエルサの可笑しそうな含み笑いで引いていった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ママがお話の次の部分は貴方には怖いって言っていたでしょう、」&lt;br&gt;
エルサが残念そうに言う。&lt;br&gt;
「私はノースマウンテンに逃げ込んだことをとても申し訳なかったと思ってる。でもママのとった行動は英雄的だったの。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アストリッドは息を呑んだ。&lt;br&gt;
お母様は今魔法の言葉を言ったわ。&lt;br&gt;
「勇敢な騎士みたいに？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは思わず軍服に身を包んで腰に剣を差し、彼女の名誉を守るためなら戦いも厭わない妻の姿を妄想して赤面しそうになった。&lt;br&gt;
むしろアナがそういう役割をするのも刺激的で良いかもしれない。&lt;br&gt;
とりあえずそのことは心に留めておいて後で再検討しよう。&lt;br&gt;
「そうよ、正しく勇敢な騎士そのものだったわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;物語の続きを待たなければならないと分かったとき、アストリッドの興奮は消えた。&lt;br&gt;
彼女は眉をひそめた。&lt;br&gt;
エルサは口の端を歪めてブロンドの眉の間に皺を寄せる。&lt;br&gt;
「私、待ったほうがいい？」&lt;br&gt;
そうれは抽象的な概念を掴もうと手を伸ばしているようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「残念だけど、そうみたい。」&lt;br&gt;
エルサがおどけて呟いた。&lt;br&gt;
アストリッドのおでこにキスをする。&lt;br&gt;
「明日はスケジュールを空けておくから、お話をする日にしない？三人で宮殿のお庭へ出てね。貴方がそうしたければピクニックでもいいわ。」&lt;br&gt;
「オラフも一緒でいい？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アストリッドは微笑みかけたが、彼女はアストリッドを見ていなかった。&lt;br&gt;
「でも今はお姫様はもう眠る時間よ。」&lt;br&gt;
「分かったよ、お母様。」&lt;br&gt;
アストリッドが欠伸をしながら囁く。&lt;br&gt;
ビョーグ卿を抱きしめるとまぶたがトロンと下がった。&lt;br&gt;
「私が眠るまでここに居てくれる？」&lt;br&gt;
「もちろんよ、アストリッド。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはアストリッドの隣に横になって彼女の呼吸が次第に安定した均一のリズムになっていくのに耳を傾けた。&lt;br&gt;
視線を天井の隅へ向けるとそこから目が離せなくなり、父を思い出す―――握った拳の表面を氷が覆っていった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ！」&lt;br&gt;
母親の叫ぶ声でさえエルサの涙を止めることはできなかった。&lt;br&gt;
エルサは父親の動かない身体の上で、彼を起こそうと上着の襟を掴んでいた。&lt;br&gt;
彼の腕が震えるエルサの肩を包むことはなかった。&lt;br&gt;
その代わり彼は雪に覆われ白一色に姿を変えた大ホールに死人のような顔色と浅い呼吸で横たわっていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アグナル！」&lt;br&gt;
王妃が金切り声で叫ぶ。&lt;br&gt;
「ごめんなさい、ごめんなさい、わざとじゃないの。」&lt;br&gt;
泣き叫ぶエルサには見向きもせず、ずり落ちたガウンを床に引きずってよたよたとそこまで行った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;母親が崩れ落ちるのが見えた。&lt;br&gt;
それは生涯忘れることのできない光景だった…。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 12 Mar 2015 01:33:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-5.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-5.html</guid>
        
        <category>How I Met Your Mother</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第四話　終わりなき冬の予言</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    How I Met Your Mother&lt;br&gt;
    written by Staccato Rhythm&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10277977/4/How-I-Met-Your-Mother&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10277977/4/How-I-Met-Your-Mother&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;エルサの午前中は仕事の書類ひとつひとつに目を通して終わった。貿易協定、会計報告、海洋気象予報、アレンデール海軍―――本当にあらゆる数字と図式が並んでいた。&lt;br&gt;
これらの仕事は新たな領域だったが、女王としては理解しておく必要がある。&lt;br&gt;
戴冠式以前の国家運営はエルサが台帳を見る限りでは、貴族院が国庫の資金から気前よく彼ら自身に援助していた。&lt;br&gt;
過去三年間の税率が非常に高いのは当然のことだろう―――失われた税金は貴族たちのポケットに直行していたのだから。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;複雑な情報を読み解くことは城の財政に関していくばくかの安心を与えた。&lt;br&gt;
彼らは先代の王と王妃の死去以来カイとゲルダによって束ねられてきた。&lt;br&gt;
すべての均衡は保たれる。&lt;br&gt;
スタッフの給料も改められ、年間に厩舎も生産される仔馬の販売で少しの利益を出している。&lt;br&gt;
エルサは財政の立て直しに執事と職員の責任者の尽力があったことを知り、感謝を込めて小さく息を吐いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だが小さな勝利では戦争に勝てない。&lt;br&gt;
カイが持ってくる書類の束はますます増える一方で、エルサは控えめに唸った。&lt;br&gt;
「侵入の罪に恩赦を、女王陛下。」&lt;br&gt;
調査に没頭する彼女のところを訪れるのに、彼は少なく見積もっても弁解するだけの礼儀をわきまえている。&lt;br&gt;
それは奇妙な考えだ。&lt;br&gt;
心の中では常にこの部屋は父親の空間だという意識を持っている。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;父親の支配の証はこの部屋のいたる場所に残されている。&lt;br&gt;
外遊際に他国から持ち帰ってきたアクセサリーは部屋の隅々にまで飾られている。&lt;br&gt;
甲冑に烙印されていた父の記章は本棚に、皇太子時代に討ち取ったヘラジカの頭部は大きな観音開きの戸の上に、母の膝に乗った幼いエルサと一緒に描かれた家族の肖像は誇りをもって部屋を見下ろしている。&lt;br&gt;
エルサはこの部屋のいたるところに父の存在を感じていた。&lt;br&gt;
それを考えることは、エルサに惨めさと多少の不安を与えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昼食の時間になると使用人の一人がエルサを食堂へ呼ぶために慎重にドアをノックした。&lt;br&gt;
エルサは肩を上に伸ばし上体を後ろに反らせて伸びをして立ち上がった。&lt;br&gt;
雪崩を起こしそうなほど新しくつめ込まれた情報で頭が重たく感じた。&lt;br&gt;
食事をすれば良い気分転換になるだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それにアナに会える。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;講堂を巡回している警備員が、女王の足取りが心なしか弾んでいることに気付いた。&lt;br&gt;
追い抜きざまに見えた君主の顔はいつもの寡黙な様子と打って変わって輝かんばかりの微笑を浮かべていた。&lt;br&gt;
毅然と歩く彼女に、警備員たちは立ち止まって敬礼する。&lt;br&gt;
エルサは彼らの戸惑いは意に介さず、気分が高揚し過ぎてスタッフ達の意見をじっくり考えることさえ放棄していた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;そしてクリストフ皇太子とアナが給仕のそばで微笑み合いながら互いのグラスにワインを注ぐ光景を見たことでエルサはいっそう上機嫌になった。&lt;br&gt;
彼らは二人とも昨晩の正装ではなく、少しカジュアルな装いでリラックスしているように見えた。&lt;br&gt;
アナの緩く下ろされた髪は背中で波のように輝いており、サマードレスに身を包んでいる。クリストフの髪は四方八方に飛び出ていた。&lt;br&gt;
エルサは思わず食堂の通路で立ち止まって彼らを見つめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らは寛いでいるように見えた。&lt;br&gt;
エルサよりもずっと。&lt;br&gt;
まるで前からここで暮らしているかのように、彼らは椅子に腰掛けて自然な動きでクリストフ皇太子が妹にちぎったパンを渡す。&lt;br&gt;
エルサはその光景を見るため入り口で立ち止まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女を見つけたアナがとても嬉しそうに声を上げた。&lt;br&gt;
「陛下、こんにちは！私、貴方に来ていただけるなんて思ってなかった！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ここはうちのダイニングルームじゃなかったかしら？」&lt;br&gt;
エルサが笑いを含んだ声で皮肉っぽく指摘し、彼らが待つテーブルへと移動する。&lt;br&gt;
印象的な赤い上着を着た給仕係が引いた椅子に腰を下ろして席に着いた。&lt;br&gt;
急いでキッチンから大股歩きで出てきたシェフに感謝を示した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ゲルダがもしかしたら貴方は忘れてるかもって、」&lt;br&gt;
アナが身を乗り出してエルサに身体がくっ付きそうなほど近くに寄って小声で言うと、部屋の反対側で使用人と話をしていた当の本人が頷いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;王女の近さにエルサは小さくため息を漏らした。&lt;br&gt;
髪の毛から指先まで皮膚にムズムズした感触が走り、秘められた力が頭をもたげている。&lt;br&gt;
エルサはいつものように心の中でマントラを唱える。&lt;br&gt;
（感じないで、隠して…）&lt;br&gt;
これは彼女と父が毎日のように復唱していたものだ。&lt;br&gt;
エルサがだんだんと力を制御し始めたとき、アナがワインを取って一口飲んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ女王、私たちをお招きくださってありがとうございます。」&lt;br&gt;
クリストフ皇太子が陽気に言った。&lt;br&gt;
彼の大きな手は膝の上できつく握り締められている。身を乗り出して快活に話す様子はアナと同じで、兄妹とはこれほど似るものなのかとエルサは思った。&lt;br&gt;
それは兄妹が笑うときに口の端を上げて目を細めるところなどもそうだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「どうぞ、」&lt;br&gt;
エルサが控えめに言うと新米の給付係が会釈して女王のグラスにワインを注ぐ。&lt;br&gt;
「私のことはエルサとお呼びください。これは形式的なものではなく、友人としての昼食会です。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;輝かしい舞踏会とそこに並んだ美しい貴族たちについて、皇太子と王女が陽気に語る。&lt;br&gt;
今回が両親の参加しない初めての兄妹だけでの外遊だったのだとクリストフがエルサに打ち明ける。何かの不注意でどこかの国を怒らせて戦争を始めるかもしれないと思うと毎晩心配で堪らなかったと。&lt;br&gt;
それはウィンターランドの国王と王妃が彼らを信用したからこそのことだと、エルサは控えめに言った。&lt;br&gt;
女王の賞賛を受けて二人が浮かべたそっくりな笑顔は素晴らしく価値あるものだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;それに加えて、ハンス王子のことが話題に一度も上がらなかったことをエルサは密かに喜んでいた。&lt;br&gt;
その代わりアナとクリストフの話の中心になったのがウェーゼルトン公爵だ。&lt;br&gt;
アナは公爵のキーキーと高い声と立ち上がったときにズレたかつらでものまねをして見せ、エルサは笑いながら手袋をはめた手で口元を隠した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナが眩しい。&lt;br&gt;
鼻に皺を寄せてはしゃぐ彼女の頬はさくらんぼのように赤く、そばかすが散ったそこをエルサは指でつついてみたくて堪らなかった。&lt;br&gt;
「公爵について好き勝手言ってるけど―――、」&lt;br&gt;
アナは楽しげなクリストフと夢見心地のエルサの間に割って入る。&lt;br&gt;
「でも、彼は私とエルサが出会うために必要だったの。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自分の名前が出たことが嬉しくてエルサが顔を赤くするのと同時に、クリストフの眉が生え際に消えた。&lt;br&gt;
「お前、俺にそんなこと言ってなかったじゃないか、」&lt;br&gt;
クリストフがアナを非難した。&lt;br&gt;
そしてエルサを指さして言う。&lt;br&gt;
「彼女は僕にはそんなこと言ってませんでしたよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはただただ笑い、握っていた手を上げてクリストフを宥めるような仕草をした。&lt;br&gt;
「公爵は私たちを引きあわせたと言うよりむしろ―――、」&lt;br&gt;
「あたしを投げたの。」&lt;br&gt;
アナがツッコミを入れる。&lt;br&gt;
あたかもウィンターランドの集まりで日頃からそうしているかのような気安さだった。&lt;br&gt;
恐らくそうだ。エルサはそれほどの付き合いをしていない。&lt;br&gt;
「彼の素晴らしいダンスでエルサのところまで直行したのよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若き王子が感銘を受けてピーっと口笛を吹いた。&lt;br&gt;
「僕が女王にお近づきになれる唯一の方法だったんです。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昼食の後はアナの説得により、皆で馬に乗って城壁の周りの草原に行くことになった。&lt;br&gt;
女王の馬が隊列の中心に並び終えるの待つ時間は悲劇的な長さだった。だが、兄妹のどちらもエルサの手際の悪さについて何も言わなかったことに感謝した。&lt;br&gt;
アナとクリストフにはすぐにバレるだろう。彼らは自分たちのよく知っている場所に居るのと同じくらいくつろいだ様子だ。&lt;br&gt;
それに引きかえ、エルサの乗馬経験の乏しさは一目瞭然だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは貿易相手国との間の緊張を和らげる一つのやり方だ、とエルサは考えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;良馬で有名なウィンターランド―――クライズデール種（ヨーロッパ原産の馬の品種）のほとんどは、ウィンターランドの過酷な環境から身を守るために脚まで厚い皮と毛むくじゃらの毛で覆われている―――それを思い出すことは彼女に安らぎを与えた。&lt;br&gt;
馬に乗るアナを描くことは不可能に近い。&lt;br&gt;
女の子なんて皆同じように小さい、それでもやはりアナ王女の乗馬の腕前は有名だった。&lt;br&gt;
イギリスで開催されるエプソム・ダービーに出場するイタリアのサラブレッドのトレーナーが観客の要望によって自分の馬に乗ってほしいと、ウィンターランドの国王に嘆願したのは王女の卓越した乗馬技術を宛てにしたからだとゴシップ誌は書き立てた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼らはクリストフと共にコースに沿って出発した。&lt;br&gt;
彼は鞍を付けずに乗っており、小さく歌を口ずさんでいた―――彼はただの目立ちたがり屋で、他の馬が鞍を付けたのでそうしたのだとアナは囁いた。&lt;br&gt;
アナはエルサの乗馬用ズボンに着替えて髪は後ろで束ねてゆるいポニーテールにしており、エルサの固く握られた手綱は凍りついていた。&lt;br&gt;
一行の歩調はクリストフの口ずさむ曲に合ったテンポで、見知らぬ外の世界に心躍らせていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;これは貿易相手国との間の緊張を和らげているのだ、エルサはそう繰り返しながらも目はアナの姿を追い全身をくまなく見つめていた。&lt;br&gt;
そうだ、それはそれだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「こんなに美しい夏の季節があるなんて幸運だわ、」&lt;br&gt;
アナはエルサの馬に自分の馬を寄せ、顔を上気させて言った。&lt;br&gt;
「ウィンターランドはいつも雨が降るか、みぞれが降るか、そうでなければ雪が降っているもの。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「それか雷。」&lt;br&gt;
クリストフが横から付け加えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;会話を遮られたことにアナは兄の後ろで苦い顔をする。&lt;br&gt;
「そう、ときどき雷が。」&lt;br&gt;
目を大きく回して認めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは兄妹が些細な事で言い合うのに静かに耳を傾けた。&lt;br&gt;
一人っ子の彼女にはアナとクリストフがそれぞれ18年と24年の間に完成させた遊び心ある冗談のやり取りを経験したことがなかった。&lt;br&gt;
それはエルサが加わったことのあるどんな意思の疎通とも似ていなかった。&lt;br&gt;
打ち解けた間柄だからこそ、騒々しくつまらない小競り合いにも関わらず二人が互いを思いやっていることが感じられた。&lt;br&gt;
極寒の地からやって来た兄妹にとって、ここは信じられないくらい暖かかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私は他の誰よりこのお嬢さんを速く走らせますよ、」&lt;br&gt;
クリストフは緑豊かなアレンデールの田園で30分後に速歩レースを申し入れた。&lt;br&gt;
彼はレースについて説明しながら馬の太い首を軽く叩く。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナが信じられないと騒ぐ。&lt;br&gt;
彼女がイタズラっぽく光る瞳をエルサに向けると、女王の喉はカラカラに乾いた。&lt;br&gt;
「こんな横暴許せないわ！」&lt;br&gt;
アナが強く言う。&lt;br&gt;
「エルサ、あいつを私たちでこてんぱんにしてやりましょうよ？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「や、無理でしょ？」&lt;br&gt;
エルサが小さな声でブツブツ言う。&lt;br&gt;
アナが彼女に何を期待しているのか分からない。&lt;br&gt;
それが何であれ何の準備もできておらず、エルサは無意識のうちに脚を固くした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「彼に一泡吹かせてやりましょう！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナがウィンターランド流のときの声（『王と国と、そしてチョコレートのために！』と聞こえた）を上げると同時にエルサは駆け出し、全速力で駆り立てた。&lt;br&gt;
アナは闘志を燃やして一瞬速く抜けだしたクリストフを少しのためらいもなく追撃する。&lt;br&gt;
エルサはボーっとした状態から気持ちを切り替え、兄妹は彼女が落馬して死ぬことのないように神に祈った。&lt;br&gt;
それは女王として最悪の終わり方だろう。&lt;br&gt;
まだ丸一日も国を治めていないから尚更だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「WOOOHOOO！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは堂々たるものだった。&lt;br&gt;
乗馬用のシャツに引き締まった筋肉が身体を支え、手慣れた様子でやすやすと馬を操り轟音を立てて突き進む。&lt;br&gt;
彼女を見ればイタリアに招聘された話は真実味があるとエルサは思った。&lt;br&gt;
間違いない。&lt;br&gt;
アナの乗馬は完璧だ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;熱い炎がエルサを突き抜け彼女を焼き尽くし、猛烈な勢いでその全てを奪う。&lt;br&gt;
アナは輝いている。&lt;br&gt;
エルサは息ができない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「あのピチピチの尻を見て行くんだ！」&lt;br&gt;
クリストフが彼に追いついたエルサに向かって叫んだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「彼女は…彼女は…彼女は堪らない、」&lt;br&gt;
エルサが荒々しく唸る。&lt;br&gt;
彼女はこの手の運動に慣れていない。&lt;br&gt;
馬もまた然りで、エルサの下で苦しそうな呼吸をしている。&lt;br&gt;
アレンデールでは競走用の馬は繁殖していない―――ほとんどが馬場馬術で優勝した者や退役した馬たちで、余生をのんびり過ごしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ウィンターランドで一番の騎手だ！」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「きっとそうね。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;他の者たちもアナの凄まじいペースに付いていこうとしたが、王女は目をみはるほど見事に首位を維持した。&lt;br&gt;
もはやウィンターランド王女による独壇場だった。&lt;br&gt;
突然手綱を手放すとまるでブランコ曲芸師のように鞍の外で身体を支えた。&lt;br&gt;
彼女の父親にとっては彼自身の王座や戦艦の大艦隊よりも尊く王位継承第二位という立場以上の存在&lt;br&gt;
クリストフか彼女の技量に唸り、エルサは抑えがたい驚嘆恐怖で黙りこくった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「落ちてしまいそう！」&lt;br&gt;
エルサが青ざめる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いや大丈夫、」&lt;br&gt;
クリストフがなだめるように言う。&lt;br&gt;
「このまま見ていて。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは走る馬の上に立ち、バランスと取るために空中で腕を伸ばし、慎重に片足を動いている馬の肩甲骨に移してもう片方の足を脇腹のそばに正面から置いた。&lt;br&gt;
アナは紛れもなく完全に狂っているとエルサが理解するのは絶対的な畏敬の念をもってだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恐らく父は私をウィンターランドへ訪問させるべきだったのだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;恐らく鞍にアナのしなやかな重みを感じたのだろう、馬は減速してゆっくりとしたキャンター（馬術用語：走り方の一つ）になり、アナは彼の背中に立ったまま意気揚々と笑顔を浮かべた。&lt;br&gt;
アナはクリストフとエルサの進路に馬を止めて、均一に体重をかけてバランスを取りながら兄に向かってふざけて目を細め―――彼は不機嫌になりアナは喝采を送った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私の勝ちよ！」&lt;br&gt;
アナが喜びの声を上げてエルサにウィンクをすると、彼女は目に見えて動揺した。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ばか…」&lt;br&gt;
クリストフは心から笑いながら言い、アナが乗る馬の脇腹を撫でた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;全てはそこから矢継ぎ早に起こった。&lt;br&gt;
馬がウィンターランド流のタ荒々しいタッチに怯え、背中からアナを振り落とした。&lt;br&gt;
硬い地面に頭蓋骨が衝突するのに備えてアナが目を閉じ歯を噛みしめるのと同時にエルサは即座に反応した。&lt;br&gt;
アナはもうぶつかると思った。しかし、彼女が衝突したのは山に積もった柔らかな…雪だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;野原に静寂が下りる。&lt;br&gt;
鳥が羽ばたき、風のなかで木が軋む音が聞こえた。&lt;br&gt;
馬の荒い息がひどく遠くから聞こえてくるようだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;王女はその場に座り込んだまま身体を緊張させ、混乱の中で雪を手ですくう。そして兄のほうを見た。&lt;br&gt;
兄は彼女を見返さなかった。代わりに、彼の怯えた視線はしっかりと女王を捉えていた。&lt;br&gt;
アナは注意をエルサへ向け、彼女の暴かれた秘密と彼女自身の姿を静かに見つめた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサの腕は指を広げたままの状態で彼女の前に投げ出されていた。&lt;br&gt;
目は暗く、自分のしでかしたことへの恐怖と混乱で大きく見開かれていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサとアナの視線が合う、二人とも呆然としたままで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女が雪を呼び起こしたのだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何が…起きて―――貴方は魔女なのか？！」&lt;br&gt;
正気に戻ったクリストフが叫んだ。&lt;br&gt;
彼が手で頭を掻きむしると、ブロンドの癖っ毛がよりいっそうボサボサになった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;その言葉はエルサの次なる反応を誘発した。&lt;br&gt;
彼女の呼吸は不安を感じて荒く波打っていく。&lt;br&gt;
雪が足元の草を巻き込むだけでなく、近くに立つ木にも及び始めた。&lt;br&gt;
それは無慈悲にも全てを食い尽くす。&lt;br&gt;
エルサは極寒の大気の中で吐き出される自分の白い息を見た。&lt;br&gt;
血管を駆け巡る恐怖は一瞬たりとも衰えることはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;こうなってしまえば終わらせる方法があることを彼女は信じられなかった。&lt;br&gt;
今まさに秘密とされた先祖が恐れてきたが起こっていることがエルサには信じられなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「エルサ…」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは彼女の元へ進もうと雪に足を取られながらも進んでいった。&lt;br&gt;
片腕をいっぱいに伸ばし、正面から打ち付ける風に抗いながら。&lt;br&gt;
そして、力強く真っすぐに進んだ。&lt;br&gt;
彼らの周り、そしてアレンデール全土を覆う嵐が巻き起こされようとしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ごめんなさい、」&lt;br&gt;
轟音の中でエルサが悲痛に叫ぶ。&lt;br&gt;
彼女は言葉は詰まり、急いで前に進む。&lt;br&gt;
「ごめんなさい。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女の馬は後ろ足で立ち上がるとまだ背中にしっかりと鞍を着けたまま、悪天候に怯えてエルサとウィンターランドの兄妹から走って遠ざかっていった。&lt;br&gt;
彼らの周囲が全て雪と氷に覆われ、たてがみも霜で白くなった馬が鳴き声を上げると、女王は彼を行かせた。&lt;br&gt;
彼女は王家の血筋を断ったのだ。&lt;br&gt;
彼女はアレンデールを滅ぼしたのだ。&lt;br&gt;
彼女は父を裏切ったのだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;かくして予言は始まった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女を呼ぶアナの声は吹雪の中にかき消された。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 12 Mar 2015 01:30:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-4.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-4.html</guid>
        
        <category>How I Met Your Mother</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>第三話　王女のお願い</title>
        <description>&lt;blockquote&gt;
    How I Met Your Mother&lt;br&gt;
    written by Staccato Rhythm&lt;br&gt;
    &lt;a href=&quot;https://www.fanfiction.net/s/10277977/3/How-I-Met-Your-Mother&quot; target=&quot;new&quot;&gt;https://www.fanfiction.net/s/10277977/3/How-I-Met-Your-Mother&lt;/a&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;エルサとアナの物語が一段落したところで、アストリッドは焦点の合わない目をトロンとさせた。たちまちにして。&lt;br&gt;
長いまつ毛が丸い頬に散らばるそばかすに触れて、彼女が言った。&lt;br&gt;
「それで、何があったの？ママ。クリストフ叔父さんはママがハンス王子と恋に落ちるのを止めたの？」&lt;br&gt;
アストリッドの声には眠気が入り混じっていて、声は小さくなってゆく。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは身を乗り出して少女に手を伸ばす。&lt;br&gt;
いつもしているように、アストリッドの乱れたブロンドの髪を指で梳いてあるべき場所に戻してやっておでこにキスを落とした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはベッドの脇で直立不動の姿勢をとり、娘に献身的な愛情を注ぐ妻をうっとりと眺めた。&lt;br&gt;
目前で繰り広げられているのは完成した演劇の一場面のようで、割り込むのが躊躇われた。&lt;br&gt;
ときどきエルサは彼らが本当に自分のものであることを信じられなかった。&lt;br&gt;
妻と娘は彼女にとって人生を飾る宝石に等しかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「なに考えてるの？」&lt;br&gt;
アナはそう言って何か企てているようなウィンクを妻に送った。&lt;br&gt;
アストリッドのぬいぐるみの大群をベッドに配置し、無作法な妖精とゴブリンから娘を守るため犬のビョーグ卿を彼女の手に持たせる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私ね、クリストフ叔父さんはかっこいいと思うの。」&lt;br&gt;
アストリッドが大口を開けてあくびをしながら言った。&lt;br&gt;
彼女はビョーグ卿に擦り寄って、彼のずんぐりした耳に唇を付ける。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;私も本当にクリストフ叔父さんは格好良いと思うわ、過去の戦いを振り返ってエルサはそう思った。だけど&lt;br&gt;
「おやすみ、アストリッド。」&lt;br&gt;
代わりに声に出して言ったのはそれだった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはアナを連れて部屋を後にする。&lt;br&gt;
背後のドアをそっと閉める前にアストリッドに最後におやすみとを祈る妻。&lt;br&gt;
ランタンは遅い時間にもまだ明かりを灯しており、二人が廊下に居ることが気付いた甲冑の護衛兵の大きな影が壁に映し出された。&lt;br&gt;
二人は彼らを気にせず互いに見つめ合った。&lt;br&gt;
様々な感情が溢れ出る。&lt;br&gt;
感謝、幸福、縁―――愛。&lt;br&gt;
エルサの目はそれらの感情を見たことで柔らかくなった。&lt;br&gt;
決して飽きることはなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方の考えが聞けて嬉しい、」&lt;br&gt;
女王の横で彼女により近付いてアナが呟いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは王妃に抱き包まれて優しく額を寄せた。&lt;br&gt;
アナの香りを胸いっぱいに吸い込んで目を閉じて至福のときを噛みしめる。&lt;br&gt;
彼らの匂い、家族の芳香を追って、暴れ馬のように彼女を直撃する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「彼女が眠る時間まで話を聞きたがるなんて思わなかったわ、」&lt;br&gt;
エルサが抑えた声で言う。&lt;br&gt;
「喋りすぎて喉が痛い。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナが彼女にキスをする。&lt;br&gt;
それは長い心からのキスで、エルサは激しい情熱を掻き立てられてアナの腰をきつく抱いた。&lt;br&gt;
情熱は胸に咲き乱れ、彼女のことしか考えられなくなる―――アナ、アナ、アナ、アナ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「愛してる、」&lt;br&gt;
エルサの震える唇にアナが囁息を吐きながらささやく。&lt;br&gt;
「それに、好きだったの。私たちが互いに知る前から貴方は私のものだったのよ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはアナの額に自分の額をコツンと当てて笑った。&lt;br&gt;
「まるで私が言ったことみたいね。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;アナは下唇を噛んで彼女を誘惑する。&lt;br&gt;
その行為はエルサに言葉を飲み込ませた。&lt;br&gt;
「寝室へ？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;女王はアナの手際の良さに舌を巻き、声を出して呻いた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが下腹部に乱暴に食い込む小さな膝によって起こされたのはそれから数時間後のことだった。&lt;br&gt;
起き上がろうとすると、シーっと叱られて思わず怯む。&lt;br&gt;
寝室の暗闇に目が慣れてくると、ベッドで自分に跨る小さな人影を見つけた。&lt;br&gt;
これは今に始まったことではなかった。&lt;br&gt;
アストリッドは定期的に二人の寝室に潜り込んでおり、この習慣を止めさせようとしていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「アストリッド？」&lt;br&gt;
ふらつく頭で囁く。&lt;br&gt;
「ベッドから抜けだして何をしてるの？」&lt;br&gt;
エルサは愛し合った後にシャツを着てから眠ったことをスカジに感謝した。&lt;br&gt;
24時間の中には母親が答えにくい時間もあるものだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「目が覚めちゃったの。」&lt;br&gt;
少しほつれた脇の下にビョーグ卿を抱えたアストリッドが言う。&lt;br&gt;
少女は耳の後ろに髪の束を押し込んだ。&lt;br&gt;
その仕草はアナがよくするよく見慣れたもので、女王は彼女を閉めだして自分の部屋に帰らせる勇気はなかった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;しかしエルサは青くなった。&lt;br&gt;
子育てに参加したことが…一度もなかった、アストリッドの。&lt;br&gt;
アストリッドが膝を擦りむいたときの涙はアナの管轄だった。&lt;br&gt;
エルサは厳格な人物だった―――彼女はアナとアストリッドを包む霧の中を通って響く理性の声のような存在だった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;少しばかりの子供の世話のために妻を起こそうかと半分思ったが、頭を振って子供じみた考えを追い出す。&lt;br&gt;
それはあまりに理不尽だ。&lt;br&gt;
６才児を扱うのが怖いからと言って深い眠りからアナを起こすことは。&lt;br&gt;
エルサの頭の中では墓の向こうで娘の不甲斐なさに嘆く両親が浮かんでいた。&lt;br&gt;
それほどアナは深く眠りこけていた。&lt;br&gt;
このイビキ、事あるごとに抗議してきたが一向に改善されない。&lt;br&gt;
例えいま雪崩が起きたとしても彼女は目覚めないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;だがちょうど…アストリッドは少し元気がなさそうに見えた。&lt;br&gt;
エルサはいつも彼女を傷つけてしまうことを気にしていた。&lt;br&gt;
アストリッドは優美な表情と無垢で明るい目をしていた。エルサはそれを損なうことはしたくなかった。&lt;br&gt;
女王はアストリッドが赤ん坊頃から抱っこするのが嫌だった。憂慮しているのは制御されているはずの氷が確かな誇りと喜びを凍らせてしまうことだった。&lt;br&gt;
不安は時間とともに弱まったが、今は一人でアストリッドと向かい合っており、感情が手当たり次第に噴出して表面を流れた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自覚してしまったストレスを和らげようとエルサはため息を吐いて鼻筋をこすった。&lt;br&gt;
子供を持つことの精神的負担について、６年前に誰かが教えてくれていたらと願った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私、もっとお話が聞きたい。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが物憂げに片方の目を開く。&lt;br&gt;
アストリッドの親指は彼女の小さな口にあり、もう片方の手はせわしなく一本の髪の毛を弄っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「それで起きてきたの？」&lt;br&gt;
エルサはほとんど独り言のように呟いた。&lt;br&gt;
そして最終的に負けを認めてため息を吐き、ヘッドボードにもたれかかってアストリッドが潜り込めるように腕を開いた。&lt;br&gt;
アストリッドは嬉しそうに微笑んで母親の腕の中に飛び込んだ。本当の目新さをめいっぱい活用するつもりで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ここで話をするとママを起こしてしまうから、」&lt;br&gt;
エルサが穏やかに言うと、鎖骨にアストリッドか頷いたのが感じられた。&lt;br&gt;
「いいわ、じゃあどこへ行きましょうか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「講堂、お母様。」&lt;br&gt;
アストリッドが親切にも示す。&lt;br&gt;
ビョーグ卿にも話が聞こえるようにと、女王の腕の中で彼を座らせた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサが頷く。記憶への探求は頭上に舞う影を具現化していった。&lt;br&gt;
「そうね、講堂がいいわ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;―――――――――――――――&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;パーティーが完全にお開きになり、仲間からはぐれた最後の一人が去るのをエルサは王座に座ったまま見届けた。&lt;br&gt;
ダンスフロアの客の中にはシャンパングラスを強制的に取り上げられた者もいた。&lt;br&gt;
他の来賓たちはほとんど騒ぐこともなくアレンデールの田園地方に点在する彼らの屋敷か今宵の宿泊先へと出発していった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ほとんど忘れかけていた国々との関係づくりに一晩を費やし、エルサは今日一日のストレスで疲れきっていた。&lt;br&gt;
中でもウェーゼルトン公爵は面倒なゲストだった。&lt;br&gt;
彼は二国間の貿易協定を進めようとしており、パーティーの間ずっと近くをうろうろしていた。&lt;br&gt;
その度にどこぞの貴婦人を彼とのダンスの相手に充てがって振り切ってきた。そんなことが何回もあった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはあくびを堪えて立ち上がり、この数週間準備を進めてきた全てのスタッフに感謝した。&lt;br&gt;
式典が近づくにつれ、彼女は気持ちが荒れて気難しくなっていた。&lt;br&gt;
ありがたいことに、アレンデールのスタッフ達は最大限の敬意と理解をもって彼女の不快で不安定な機嫌な矢面に立った。&lt;br&gt;
彼女はスタッフ達のお陰だと何度も言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;とは言うものの、エルサはさっさと舞踏会会場を出て行く。&lt;br&gt;
ゲルダはスタッフたちに片付けの指示を出して彼女の後を追った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方が決めた通りコンベントリー夫人とご主人には別々の部屋を割り当てました、陛下。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ありがとう、ゲルダ。」&lt;br&gt;
エルサはズキズキする頭を疲れた手でさすり、階段を上がって二階の灯りのついた廊下を足早に歩く。&lt;br&gt;
「それでヘイファーン伯爵はどうなったの？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「最後のビールを飲んで厩舎で眠り込んでいるんでしょう、」&lt;br&gt;
ゲルダがそう言って女王の部屋の扉を開けるために素早く一歩前に出る。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは疑わしそうにしながらも頷いた。&lt;br&gt;
ヘイファーン伯爵は恐らく家から追い出されて何時かの夜から酒の貯蔵庫に潜んで飲んでいたのだろう。&lt;br&gt;
そんなことを考えながらも、淡々と肩にあるマントの留め金を外して床に落とす。&lt;br&gt;
今朝見た彼は明らかに場違いだった。&lt;br&gt;
エルサの関心は既に次のターゲットへと移っていた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ハンス王子は？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲルダは長い間女中として仕えてきたから、召使いの誰かが明日の朝きちんと王冠とマントを彼女に着させることを知っていて含み笑いをした。&lt;br&gt;
「彼なら着飾った巨乳の公爵夫人とパーティー会場から出て行きましたよ。」&lt;br&gt;
それを聞いたエルサは首を捻るんじゃないかとゲルダが心配するくらいの勢いで振り向いた。&lt;br&gt;
「本当に？！ベルヴェデーレ公爵夫人と？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ええ、本当です。」&lt;br&gt;
ゲルダは優しく頷いて言った。&lt;br&gt;
そして勝ち誇った笑みを浮かべるエルサをチラ見しながら手早く女王の服を脱がせて頭から夜着を被せる。&lt;br&gt;
「アナ王女はお一人で部屋に戻られました。カイに確認させたので間違いありません。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「貴方は唯一無二の優秀さだわ。」&lt;br&gt;
エルサが心から賞賛する。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲルダは軽快な鼻歌を歌いながらエルサの複雑に編み込まれた髪をほどいた。&lt;br&gt;
彼女が居なければ城の運営が回らないことは周知の事実だ。&lt;br&gt;
「貴方は王女にアプローチすることを真剣に考えているのですか？エルサ。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはゲルダがからかって言っているのではないことは分かっていた。&lt;br&gt;
彼女が自分を名前―――親密な間柄だからこその呼び方―――で呼ぶとき、それはゲルダが本当にじっくり考えるように求めているときである。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彼女は権力に関わらずアナを口説く意思があるか？&lt;br&gt;
彼女が意のままに氷と雪を操れることを何と説明するのか？&lt;br&gt;
彼女のせいで…何世代にもわたってアレンデール王家の一族にとり憑く恐怖について何と説明するのか？&lt;br&gt;
この事実を裏付ける証拠として、城の地下には牢獄があるのだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;娘が母親を見るようにして、エルサはゲルダを見た。&lt;br&gt;
大きく見開かれた目は暗く、答えを求めて懇願していた。&lt;br&gt;
「私はそうしたいと思ってる…」&lt;br&gt;
声をひそめて呟く。&lt;br&gt;
「でも怖い。」&lt;br&gt;
言った言葉を表すように腕を曲げる。&lt;br&gt;
その動きだけで小さな雪の煌きが飛び散った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「何が最善の方法なのか分かりません、」&lt;br&gt;
エルサが言葉にしなかった恐怖と彼女とこの城の秘密を知った上で、ゲルダが小さくささやく。&lt;br&gt;
厳格に選ばれた一部の者だけで守られている恐怖と秘密。&lt;br&gt;
「私は貴方の幸せだけを願っています。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサはその言葉を噛みしめるようにしばらく黙った後、その考えを完全に追いだそうと頭を振った。&lt;br&gt;
目下のところアナへの求愛、それに生まれる前から首にぶら下げられているギロチンのような…エルサはじっくり考えることに疲れていた&lt;br&gt;
一歩間違えれば…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ゲルダに素っ気なく気落ちした笑顔を見せると、彼女が部屋から出て行って背後でドアが閉まる。それと同時にベッドへと倒れこんだ。&lt;br&gt;
彼女はできない、&lt;br&gt;
無理だ、&lt;br&gt;
彼女はあれを信じて…&lt;br&gt;
―――だめ、エルサ、&lt;br&gt;
彼女がたしなめる。&lt;br&gt;
それについて考えないで。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは色々悩んだ後ようやく眠りに落ちたが、数時間後には肩と額に張り付く汗の滴にハッとして目を覚ました。&lt;br&gt;
夢の中でも相変わらず悩まされ続けていた。&lt;br&gt;
未だにアナの身体が自分に押し付けられている感触と彼女の腕に抱かれた赤ん坊の夢を感じる。&lt;br&gt;
エルサは夢が呼び起こす興奮に喘ぎ、汗ばんで震える身体から毛布を剥いだ。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;落ち着いていられなくて、ベッドから出ると部屋の中を２、３度行ったり来たりする。&lt;br&gt;
氷は床板を横切ってベッドの脚から上に向かって這っていたが、エルサはほとんど気付いていなかった。&lt;br&gt;
立ち止まって窓の外を見ると夜明けの光がアレンデールを上から照らしていて、ようやく考えることを止める。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;昇る太陽の光が女王の部屋を覆う氷の表面に反射して眼下に広がる街を照らした。&lt;br&gt;
商人も店主も忙しく働いていて女王のベッドの天蓋に付いた鉄のように硬い氷が、威嚇するようにうねっているのに気付くことはないだろう。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは指を窓枠に掛けた。&lt;br&gt;
彼女はまだ憧れを感じていた。&lt;br&gt;
アナのために、その子供のために、もし生命を授かることができるのであれば…普通の人生のように。&lt;br&gt;
エルサは黙って服を着て、思案に暮れながら使用人が女王のために朝のコーヒーを用意している王族のプライベートなダイニングへと早足で向かった。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大きくて分厚い革装の台帳をエルサの傍らに置きにきたカイが、ヘイファーン伯爵が城の庭園にある茂みの中で夜を過ごしたという話をするのをコーヒーを啜りながら聞いた。&lt;br&gt;
朝のニュースを届けたカイは少し怒っているように見えた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「べつに驚くことじゃないわ。」&lt;br&gt;
エルサはいつもの癖で片方の眉毛を上げ、気晴らしを喜んで執事に言った。&lt;br&gt;
「私の16歳の誕生日を覚えてないかしら？カイ、お父様は伯爵の部屋で娼婦を３人も見つけたのよ。」&lt;br&gt;
彼は怒っていた表情を崩し、優しく笑って「ええ。」と認めた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「これで全部？」&lt;br&gt;
彼女はコーヒーを飲み終え、台帳の一番新しいページをじっくり読んでから言った。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「いいえ。全部ではありません、女王様。ウィンターランドの王女様が貴方とクリストフ皇太子と昼食をご一緒したいので、お時間を頂戴できるかと仰せになられています。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは可愛らしくも顔を赤くした。&lt;br&gt;
「本当に？王女はもう起きているの？」&lt;br&gt;
嬉しさを飲み込み、無関心を装って尋ねる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;カイは首を横に振った。&lt;br&gt;
「いいえ、私はええと…昨夜ゲルダに王女様にそう聞くように頼まれて…。」&lt;br&gt;
彼は口ごもりながら王女の部屋まで彼女を尾行したことを正当な行為にふさわしい表現で説明しようとした。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「私はゲルダが貴方に頼んだことを全部知っているわ、カイ。」&lt;br&gt;
エルサは苦い表情のカイを笑いながら言った。&lt;br&gt;
「心配しなくていいのに。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「ありがとうございます。」&lt;br&gt;
カイはベストのポケットからハンカチを取り出して額の汗を押さえた。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「侍女から貴方は具合が悪いと王女様に伝えさせましょうか？」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;エルサは一瞬動きを止めて考えた。&lt;br&gt;
アナに近づき過ぎれば、彼女を危険に晒すことは分かっている。&lt;br&gt;
しかしアレンデールの女王として他国の王族からの会食を断ることはできない。&lt;br&gt;
王室の評判に傷が付けば回復は難しいのだ。&lt;br&gt;
「その必要はないわ、カイ。昼食のときにお会いしましょう、とアナ王女に伝えて。それと、ゲルダに王女とクリストフ皇太子に護衛を付けるように言って頂戴。」&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;「仰せのままに。」&lt;br&gt;
女王の命令を実行すべく彼はかかとを付けて一度礼をし、驚きながらも落ち着いた口調で言った。&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 12 Mar 2015 01:25:00 +0900</pubDate>
        <link>https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-3.html</link>
        <guid isPermaLink="true">https://elsanna.github.io/translation/2015/03/12/How-I-Met-Your-Mother-3.html</guid>
        
        <category>How I Met Your Mother</category>
        
        
        <category>translation</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
